{ 
"facebook-group-post-183568421820782_914454472065503": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 17:51:27", 
  "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782_914454472065503", 
  "text": "Huda akcija v DanKuchen Velenje in DanKuchen Celje \ud83c\udf7e\ud83c\udf84\u2744\ufe0f\ud83d\udd1dwww.danstudio-celje.si", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "183568421820782_914454472065503", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 183568421820782, 
    "name": "DanKuchen Celje-Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1365952596842093": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 22:18:23", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1365952596842093", 
  "text": "KUPIM\n\u20ac70,000 - Slovenj Gradec\n\nV Slovenj Gradcu in bli\u017enji okolici kupim stanovanje(hi\u0161o).\nVse ponudbe na 031053733", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1365952596842093", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-524727010940116_1625524617527011": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 11:10:11", 
  "URL": "http://www.facebook.com/524727010940116_1625524617527011", 
  "text": "\u27a1TE\u010cAJ CPP: sreda, 17. JANUAR ob 17.00\n\nKJE: Velenje (Pre\u0161ernova 9b) in Mozirje (Savinjska cesta 29)\n\nInformacije in prijave vsak dan na \u260e 041-227-133, preko FB ali na dan te\u010daja.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "524727010940116_1625524617527011", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/524727010940116", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 524727010940116, 
    "name": "Avto\u0161ola Relax Velenje in Mozirje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2066183716994444": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-05 09:29:04", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2066183716994444", 
  "text": "Tigrovo mazilo-balzam  $ 3,30, BREZPLA\u010cNA PO\u0160TNINA\n", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2066183716994444", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1356988701071816": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 13:17:27", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1356988701071816", 
  "text": "Iscem 1sobno ali 1,5 sobno stanovanje v Mb, najraje Nova vas. Opremljena naj bo samo kuhinja, ostalo imam svoje. Fajn bi blo, ce je cena do 350\u20ac s stroski (okvirno). Balkon obvezen! Hvala za vsako informacijo!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1356988701071816", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559603917726451": {
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 14:56:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559603917726451", 
  "text": "Jeans st. 98\n\u20ac5 - 3320\n\nZelo lepe jeans hlace", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559603917726451", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-725911690773014_1829457063751799": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 08:33:39", 
  "URL": "http://www.facebook.com/725911690773014_1829457063751799", 
  "text": "Bravo dekleta Osnovna \u0161ola Livada Velenje! \u010cestitamo! \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83d\ude09\ud83d\udcaa", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "725911690773014_1829457063751799", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/725911690773014", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 725911690773014, 
    "name": "\u0160portna zveza Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-136477726395155_1640076962701883": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 13:59:31", 
  "URL": "http://www.facebook.com/136477726395155_1640076962701883", 
  "text": "Od danes nadaljujemo s treningi po urniku. Dobimo se ob 18ih pred Rde\u010do dvorano.\n\nVsem \u017eelimo sre\u010dno in uspe\u0161no 2018. Oss :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "136477726395155_1640076962701883", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/136477726395155", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 136477726395155, 
    "name": "Karate klub Tiger Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-725911690773014_1827089633988542": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 10:28:32", 
  "URL": "http://www.facebook.com/725911690773014_1827089633988542", 
  "text": "Pridru\u017eite se \u0161tevilnim podpornikom, ki bodo ponosno ponesli na\u0161o - slovensko baklo! Pred uradnim za\u010detkom zimskih olimpijskih iger v ju\u017enokorejskem Pjong\u010dangu, bomo tudi v Sloveniji pri\u017egali slovensko baklo, ki bo cel januar potovala in obiskala 8 krajev, kjer so se rodili na\u0161i olimpijci! Pridru\u017eite se nam na dogodku v Velenju, ki bo 19.1.2018 na Drsali\u0161\u010de Velenje in tudi vi postanite del olimpijskih sanj! #slovenskabakla", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "725911690773014_1827089633988542", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/725911690773014", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 725911690773014, 
    "name": "\u0160portna zveza Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1208794949189845_1501569053245765": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 16:43:37", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1208794949189845_1501569053245765", 
  "text": "Sola licenja se  je zacela,sprejemamo prijave za mesec februar,minimalna skupina do 3 udelezenke #makeupschool    \n#makeupartist #licenje #delavnicalicenja #solalicenja", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1208794949189845_1501569053245765", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1208794949189845", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1208794949189845, 
    "name": "Professional make up school Glamour visage,Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_2040481802860357": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 06:44:25", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_2040481802860357", 
  "text": "Knjiga govori o spodleteli tranziciji v Sloveniji. Prikazuje vzroke, ki jih odkriva v premo\u010di nekdanje nomenklature. Ta pogojuje gospodarstvo, pravosodje, medije in tudi parlamentarno dogajanje. Knjiga je enciklopedija stanja, ki ni tak\u0161no, kot bi moralo biti. Spremno besedo je prispeval professor emeritus z Univerze Yale, svetovno znani strokovnjak za sodobno zgodovino, dr. Ivo Banac.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_2040481802860357", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1402204846573682": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 13:31:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1402204846573682", 
  "text": "Uspe\u0161no leto za SA\u0160A inkubator\n\nV Podjetni\u0161kem centru Standard imajo uporabniki odli\u010dne pogoje za delo. V na\u0161em okolju in \u0161ir\u0161e SA\u0160A inkubator izstopa tudi po vrhunskih podjetni\u0161kih programih in odmevnih dogodki. \u0160e posebej poznan pa je po uspe\u0161nih zgodbah posameznikov.\nV Mestni ob\u010dini Velenje nove podjetni\u0161ke ideje spodbujamo \u017ee pri osnovno\u0161olcih in dijakih, ki skozi podjetni\u0161ke kro\u017eke pridobivajo znanja in ve\u0161\u010dine, ki so potrebne za uspeh ne samo v podjetni\u0161tvu, ampak tudi v \u017eivljenju samem. V lanskem letu je SA\u0160A inkubator za mlade organiziral dva Start:up vikenda, na katerih je sodelovalo 150 dijakov, ki so oblikovali 36 dija\u0161kih ekip. \nV njihovih prostorih so izvedli \u0161tevilne kreativne oblike izobra\u017eevanj, delavnic in predavanj, katerih se je udele\u017eilo ve\u010d kot 3 tiso\u010d ljudi. Programa Podjetni\u0161ki trampolin in Balkan Start:up, ki so ju izvedli preteklo leto, pa sta dala nov zagon in prilo\u017enosti start:up ekipam iz SA\u0160A regije in tujine.\nRazvoju idej in prestopu v inovativno podjetni\u0161tvo je bilo posve\u010denih ve\u010d kot 800 ur osebnega svetovanja ekipe SA\u0160A inkubatorja in zunanjih mentorjev. \nPrilo\u017enosti, ki so jih mladi prepoznali v programu SA\u0160A inkubatorja, so botrovale rojstvu 12 novih podjetij in odprtju 23 novih delovnih mest.\nKarla Sitar, direktorica SA\u0160A inkubatorja, je ob zaklju\u010dku lanskega leta dejala: \u00bbV inkubatorju si bomo leto 2017 zapomnili po izjemni energiji mladih, po intenzivnem programu in tempu, ki smo ga dr\u017eali \u010dez celo leto, po evropskih projektih in seveda po uspehih na\u0161ih podjetij. Po novih delovnih mestih in novoustanovljenih podjetjih. Odpiramo prilo\u017enosti v Silicijevi dolini in pri investitorjih. Povezujemo. Motiviramo. Pomagamo. Gremo novim zmagam na proti!\u00ab  \nDirektorica inkubiranega podjetja Tiesy Metka Tratnik pa je preteklo obdobje primerjala z vo\u017enjo na vlakcu smrti: \u00bbVzponi in padci, neverjeten tempo in polna doza adrenalina. K sre\u010di nas v inkubatorju vsake toliko malo ustavijo, da zadihamo, hkrati pa nas motivirajo naprej, da ne obstanemo. \u0160ele na koncu leta, ko pogleda\u0161 nazaj, vidi\u0161 kaj vse si prevozil in da se je prekleto dobro izteklo. Hvala SA\u0160A inkubator!\u00ab", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1402204846573682", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896023853759306": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 13:10:47", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896023853759306", 
  "text": "Bar Jaka vam nudi prostor za praznovanje rojstnega dne....\ud83c\udf89\ud83d\udc51\ud83c\udf82", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896023853759306", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-204628559588194_1788015614582806": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 09:37:59", 
  "URL": "http://www.facebook.com/204628559588194_1788015614582806", 
  "text": "Vlada Mira Cerarja je \u0161est mesecev po razsodbi arbitra\u017enega sodi\u0161\u010da o meji med Slovenijo in Hrva\u0161ko napovedala implementacijo sodbe, \u010deprav se uradni Zagreb o tem niti pribli\u017eno ne \u017eeli pogovarjati. Savudrijskim ribi\u010dem so hrva\u0161ke oblasti celo svetovale, naj \u0161e naprej lovijo do sredinske \u010drte v Piranskem zalivu in jim obljubile za\u0161\u010dito. Poznavalci so napovedovali serijo incidentov, saj so \u017ee minuli petek hrva\u0161ki ribi\u010di v spremstvu hrva\u0161kih policistov zapluli v slovensko morje, a so po opozorilu slovenskih organov pregona slovenske vode zapustili.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "204628559588194_1788015614582806", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/204628559588194", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 204628559588194, 
    "name": "SDS VELENJE"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1899099550118403": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 07:29:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1899099550118403", 
  "text": "Prilo\u017enost za turno smuko je tukaj. CIKLO SPORT poskrbi za va\u0161o opremo.\ud83d\ude01", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1899099550118403", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-699579083521675_315734485580796": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:17:05", 
  "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675_315734485580796", 
  "text": "V gledali\u0161ki sezoni 2017/2018 je Gledali\u0161\u010de Velenje na oder postavilo znamenito dramo Tennesseeja Williamsa. Predstavo je re\u017eiral Dejan Spasi\u0107. \nPrijazno vabljeni!\nVstopnice: 10 EUR, \u0161tudentje in upokojenci 8 EUR, brezposelni brezpla\u010dno", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "699579083521675_315734485580796", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 699579083521675, 
    "name": "Festival Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1528946813984022_2002756379936394": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-07 15:25:50", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1528946813984022_2002756379936394", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1528946813984022_2002756379936394", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1528946813984022", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1528946813984022, 
    "name": "ASEA- Grup Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2065360950410054": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 16:34:40", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2065360950410054", 
  "text": "Smo \u017ee v novem letu in novim izzivom naproti,ki marsikdo i\u0161\u010de dodatni zaslu\u017eek,za bolj\u0161i standart ,kjer lahko klepeta\u0161 .\u010ce je tako te vabim,da se mi pridru\u017ei\u0161 na\nFutureNet - dru\u017eabnem omre\u017eju\nki pla\u010duje za aktivnosti 96 krat na dan( vsakih 15 minut).\nVsak trenutek se rodi nova prilo\u017enost za napredek in spremembo! \npridru\u017ei se danes .in jutri \u017ee lahko slu\u017ei\u0161\nFutureNet\nje dru\u017eabno omre\u017eje, ki te pla\u010da\n za dnevne dejavnosti, ki jih obi\u010dajno po\u010dnete v dru\u017eabnih omre\u017ejih (deljenje vsebine, klepetanje  FutureNet je veliko ve\u010d kot redna socialna mre\u017ea, je tudi odli\u010dna poslovna prilo\u017enost za zaslu\u017eek.\n https://joherko.futurenet.club\n futureadpro.com/confirm/joherko\nSre\u010dno Novo leto 2018", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2065360950410054", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-234616743271933_1584242348309359": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 21:19:13", 
  "URL": "http://www.facebook.com/234616743271933_1584242348309359", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "234616743271933_1584242348309359", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/234616743271933", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 234616743271933, 
    "name": "MAX KLUB"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559501911069985": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 17:23:29", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559501911069985", 
  "text": "Leseni obeski z imeni <3 darilo za va\u0161e najdra\u017eje. Info Zs,", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559501911069985", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-125560257619146_787401251435040": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 09:49:36", 
  "URL": "http://www.facebook.com/125560257619146_787401251435040", 
  "text": "Nove cene pri prijavi na teoreti\u010dni in prakti\u010dni del vozni\u0161kega izpita\n\nSpo\u0161tovani,\n\nseznanjamo vas z novimi cenami pri prijavi na teoreti\u010dni in prakti\u010dni del izpita, ki so za\u010dele veljati s 1.1.2018.\n\nPrva prijava na teorijo za vse kategorije 42,10 eur\nnaslednja prijava na teorijo v primeru, da je bil kandidat prvi\u010d neuspe\u0161en 28,50 eur\nnaslednja prijava na teorijo  v primeru, da kandidat ni pristopil (neopravi\u010den izostanek) 42,10 eur\n\nPrakti\u010dni del za AM A1 B1 B F 37,50 eur\nPrakti\u010dni del za A2 A BE C1 C C1E CE 46,50 eur\nPrakti\u010dni del za D1 D D1E DE 89,50 eur\n\nPrva priglasitev na prakti\u010dni del vo\u017enje ob zamenjavi tujega VD 51,10 eur\n\nPrakti\u010dni del za AM je izena\u010den z B prav tako je A1 enaka B,\nIzena\u010dene so tudi A2 A BE C1 C C1E CE\n\nV primeru priglasitve na teoreti\u010dni del za dve kategoriji hkrati (recimo A1 in B) kandidat pla\u010da 2x 42,10 eur in ne kot je veljalo do sedaj 1x 4,50+1x13,60+2x13,77 kar je zna\u0161alo 45,64 eur. Torej pri prijavi na teorijo za dveh kategorijah hkrati je potrebno pla\u010dati 84,20 eur.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "125560257619146_787401251435040", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/125560257619146", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 125560257619146, 
    "name": "Upravna enota Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1367701376667215": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 13:40:13", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1367701376667215", 
  "text": "po\u0161ten,urejen skromen upokojenec-nekadilec-vzamem v dolgoro\u010den najem manjso garsonjero-v mb,ptuj,---\n\u20ac1\n\ndo 150 evrov najemnine,brez provizije", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1367701376667215", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1370271123076907": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-07 18:54:35", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1370271123076907", 
  "text": "hisa\n\u20ac200,000 - Kamnica, Maribor\n\n....330kv..hisa...500zemljisce..prosta bremen\nwww.nepremicnine.net/oglasi-prodaja/hisa_6148421/", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1370271123076907", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-614314245300208_1699913683406920": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 16:10:17", 
  "URL": "http://www.facebook.com/614314245300208_1699913683406920", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "614314245300208_1699913683406920", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/614314245300208", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 614314245300208, 
    "name": "Discover Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_2010131655866656": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 09:09:26", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_2010131655866656", 
  "text": "Sre\u010danje  vsak prvi \u010detrtek v mesecu organizira Gobarsko dru\u0161tvo Marauh, na njem pa se lahko ljubitelji mikologije in gobarstva vpi\u0161ejo v dru\u0161tvo in najdejo strokovne odgovore o gobah.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_2010131655866656", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-460565671010598_500914543642377": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 22:20:04", 
  "URL": "http://www.facebook.com/460565671010598_500914543642377", 
  "text": "Estetika brez meja.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "460565671010598_500914543642377", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/460565671010598", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 460565671010598, 
    "name": "FeminaMedico"
  }
},
"facebook-group-post-1552206351562267_1552213231561579": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 11:44:42", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267_1552213231561579", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1552206351562267_1552213231561579", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1552206351562267, 
    "name": "Magencija"
  }
},
"facebook-group-post-489436467817644_1619978941430052": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 09:36:32", 
  "URL": "http://www.facebook.com/489436467817644_1619978941430052", 
  "text": "Tudi Mdance se bo udele\u017eil dobrodelne plesne predstave \u017divljenje je vrednota. \ud83d\ude0a\n\ud83d\udc49Pridru\u017eite se nam tudi vi v soboto, 13.1.2018 ob 19.00 v Kulturnem domu Velenje, saj boste s tem pomagali Ustanova Mali vitez, ki pomaga rakavim bolnikom.\nMojca Marko Ajda Kri\u010daj Vesna Berlo\u010dnik Tina Podgor\u0161ek Lara Jakob Lia Stropnik Rene Abram Bogomir Dolenc", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "489436467817644_1619978941430052", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/489436467817644", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 489436467817644, 
    "name": "M-Dance"
  }
},
"facebook-group-post-1552206351562267_1552210841561818": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 11:42:14", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267_1552210841561818", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1552206351562267_1552210841561818", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1552206351562267, 
    "name": "Magencija"
  }
},
"facebook-group-post-183568421820782_912347765609507": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 12:48:19", 
  "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782_912347765609507", 
  "text": "V novo leto vstopamo z najavo sre\u010dnega iz\u017erebanca v na\u0161i nagradni igri. Gospodu Simonu iskrene \u010destitke (prosimo, da se nam javi v inbox), vsem ostalim pa se zahvaljujemo za sodelovanje. Spremljajte nas \u0161e naprej, saj bomo kmalu spet pripravili nekaj zanimivega z vas. Hvala vsem; ekipa DanStudio Celje-Velenje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "183568421820782_912347765609507", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 183568421820782, 
    "name": "DanKuchen Celje-Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-699579083521675_541628042874626": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 11:55:17", 
  "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675_541628042874626", 
  "text": "Glasbena komedija v izvedbi SNG Maribor, ki temelji na resni\u010dni zgodbi najverjetneje najslab\u0161e sopranistke vseh \u010dasov, Florence Foster Jenkins.\nVstopnice za izven: 15 EUR", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "699579083521675_541628042874626", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 699579083521675, 
    "name": "Festival Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-472773706262781_796343793905769": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 12:28:58", 
  "URL": "http://www.facebook.com/472773706262781_796343793905769", 
  "text": "Prijave za veteransko pokalno tekmovanje, ki bo v nedeljo, 7. 1. 2018, so podalj\u0161ane in so mo\u017ene \u0161e do jutri, 5. 1. 2018! \ud83d\ude09\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a Vsi ljubitelji plavanja prijazno vabljeni na Bazen Velenje! \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a Za vse informacije se lahko obrnete na Katarino Praznik (telefon: 041 921 896 ali mail: katarina.praznik@guest.arnes.si). \ud83d\ude09\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "472773706262781_796343793905769", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/472773706262781", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 472773706262781, 
    "name": "Plavalni Klub Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_170698610353329": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 06:34:18", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_170698610353329", 
  "text": "Zvok gongov uravnava delovanje mo\u017eganov, ki ob poslu\u0161anju preidejo v frekvenco alfa ali celo theta stanja. Pozitivni u\u010dinki:  izbolj\u0161a notranje procese fizi\u010dnega telesa, pove\u010da intuicijo, izbolj\u0161a komunikacijo in koncentracijo, \u010dustveno in miselno o\u010di\u0161\u010duje, nudi globoko do\u017eivetje na vseh nivojih. Poleg podloge za le\u017eanje priporo\u010dajo nekaj za pod glavo in kolena, \u00bbzmrzljivcem\u00ab bo pri\u0161la prav tudi kak\u0161na odejica. Sprostitev je namenjena odraslim, izvajala jo bo Nives Kra\u0161evec.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_170698610353329", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2067462583533224": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 20:38:55", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2067462583533224", 
  "text": "\u017dELITE PLA\u010cEVATI ELEKTRIKO CENEJE-IZKORISTITE PRILO\u017dNOST ,KI SE VAM PONUJA\nPRIHRANITE NA POLO\u017dNICAH POMAGAJTE DRUGIM IN SEBI in si zni\u017eaj stro\u0161ke \nKako ?Pridru\u017ei se skupnosti in prihrani.Vpi\u0161i se kod stranka,je brezpla\u010dno.in koristi cenej\u0161e usluge elektrike plina zavarovanje....TUDI ZA PODJETA\nizkoristite prilo\u017enost ,elektrika se dra\u017ei,tukaj imate garantirano najni\u017ejo ceno.-IZKORISTI PRILIKO KI SE TI PONUJA-REGISTRIRAJ SE TUKAJ\nhttps://www.cherrybox24.com/subscription-NIV-5B5B5906115F5B\u2026\n \n\u010ce \u017eeli\u0161 izkoristiti poslovno prilo\u017enost ,se registriraj kod ambasador na zgornjem linku\nhttp://sinergijauspeha.com/?userid=jozka\n  za ve\u010d inf-vpra\u0161aj", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2067462583533224", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560671300953046": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-06 20:49:04", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560671300953046", 
  "text": "Obla\u010dila\n\u20ac7 - Sostanj\n\nProdam, bundice 7\u20ac  po komad, sraj\u010dke 5\u20ac za 3 komande, jopica 5\u20ac, za fantke od 9 do 12 let odvisno od velikosti.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560671300953046", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1595208840570451": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 14:55:55", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1595208840570451", 
  "text": "The best brend for make up PAESE \nIzberite svoje favorite v Paese shop hala A Btc Ljubljana tudi vi \ud83d\ude09\nDobrodo\u0161li", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1595208840570451", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1365941183509901": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 18:45:29", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1365941183509901", 
  "text": "isce se manjse stanovanje, na podrocju slovenskih goric. hvala :)\n\u20ac250 - Maribor, Slovenia", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1365941183509901", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-434143520579_10159652713310580": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-02 11:12:11", 
  "URL": "http://www.facebook.com/434143520579_10159652713310580", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "434143520579_10159652713310580", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/434143520579", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 434143520579, 
    "name": "Ljubim Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1402972346496932": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 08:46:06", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1402972346496932", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1402972346496932", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1402052653255568": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 09:56:39", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1402052653255568", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1402052653255568", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1402459456548221": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 18:49:08", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1402459456548221", 
  "text": "#uspe\u0161no\u0160eNaprej", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1402459456548221", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_142621766446309": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 06:39:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_142621766446309", 
  "text": "Cikel ruskega filma pripravljata Mednarodni klub slovanskih rojakov RUSLO in Mestna knji\u017enica Ljubljana -  Slovanska knji\u017enica. Prvi film, ki si ga boste lahko ogledali je  Pu\u0161kin \u2013 zadnji dvoboj (2006). Re\u017eiserka Natalja Bondar\u010duk  je posnela film o temi, ki ne da miru zgodovinarjem, poznavalcem literature in ljubiteljem ustvarjalnosti  A. S. Pu\u0161kina, namre\u010d o vzrokih in okoli\u0161\u010dinah njegove smrti. Vsem je znano, da se je 27. januarja zgodil usodni dvoboj, v katerem je pesnik branil \u010dast svoje soproge. Nadaljnja raziskava pa odkriva, da je bil v spletke vpleten dobr\u0161en del takratne dru\u017ebe, ki je vklju\u010deval tudi Pu\u0161kinove prijatelje.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_142621766446309", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559063737780469": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:42:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559063737780469", 
  "text": "Kompleti adidas zenski original\n\u20ac20 - Miklavz na Dravskem polju\n\nProdajam adidas komplete zenske original so, \nprimerno od S do M velikost. \nBombaza 95% 5% elastan,  material se po pranji ne zmucka tud nalepka stran nena gre se ne skrci. \n1 slika 30\u20ac \n2 slika 20\u20ac \n3 slika 20\u20ac", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559063737780469", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-1447305382243706_1752666978374210": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 11:50:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1447305382243706_1752666978374210", 
  "text": "Kupim mizo in 6 stolov.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1447305382243706_1752666978374210", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1447305382243706", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1447305382243706", 
    "name": "prodam,kupim...Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-434143520579_10159661348410580": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:23:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/434143520579_10159661348410580", 
  "text": "\u017divljenje je vrednota...", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "434143520579_10159661348410580", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/434143520579", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 434143520579, 
    "name": "Ljubim Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-200818113295229_1668258136551212": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 08:52:16", 
  "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229_1668258136551212", 
  "text": "Reprezentanca Bosne in Hercegovine je odigrala zadnjo pripravljalno tekmo pred odlo\u010dilnima tekmama kvalifikacij za SP 2019 (v sredo in soboto proti \u0160vici). Ibrahim Haselji\u0107 je s soigralci v Beogradu moral priznati premo\u010d Savdski Arabiji (22:27). \ud83c\udde7\ud83c\udde6", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "200818113295229_1668258136551212", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 200818113295229, 
    "name": "RK Gorenje Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-248960605618078_325842511263220": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 09:26:54", 
  "URL": "http://www.facebook.com/248960605618078_325842511263220", 
  "text": "Nekaj osnovnih informacij X-Body vadbe.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "248960605618078_325842511263220", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/248960605618078", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 248960605618078, 
    "name": "XBody Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-302644106603788_777843622417165": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 15:39:25", 
  "URL": "http://www.facebook.com/302644106603788_777843622417165", 
  "text": "Olimpijski duh prihaja tudi na Drsali\u0161\u010de Velenje.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ufe0f\ud83d\udcaa", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "302644106603788_777843622417165", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/302644106603788", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 302644106603788, 
    "name": "Drsali\u0161\u010de Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1596478223776846": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 18:19:14", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1596478223776846", 
  "text": "Prihajajajo novi odtenki \u0161mink z arganovim oljem od  Paese cosmetics.\nKateri odtenek \u0161minke pa  bi si ve \u017eelele imeti v va\u0161i zbirki li\u010dil?\nObi\u0161\u010dite nas v Paese shop hala A btc in si izberite svojo \u0161minko z arganovim oljem .", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1596478223776846", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-group-post-416828195088762_1311380942300145": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:52:47", 
  "URL": "http://www.facebook.com/416828195088762_1311380942300145", 
  "text": "Vljudno vabljeni.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "416828195088762_1311380942300145", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/416828195088762", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 416828195088762, 
    "name": "Medob\u010dinska zveza prijateljev mladine Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-175396332480674_1717559231597702": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 20:31:13", 
  "URL": "http://www.facebook.com/175396332480674_1717559231597702", 
  "text": "folku se me\u0161a!! <3", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "175396332480674_1717559231597702", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/175396332480674", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 175396332480674, 
    "name": "Klub eMCe plac"
  }
},
"facebook-group-post-979232838847656_1334597549977848": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 13:01:28", 
  "URL": "http://www.facebook.com/979232838847656_1334597549977848", 
  "text": "NOVOST V HOPLA IGRALNICI \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n\n\ud83d\udc0eKAVBOJSKA ZABAVA in leseni konji\u010dek\ud83d\udc0e\nDivji zahod.  Obvezna oprema: kavbojski klobuk, pon\u010do, \u0161kornji \u2026. Sladkamo se s tortilijami in pijemo otro\u0161ki COWBOY koktajl \ud83d\ude42 \n________________\nDragi TIMOTEJ, \u017eelimo ti vse najbolj\u0161e \ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\n\n\ud83d\udd39Najlep\u0161e fotografije by Milan Njenjic (goranvk-wedding.com)\n\ud83d\udd39Najslaj\u0161i cakepopsi by Barei.si", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "979232838847656_1334597549977848", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/979232838847656", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 979232838847656, 
    "name": "HOPLA PARK Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1402023486591818": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 09:10:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1402023486591818", 
  "text": "Za leto\u0161nji \u017eupanov novoletni sprejem je glasbeni program pripravilo 10 vrhunskih mladih velenjskih glasbenikov. Ve\u010dina jih je \u0161tipendistov Mestne ob\u010dine Velenje in polovica se jih izobra\u017euje na priznanih glasbenih akademijah v tujini. Za svoje izvrstno delo so \u017ee prejeli \u0161tevilne nagrade in priznanja. Zagotovo pa bodo, tudi ob podpori Mestne ob\u010dine Velenje, razvijali svoje potenciale \u0161e naprej in ponesli glas o Velenju izven na\u0161ih meja. V \u010dudoviti svet glasbe in plesa so nas popeljali Zarja Go\u0161nik, David Gregorc, Larisa Kompan, Urban Me\u017ea, Katarina Me\u017ea, Naja Mohori\u010d, Lara Opre\u0161nik, Jure Smirnov O\u0161tir, Miha Smirnov O\u0161tir, Aris Vehovec, plesalke plesnega Studia N in solo plesalki Zoja Krenker in Vita Hofinger Miheli\u010d. Nastopajo\u010dim se iskreno zahvaljujemo za sodelovanje in \u010destitamo za vrhunsko izvedbo novoletnega koncerta.\nSRE\u010cNO in USPE\u0160NO 2018 vam \u017eelimo!\n\nGlasbena \u0161ola Fran Korun Ko\u017eeljski Velenje\nFoto: Roman Bor", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1402023486591818", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559620041058172": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:56:31", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559620041058172", 
  "text": "Pulovra st. 134/140\n\u20ac2 - 3320\n\nVijolicen pulover je bil le opran nikoli nosen, st.134/140. Cena 4eur. Beli je rabljen, ga zraven podarim,st.140, ali pa samostojno prodam za 2eur", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559620041058172", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-183568421820782_912317592279191": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 11:24:42", 
  "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782_912317592279191", 
  "text": "\u0160e nekaj kuhinj, ki smo jih montirali zadnje dni lanskega leta. Sedaj pa novim zmagam naproti. Iskrena hvala vsem, ki ste nam zaupali in postali na\u0161e stranke \ud83c\udf84\u26c4\ufe0f\ud83c\udf7e sre\u010dno 2018 \ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f #dankuchencelje #dankuchenvelenje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "183568421820782_912317592279191", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 183568421820782, 
    "name": "DanKuchen Celje-Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1596523043772364": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 19:29:26", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1596523043772364", 
  "text": "\u0160minke od Paese cosmetics z arganovim oljem .\u0160minke so zelo obstojne in negovalne ,prava izbira za ta letni \u010das .\nKateri odtenek ,bi izbrale \ud83e\udd14?\nVabljene v Paese shop hala A BTC Ljubljana ,kjer vam bomo pomagali pri izbiri .\nVljudno vabljeni", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1596523043772364", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1899098000118558": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 07:26:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1899098000118558", 
  "text": "Dobro jutro. Naj se dan za\u010dne z dobro \u2615 in odli\u010dnimi nakupi. Vabljeni v trgovino JANJA, 1.nadstropje NC Velenje\u263a\ufe0f", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1899098000118558", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-387104908334555_529923610719350": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 15:30:02", 
  "URL": "http://www.facebook.com/387104908334555_529923610719350", 
  "text": "da bo tudi 2018 triatlonsko leto \ud83d\ude09\n#diartvelenje\n#triatlon\n#happynewyear", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "387104908334555_529923610719350", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/387104908334555", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 387104908334555, 
    "name": "DiArt Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-200818113295229_1667592329951126": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 17:21:20", 
  "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229_1667592329951126", 
  "text": "Rokomet ni le dru\u017eenje na parketu. To so minuli petek dokazali na\u0161i mlaj\u0161i de\u010dki B, ki so dvorano zamenjali za led. S trenerko Barbaro so se odpravili na \u0161o\u0161tanjsko drsali\u0161\u010de in po slikah sode\u010d izredno u\u017eivali v nekoliko druga\u010dnem \"treningu\". \u26f8\ud83c\udfd2\ud83e\udd45\u2744\ud83d\udc1d\ud83d\udda4\ud83d\udc9b #\u010drnorumeno", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "200818113295229_1667592329951126", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 200818113295229, 
    "name": "RK Gorenje Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-175396332480674_1778980145728993": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 20:27:32", 
  "URL": "http://www.facebook.com/175396332480674_1778980145728993", 
  "text": "nam se me\u0161a!!\n\npredstavil se bo otvoritveni dogodek v sklopu ve\u010dih temu podobnih.\nv stilu open-decks night, se bodo poljubni stili me\u0161anja zme\u0161ali z poljubnimi stili elektronske glasbe <3\nvstopnine ni!\n\nve\u010d info. kmalu!\n\nprijave za me\u0161anje ali predhodne info. na mesalnica24@gmail.com", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "175396332480674_1778980145728993", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/175396332480674", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 175396332480674, 
    "name": "Klub eMCe plac"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559605197726323": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:56:28", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559605197726323", 
  "text": "Pajkice 104\n\u20ac3 - 3320\n\nPajkice so debelejse.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559605197726323", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-737201046371205_1590796241011677": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 15:41:07", 
  "URL": "http://www.facebook.com/737201046371205_1590796241011677", 
  "text": "Pri tem vremenu, imamo vsaj malo zime....\ud83d\udc40\ud83d\udc4d", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "737201046371205_1590796241011677", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/737201046371205", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 737201046371205, 
    "name": "Hokejski Klub Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_558605611159615": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 16:07:31", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_558605611159615", 
  "text": "(SOLD) Moska egiptovska halja\n\u20ac15 - Maribor, Slovenia\n\nEnkrat oblecena obleka. Originalna egiptovska kupljena na ladji na Nilu. Stevilka XXL ali 56-58. Sestavljena iz halje zgornjega brezrokavnik in ruta z trakom za glavo. Dolzina 140cm. Lahko po\u0161ljem tudi po po\u0161ti.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_558605611159615", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-129947137413444_338077773267045": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 17:27:12", 
  "URL": "http://www.facebook.com/129947137413444_338077773267045", 
  "text": "AKCIJA AKCIJA\n- 30% popusta na ves zimski tekstil!\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\nve\u010d na: http://tiny.cc/copatki\ud83e\udd17\n\u263a\ufe0f", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "129947137413444_338077773267045", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/129947137413444", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 129947137413444, 
    "name": "Hi\u0161a Daril Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-273150832708824_1758968954126997": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 07:05:37", 
  "URL": "http://www.facebook.com/273150832708824_1758968954126997", 
  "text": "Obvestilo!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "273150832708824_1758968954126997", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/273150832708824", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 273150832708824, 
    "name": "Bazen Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_561009720919204": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 14:28:06", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_561009720919204", 
  "text": "Leseni obeski z imeni <3 darilo za va\u0161e najdra\u017eje. Info Zs'", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_561009720919204", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-248960605618078_325816481265823": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 07:43:06", 
  "URL": "http://www.facebook.com/248960605618078_325816481265823", 
  "text": "Ali ve\u0161, da XBody trening traja samo 20 minut?\ud83e\udd14\nAli ve\u0161, da se trening lahko izvaja samo 2x tedensko?\ud83e\udd14\nAli ve\u0161, da je u\u010dinkovitost XBody vadbe do 30x ve\u010dja od klasi\u010dnega treninga?\ud83e\udd14\n\nNe verjame\u0161?\ud83d\ude15\n\nRavno zato ponujamo BREZPLA\u010cNI prvi trening! Da strankam omogo\u010dimo, da se popolnoma brezpla\u010dno in brez obveznosti prepri\u010dajo o u\u010dinkovitosti treninga\ud83d\udcaa\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\n\nVse kar mora\u0161 storiti je, da pokli\u010de\u0161 070-468-008 in si rezervira\u0161 termin\ud83d\udcde", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "248960605618078_325816481265823", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/248960605618078", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 248960605618078, 
    "name": "XBody Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1591698181098492_1969940206607619": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 18:02:01", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1591698181098492_1969940206607619", 
  "text": "\u201cKo so v Strunjanu za\u017egali kri\u017e, je \u0161lo za umetni\u0161ki performans, ko pa nekdo da na spomenik komunisti\u010dnemu zlo\u010dincu svinjsko glavo, pa @Policija i\u0161\u010de storilca zaradi kaznivega dejanja. A smo \u0161e vedno v komunisti\u010dni diktaturi? (Igor Kr\u0161inar)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1591698181098492_1969940206607619", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1591698181098492", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1591698181098492, 
    "name": "\u017do Sds Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-172955233187889_321736981643046": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-05 15:02:30", 
  "URL": "http://www.facebook.com/172955233187889_321736981643046", 
  "text": "1. godi\u0161nji koncert SKUD Velenje i do\u010dek Pravoslavne Nove godine. \nOstalo je jo\u0161 nekoliko slobodnih mjesta. Nazovite ili pi\u0161ite u inbox i rezervi\u0161ite najbolji provod u gradu. \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "172955233187889_321736981643046", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/172955233187889", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 172955233187889, 
    "name": "SKUD Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2067466580199491": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 20:53:05", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2067466580199491", 
  "text": "\u017dELITE PLA\u010cEVATI ELEKTRIKO CENEJE-IZKORISTITE PRILO\u017dNOST ,KI SE VAM PONUJA\nPRIHRANITE NA POLO\u017dNICAH POMAGAJTE DRUGIM IN SEBI in si zni\u017eaj stro\u0161ke \nKako ?Pridru\u017ei se skupnosti in prihrani.Vpi\u0161i se kod stranka,je brezpla\u010dno.in koristi cenej\u0161e usluge elektrike plina zavarovanje....TUDI ZA PODJETA\nizkoristite prilo\u017enost ,elektrika se dra\u017ei,tukaj imate garantirano najni\u017ejo ceno.-IZKORISTI PRILIKO KI SE TI PONUJA-REGISTRIRAJ SE TUKAJ\nhttps://www.cherrybox24.com/subscription-NIV-5B5B5906115F5B\u2026\n \n\u010ce \u017eeli\u0161 izkoristiti poslovno prilo\u017enost ,se registriraj kod ambasador na zgornjem linku,ZA UGODNOST CENEJ\u0160E ELEKTRIKE ,PLINA...PA SE REGISTRIRA\u0160 KOD STRANKA\nZA ve\u010d inf-vpra\u0161aj", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2067466580199491", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1796383167292858_1944880985776408": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 18:58:52", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1796383167292858_1944880985776408", 
  "text": "Dragi prijatelji, tudi v leto\u0161njem letu bomo za vas pripravljali slastna dnevna poslovna kosila po izboru Chefa Vile Herberstein, ki so po mnenju na\u0161ih gostov odli\u010dna izbira za hitra poslovna kosila.  Se sre\u010damo?", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1796383167292858_1944880985776408", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1796383167292858", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1796383167292858, 
    "name": "Vila Herberstein Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-870059339707883_1548664685180675": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 07:47:34", 
  "URL": "http://www.facebook.com/870059339707883_1548664685180675", 
  "text": "BREZPLA\u010cNO - RA\u010cUNALNI\u0160KE DELAVNICE\n\nVse, ki ste \u017eeljni znanja s podro\u010dja ra\u010dunalni\u0161ke pismenosti, ste zaposleni, ste starej\u0161i od 45 let in tudi mlaj\u0161i, Vas vabimo, da se nam pridru\u017eite na ra\u010dunalni\u0161kih delavnicah.\n\nVsebine:\nWORD \nINTERNET\nE-PO\u0160TA\nPOWERPOINT\nEXCEL \n\nDelavnice so primerne za za\u010detnike in tudi tiste, ki \u017eelite obnoviti svojo osnovno ra\u010dunalni\u0161ko znanje. Za\u010dnemo z osnovami in nadgrajujemo Va\u0161e znanje.\n\nPRI\u010cETEK: JANUAR 2018\n\nKJE? \n\nINVEL, d. o. o.\nTrg Mladosti 6, 3320 Velenje (stavba FARMIN, III. nadstropje - ra\u010dunalni\u0161ka u\u010dilnica)\n\n\u010cAS? 1 - 2 krat na teden (dopoldne ali popolne - po dogovoru z udele\u017eenci)\n\nINFORMACIJE: 064 266 117 (Vesna) ali vesna.golob@invel.si  \n\nPRIJAVITE SE LAHKO DO 19. 1. 2018\n\nOperacijo delno financira Evropska unija iz Evropskega socialnega sklada ter Ministrstvo za izobra\u017eevanje, znanost in \u0161port.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "870059339707883_1548664685180675", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/870059339707883", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 870059339707883, 
    "name": "Invel Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-152162601495325_1718025844908985": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-07 21:17:16", 
  "URL": "http://www.facebook.com/152162601495325_1718025844908985", 
  "text": "4. Badnji dan (pijukanje-dje\u010dji obi\u010daj) Badnji dan je odr\u017ean dan poslije 7.1.2017, zbog prilaga\u0111anja roditeljima. Odaziv je bijo dobar. Na\u0161e najmla\u0111e razveselili smo sa paketi\u0107ima.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "152162601495325_1718025844908985", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/152162601495325", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 152162601495325, 
    "name": "Srpsko dru\u0161tvo dr. Mladen Stojanovi\u0107 - Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-141321119357393_910858345736996": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 07:46:37", 
  "URL": "http://www.facebook.com/141321119357393_910858345736996", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "141321119357393_910858345736996", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/141321119357393", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 141321119357393, 
    "name": "Velenje.info"
  }
},
"facebook-group-post-1552206351562267_1552256761557226": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 12:31:50", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267_1552256761557226", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1552206351562267_1552256761557226", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1552206351562267, 
    "name": "Magencija"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1596278497130152": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 14:27:06", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1596278497130152", 
  "text": "Se ti razmaze eyeliner,popravljas ga v toku dneva?idealna resitev Deepliner od paese!!!\nHitro se posu\u0161i in je vodoodporen.\nVisoka nasi\u010denost pigmenta naredi linijo  intenzivno.\nDebelina  krta\u010de je zmanj\u0161ana v tanko konico, ki omogo\u010da ustvarjanje linij razli\u010dnih debelin!\nwww.paese.si", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1596278497130152", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1365007533603266": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 13:26:14", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1365007533603266", 
  "text": "I\u0161\u010dem najem stanovanje v mestu Celje. 1,5sobno.do najve\u010d 300\u20ac", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1365007533603266", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-470513289676769_1670344753026944": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 13:34:09", 
  "URL": "http://www.facebook.com/470513289676769_1670344753026944", 
  "text": "\u0160E VEDNO ZBIRAMO PRIJAVE NA TE\u010cAJ AVTORSKEGA GLEDALI\u0160\u010cA, KI JE NAMENJEN SREDNJE\u0160OLCEM :) Pi\u0161ite nam sem (zs) ali na mail: lutke.velenje@gmail.com", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "470513289676769_1670344753026944", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/470513289676769", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 470513289676769, 
    "name": "Lutkovno gledali\u0161\u010de Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-855054084563064_1531044776963988": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 20:21:36", 
  "URL": "http://www.facebook.com/855054084563064_1531044776963988", 
  "text": "https://www.e-karate.si/\nOd danes naprej se lahko prijavite za na\u0161 mednarodni turnir preko spletne aplikacije. Vabljeni na spektakel v Velenje 17.3.2018  ;)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "855054084563064_1531044776963988", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/855054084563064", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 855054084563064, 
    "name": "Karate Klub Rudar Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-144379998959464_1726432207420894": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 16:13:59", 
  "URL": "http://www.facebook.com/144379998959464_1726432207420894", 
  "text": "Ker je tudi triatlon umetnost :) Vse dobro v 2018 vam \u017eeli ekipa 3K Velenje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "144379998959464_1726432207420894", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/144379998959464", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 144379998959464, 
    "name": "Triatlon Klub Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-460565671010598_500933913640440": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 23:46:20", 
  "URL": "http://www.facebook.com/460565671010598_500933913640440", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "460565671010598_500933913640440", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/460565671010598", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 460565671010598, 
    "name": "FeminaMedico"
  }
},
"facebook-group-post-645937742191734_1691684817617016": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-07 11:17:06", 
  "URL": "http://www.facebook.com/645937742191734_1691684817617016", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "645937742191734_1691684817617016", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/645937742191734", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 645937742191734, 
    "name": "Muzej Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1367883969982289": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 17:12:11", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1367883969982289", 
  "text": "I\u0161\u010dem\n\u20ac300 - 2311\n\nI\u0161\u010demo dvisobno stanovanje ali hi\u0161ko za najem za dalj \u010dasa z nami sta tudi muca in mali ku\u017ea vajena reda in \u010disto\u010de....najem Mb z okolico od 1.2......Hvala ponudbe prosim pod moj zs", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1367883969982289", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1401148686679298": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 12:36:23", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1401148686679298", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1401148686679298", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559287251091451": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 19:59:08", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559287251091451", 
  "text": "unikatne stenske ure\n\u20ac15 - 2000\n\nNOVO NOVO UNIKATNE URE!!!\n\nSi \u017eelite unikatno darilo potem ste na pravem mestu..\nZa izdelavo potrebujemo samo va\u0161o sliko katero \u017eelite imeti na uri.\nImamo tudi Unikatne AUDI, ROSSI, BMW,....\n\nCena \u017ee od 14,50\u20ac dalje\n\nVe\u010d na 041-990-005 ali 069-638-051", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559287251091451", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-762488943797893_1587233021323477": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 22:22:02", 
  "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893_1587233021323477", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "762488943797893_1587233021323477", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 762488943797893, 
    "name": "Smc \u0160ale\u0161ke doline"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559741034379406": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-04 20:27:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559741034379406", 
  "text": "Bmw 630i\n\u20ac14,000 - Velenje\n\n2006 ATRAKTIVEN \nMozna menjava za vecje vozilo\nProdajam zaradi narascaja", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559741034379406", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-489436467817644_1618893781538568": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 10:06:26", 
  "URL": "http://www.facebook.com/489436467817644_1618893781538568", 
  "text": "\u017de treniramo\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\ud83c\udf892018 mi smo pripravljeni na nove izzive! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude01", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "489436467817644_1618893781538568", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/489436467817644", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 489436467817644, 
    "name": "M-Dance"
  }
},
"facebook-group-post-183568421820782_912978208879796": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 20:10:38", 
  "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782_912978208879796", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "183568421820782_912978208879796", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 183568421820782, 
    "name": "DanKuchen Celje-Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-699579083521675_1293189804160597": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 15:47:26", 
  "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675_1293189804160597", 
  "text": "Kratek dan, dolga no\u010d, idealno za obisk kina. :) \nTa vikend na ogled: biografska drama NAJVE\u010cJI \u0160OVMEN, dokumentarni film POPOTOVANJE CESARSKEGA PINGVINA 2, drama \u010cUDO, zf akcijski spektakel VOJNA ZVEZD: POSLEDNJI JEDI, dru\u017einska bo\u017ei\u010dna komedija MENJAVA BO\u017dI\u010cKOV, animirana dru\u017einska pustolov\u0161\u010dina KOKO IN VELIKA SKRIVNOST, komi\u010dna drama SLOVENIJA, AVSTRALIJA IN JUTRI VES SVET in zgodovinska biografska drama PASILKA. \nSe vidimo v Kinu Velenje! :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "699579083521675_1293189804160597", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 699579083521675, 
    "name": "Festival Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1361522423951777": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 20:26:26", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1361522423951777", 
  "text": "ali kdo oddaja stanovanje( lo\u010dena spalnica) v mariboru ali okolica? info zs\nFREE - Maribor, Slovenia\n\n0", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1361522423951777", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-240860025962354_1530899853625025": {
  "sentiment": "", 
  "language": "cs", 
  "created": "2018-01-04 17:30:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/240860025962354_1530899853625025", 
  "text": "U\u017e\u00edv\u00e1te si zimn\u00ed dovolenou nebo ji teprve pl\u00e1nujete? \u2744\ufe0f\u26f7\ufe0f\ud83c\udfc2Pochlubte se v koment\u00e1\u0159\u00edch :-)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "240860025962354_1530899853625025", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/240860025962354", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 240860025962354, 
    "name": "CCC Shoes & Bags"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1591683980922937": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 10:20:26", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1591683980922937", 
  "text": "V poslovno sodelovanje vabimo, vse ki si \u017eelijo zgraditi svoj  lasten posel .Na\u0161e podjetje ponuja odli\u010dne pogoje pri nadaljnji prodaji Paese cosmetics .\nSvojim partnerjem nudimo vso podporo .\nVsi ki ste zainteresirani ,da se nam v letu 2018 pridru\u017eite ,nas kontaktirajte na\n info@paese.si\noziroma na telefon 040 490 084 Du\u0161an Praprotnik Paese cosmetics\nLahko pa  nas obi\u0161\u010dete tudi v PAESE SHOP V HALI A BTC LJUBLJANA \nVabljeni\ud83d\ude0a", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1591683980922937", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2065335543745928": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-03 15:28:30", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2065335543745928", 
  "text": "Private English classes by skype.g 0603534417", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2065335543745928", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1898118840216474": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 11:08:47", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1898118840216474", 
  "text": "Vabljeni v SAX, izberite svoj kos obla\u010dila po zni\u017eanih cenah...\ud83e\udd17\ud83d\ude0d", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1898118840216474", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-762488943797893_1586849051361874": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 14:14:20", 
  "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893_1586849051361874", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "762488943797893_1586849051361874", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 762488943797893, 
    "name": "Smc \u0160ale\u0161ke doline"
  }
},
"facebook-group-post-491076527586407_1921771511183561": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 13:32:58", 
  "URL": "http://www.facebook.com/491076527586407_1921771511183561", 
  "text": "[ZOOTIC] Da bo tvojemu hi\u0161nemu lubljen\u010dku se lep\u0161e, se oglasi v trgovino Zootic, kjer imajo vse, kar potrebujejo na\u0161i mali prijatelji.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "491076527586407_1921771511183561", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/491076527586407", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 491076527586407, 
    "name": "Velenjka"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560648924288617": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 18:49:01", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560648924288617", 
  "text": "Regal, sede\u017ena, mizica, po\u010divalnik\n\u20ac180 - Velenje\n\nZaradi selitve se prodaja dnevni regal (DxVx\u0160, 350x216x45cm), sede\u017ena z le\u017ei\u0161\u010dem (290x230cm), mizica (110x60cm) ter po\u010divalnik. Vse skupaj 180\u20ac, lahko tudi posami\u010dno, cena po dogovoru. Smo iz Velenja, \u0160ercerjeva ulica.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560648924288617", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-495181233956129_1008941955913385": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 19:00:57", 
  "URL": "http://www.facebook.com/495181233956129_1008941955913385", 
  "text": "Pa imamo tudi pri nas nove Proteini.si kapce.\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\n\nNejc ne ve, za nakup katere kape bi se odlo\u010dil.\ud83e\udd14\n\nKaj pa vi pravite, katera kapa mu bolj pristoji?\ud83d\ude01\n\nPomagajmo mu skupaj pri njegovi 'te\u017eki' odlo\u010ditvi.\ud83d\ude48\ud83d\ude02", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "495181233956129_1008941955913385", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/495181233956129", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 495181233956129, 
    "name": "Proteini.si Shop Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161690907536513_568016286903971": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 07:20:01", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161690907536513_568016286903971", 
  "text": "\u010cestitke plesalkam za sino\u010dnji \u010darobni nastop na \u017dUPANOVEM NOVOLETNEM SPREJEMU! Bile ste \u010darobne \u2764\u2764\u2764 \u010cestitke tudi mentoricama Poloni in Luciji Boruta, ter solistki Zoji Krenker \u2764\u2764\u2764", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161690907536513_568016286903971", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161690907536513", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161690907536513, 
    "name": "Plesnistudio N Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1898114706883554": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 11:03:19", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1898114706883554", 
  "text": "V Moderno na masa\u017eo ali po novo frizuro.....\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83e\udd17 \n1. nadstropje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1898114706883554", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-481878355315351_868064043363445": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-03 10:15:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/481878355315351_868064043363445", 
  "text": "Gelish korekcija\ud83d\udc85 \nPokli\u010dite in si rezervirajte svoj termin\ud83d\ude0a\n070-262-921", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "481878355315351_868064043363445", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/481878355315351", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 481878355315351, 
    "name": "Salon masa\u017ee in lepote Orhideja-Velenje,makeup school Glamour visage"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559990707687772": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 15:39:19", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559990707687772", 
  "text": "Bibelforscher in nacizem ... Pri\u010devanja iz Slovenije ..\n\u20ac8 - Maribor, Slovenia\n\nJaz Bibelforscher in nacizma -. (Editrice Italica), Pescara, 2002, str. 208. \n\" Bibelforserji v nacizem. Ugovorniki obleke Iz verskih razlogov: Kdo tako Bili bi Zakaj vedeti Jih preganjali? - Pricevanjia Iz Slovenije \"\nV italjanskem in slovenskem jeziku (ena knjiga).", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559990707687772", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-434143520579_10159661355400580": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:25:27", 
  "URL": "http://www.facebook.com/434143520579_10159661355400580", 
  "text": "\u0160e je \u010das, da se prijavi\u0161 na kulinari\u010dno delavnico...", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "434143520579_10159661355400580", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/434143520579", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 434143520579, 
    "name": "Ljubim Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1368641709906515": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 09:29:53", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1368641709906515", 
  "text": "Maribor okolica i\u0161\u010dem manj\u0161o hi\u0161o za  najem za dalj \u010dasa,ki je potrebna adaptacije ,lahko tudi poznej\u0161i odkup.Ponudbe na zs z opisom in kak\u0161ne slike", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1368641709906515", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-200818113295229_1663205910389768": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 16:56:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229_1663205910389768", 
  "text": "V Podgorici je danes priprave za\u010dela reprezentanca \u010crne gore\ud83c\uddf2\ud83c\uddea in z njo tudi na\u0161 \u017darko Pejovi\u0107. \u017dare, veliko sre\u010de! \ud83d\ude09\ud83d\udcaa\ud83d\udc1d\ud83d\udda4\ud83d\udc9b #\u010drnorumeno Rukometni Savez Crne Gore", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "200818113295229_1663205910389768", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 200818113295229, 
    "name": "RK Gorenje Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1370130283090991": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 16:02:07", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1370130283090991", 
  "text": "I\u0161\u010de se stanovanje za najem za 2 osebi (Tabor,Studenci),cena nekje 200-300\u20ac", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1370130283090991", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-page-post-185930111458625_1717404844977803": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 14:14:26", 
  "URL": "http://www.facebook.com/185930111458625_1717404844977803", 
  "text": "Malo sem spet pisala :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "185930111458625_1717404844977803", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/185930111458625", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "185930111458625", 
    "name": "OSM - Doba MB -  VELENJE"
  }
},
"facebook-group-post-714288258609564_1609359392435775": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 12:12:52", 
  "URL": "http://www.facebook.com/714288258609564_1609359392435775", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "714288258609564_1609359392435775", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/714288258609564", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 714288258609564, 
    "name": "Start:up Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1591698181098492_1970340799900893": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 16:01:42", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1591698181098492_1970340799900893", 
  "text": "Na tretji sveti ve\u010der s kadilom pokadimo bivali\u0161\u010da. \nPraznujemo sveti dan, ki je poveli\u010dan s tremi \u010dude\u017ei: danes je modre zvezda pripeljala k jaslicam, danes se je na svatbi voda spremenila v vino, danes se je Kristus dal Janezu krstiti, da bi nas odre\u0161il.\u00ab Tako pravi odpev k hvalospevu Moja du\u0161a v drugih ve\u010dernicah molitvenega bogoslu\u017eja dana\u0161njega praznika Gospodovega razgla\u0161enja. Gr\u0161ko ime zanj je epifania, pomeni pa razodetje Kristusovega mesijanskega veli\u010dastva. Modri so Otroka, h kateremu jih je pripeljala nenavadna zvezda, priznali za mesijanskega kralja in ga \u00bbrazglasili\u00ab med svojimi rojaki. Ob \u010dude\u017eu spremenitve vode v vino na svatbi v Kani Galilejski, poro\u010da evangelist Janez, je Jezus \u00bbza\u010del delati znamenja in razodel svoje veli\u010dastvo\u00ab. Pri Jezusovem krstu v reki Jordanu pa ga je nebe\u0161ki O\u010de sam razglasil za svojega Sina.\n\nSv. trije kralji Vzhodne kr\u0161\u010danske Cerkve praznujejo 6. januarja praznik bogojavljenja Gospoda Boga in na\u0161ega Odre\u0161enika Jezusa Kristusa kot enega najve\u010djih praznikov \u017ee od najstarej\u0161e dobe. Posve\u010den je Jezusovemu krstu v Jordanu, kjer se je razodelo njegovo bo\u017eanstvo. Pri nas in po vseh de\u017eelah sveta, kjer so evangeljsko oznanilo sprejeli iz Rima, pa se dana\u0161nji praznik v ljudskem govoru ne imenuje Razgla\u0161enje Gospodovo, ampak praznik Svetih treh kraljev. Izraza \u00bbrazgla\u0161enje\u00ab in \u00bbtrije kralji\u00ab si nista nasprotna, temve\u010d se med seboj dopolnjujeta. Modri, o katerih pi\u0161e na za\u010detku drugega poglavja svojega evangelija sveti Matej, so \u017ee v prvi Cerkvi veljali za \u00bbprvence poganskega sveta\u00ab: v njih so bili na neki na\u010din h Kristusu pritegnjeni vsi narodi zemlje.\n\nEvangeljsko pripoved, ki se bere leto za letom pri prazni\u010dni ma\u0161i, je legenda dopolnila in pesni\u0161ko olep\u0161ala. Modri so Detetu darovali tri darove zlato kot velikemu kralju, kadilo kot pravemu Bogu in miro kot umrljivemu \u010dloveku zato je ljudska domi\u0161ljija dala vsak dar v roke enemu. Zgodaj je dolo\u010dila tudi njih imena, ki so se v teku \u010dasov spreminjala do sedanjih oblik: Ga\u0161per, Miha (Melhior), Bolte\u017ear (Baltazar). Vsebino \u0161tevilnih legend povzema na\u0161 narodopisec dr. Niko Kuret takole: \u00bbSrednji vek je na svoj na\u010din spletel okoli domnevnih svetih treh kraljev \u0161e vrsto drugih domi\u0161ljijskih podrobnosti. Melhior naj bi bil najstarej\u0161i, sivolas \u2013 Ga\u0161per mladeni\u010d dvajsetih let Bolte\u017ear pa mo\u017e; tako naj bi bili simboli\u010dno predstavljali tri \u010dlovekove starostne dobe. Ali pa naj bi bili sveti trije kralji simboli\u010dno predstavljali pogane betlehemski pastirji so namre\u010d zastopali Jude - Ga\u0161per naj bi bil predstavnik semitov, Melhior jafetidov, Bolte\u017ear pa hamitov, zato so za\u010deli upodabljati Melhiorja kot Evropca, Ga\u0161perja kot Azijca, Bolte\u017earja pa kot Etiopca - \u010drnca... Vsa ta dedi\u0161\u010dina srednjeve\u0161ke pobo\u017ene domi\u0161ljije se je skozi stoletja ohranila v na\u0161 \u010das. Po njej upodabljajo umetniki svete tri kralje na slikah in kipih in v jaslicah: eden je starec, drugi je mo\u017e, tretji je \u010drnec...\u00ab Domnevne ostanke svetih treh kraljev so hranili v stolnici v K\u00f6lnu ob Renu, kamor se je zgrinjalo veliko romarjev. Tudi pobo\u017eni Slovenci s Kranjskega, iz \u0160tajerske in Koro\u0161ke so radi romali v \"Kelmorajn\".\n\nNa dana\u0161nji praznik godujejo tisti, ki so jim star\u0161i izbrali ime Bolte\u017ear (Bolte, Bolte\u017e), Ga\u0161per in Melhior (Miha). Imenoslovec Janez Keber pravi, da so vsa ta tri imena na Slovenskem zelo redka. (vir: Ognji\u0161\u010de).\nFotografija: Irena Tav\u010dar", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1591698181098492_1970340799900893", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1591698181098492", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1591698181098492, 
    "name": "\u017do Sds Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-200818113295229_1664143830295976": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 08:00:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229_1664143830295976", 
  "text": "Slovenijo\ud83c\uddf8\ud83c\uddee drevi v Dolu pri Hrastniku \u010daka 1. pripravljalna tekma pred EHF EURO. \u017de danes pa te kapetan Vid Kavticnik (Videk) vabi, da ekipo pride\u0161 podpreti tudi 10. januarja v Velenje proti Srbiji\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8!\n\n\ud83c\udfabVstopnice: mojekarte.si in https://rkgorenje.mojekarte.si/si/slovenija-srbija/vstopnice-151688.html", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "200818113295229_1664143830295976", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 200818113295229, 
    "name": "RK Gorenje Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559708084382701": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 20:27:30", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559708084382701", 
  "text": "1.8 T 2003 letnil\n\u20ac6,000 - Velenje\n\nMo\u017ena menjava", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559708084382701", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-172955233187889_322427738240637": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-07 10:18:23", 
  "URL": "http://www.facebook.com/172955233187889_322427738240637", 
  "text": "\u041c\u0438\u0440 \u0411\u043e\u0436\u0438\u0458\u0438, \u0425\u0440\u0438\u0441\u0442\u043e\u0441 \u0441\u0435 \u0440\u043e\u0434\u0438!\nMir Bo\u017eiji, Hristos se rodi!\n\nA evo i jedan mali prilog iz dana\u0161nje bo\u017ei\u0107ne emisije BN televizije i najava za na\u0161 1. godi\u0161nji koncert i docek Srpske pravoslavne Nove godine. \nGospodin Mihajlo Mi\u0107o \u0110oki\u0107\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35\u26aa\ufe0f", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "172955233187889_322427738240637", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/172955233187889", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 172955233187889, 
    "name": "SKUD Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1627426097490305_1996384643927780": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 06:07:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1627426097490305_1996384643927780", 
  "text": "Danes se dobimo ob 930ih. Tema: Trpljenje, zakaj? Vabljeni! Bb", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1627426097490305_1996384643927780", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1627426097490305", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1627426097490305, 
    "name": "Evangelijska kr\u0161\u010danska cerkev Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1171338989579763_1592481490798842": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 13:20:38", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1171338989579763_1592481490798842", 
  "text": "\u010clanice Univerza za tretje \u017eivljenjsko obdobje Velenje \u017ee vrsto let sodelujejo z Muzej Velenje in med drugim urejajo zelenjavni vrt-Gartlc na Grilovi doma\u010diji v Lipju pri Velenju. Tudi v zimskem \u010dasu je  Grilova doma\u010dija zanimiva.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1171338989579763_1592481490798842", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1171338989579763", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1171338989579763, 
    "name": "Univerza za tretje \u017eivljenjsko obdobje Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2066887520257397": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-06 18:30:10", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2066887520257397", 
  "text": "\ud83d\udcf8 Profesionalno fotografiranje nekretnina idealno je za internet marketing kao i za ogla\u0161avanje.\n\nProfesionalni fotografi \u0107e Va\u0161u nekretninu zabilje\u017eiti na najbolji mogu\u0107i na\u010din kako bi je prezentirali na najkvalitetniji na\u010din. Stru\u010dan tim, visokokvalitetne fotografije te edukacija koja nas je u\u010dinila najpo\u017eeljnijim timom na tr\u017ei\u0161tu.\n\nFotografiramo sa profesionalnom opremom sve vrste nekretnina od studia, apartmana, ku\u0107a pa do villa, hotela, kampova i svih ostalih stambenih jedinica.\n\nKvalitetu na\u0161ih radova provjerite na www.studiosarson.com, a za sve informacije Vam stojimo na raspolaganju.\n\nVa\u0161 Studio Sar\u0161on \nwww.studiosarson.com \n097 798 5337 \n099 570 8753", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2066887520257397", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560450350975141": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 11:35:01", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560450350975141", 
  "text": "Leseni obeski z imeni <3 darilo za va\u0161e najdra\u017eje. Info Zs'", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560450350975141", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-347826505256281_1661206167251635": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 17:59:13", 
  "URL": "http://www.facebook.com/347826505256281_1661206167251635", 
  "text": "Prvi Karoq pripravljen na nove cestne dogodiv\u0161\u010dine. Uro\u0161 \u017eelimo ti veliko sre\u010dnih kilometrov!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "347826505256281_1661206167251635", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/347826505256281", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 347826505256281, 
    "name": "PSC Praprotnik Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-234616743271933_1587439864656274": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 18:00:06", 
  "URL": "http://www.facebook.com/234616743271933_1587439864656274", 
  "text": "OK ljudje....dovolj pole\u017eavanja...se vidimo na pivu ali dveh!\ud83c\udf7b #djparty", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "234616743271933_1587439864656274", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/234616743271933", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 234616743271933, 
    "name": "MAX KLUB"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896931730335185": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-03 10:11:20", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896931730335185", 
  "text": "Frizerski Studio LEANA vabi \u2702\ufe0f, 1. nadstropje NC \ud83e\udd23", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896931730335185", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-712712382089394_1908829619144325": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 20:56:58", 
  "URL": "http://www.facebook.com/712712382089394_1908829619144325", 
  "text": "Pred doma\u010dim pragom ... Vodo pozna\u0161, plo\u0161\u010dice ima\u0161 pre\u0161tete, samo \u0161e prijaviti se mora\u0161!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "712712382089394_1908829619144325", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/712712382089394", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 712712382089394, 
    "name": "\u0160portno rekreativni klub Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-298827753488340_1527530893951347": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 08:03:13", 
  "URL": "http://www.facebook.com/298827753488340_1527530893951347", 
  "text": "PREMOGOVNIK VELENJE IZPOLNJUJE ZAVEZE IZ KOLEKTIVNE POGODBE\n\nV Sindikatu delavcev rudarstva in energetike Slovenije (SDRES) tudi letos nadaljujejo z nerealnimi zahtevami ter nepotrebnim zaostrovanjem retorike med zaposlenimi in predvsem v medijih. V Premogovniku Velenje ne vidimo nobene osnove za njihove gro\u017enje s stavko, saj tako v mati\u010dnem podjetju kot v h\u010derinskih dru\u017ebah izpolnjujemo zaveze iz kolektivne pogodbe. Prepri\u010dani smo, da zgledno skrbimo za varnost, tudi lanska proizvodnja je bila dose\u017eena, vsi skupaj pa smo po nekajletni te\u017eki finan\u010dni situaciji uspeli stabilizirati poslovanje celotne Skupine PV. \u017dal si v tem trenutku ne moremo privo\u0161\u010diti dodatnih obremenitev poslovanja in nena\u010drtovanih izpla\u010dil, saj bi to imelo za posledico nelikvidnost, podjetja pa bi se ponovno zna\u0161la na robu insolventnosti. Breme iz preteklosti, to je 33 mio \u20ac bilan\u010dne izgube iz preteklih let, je tisto, na kar ne smemo pozabiti, ko gledamo pozitivno poslovanje samo enega leta.\n\nMenimo, da so zaostrovanje pritiskov na vodstvo podjetij v Skupini PV in gro\u017enje s stavko docela neupravi\u010deni, \u0161e posebej, \u010de izpostavimo, da je podjetje za opravljeno delo kljub izjemno zahtevni likvidnostni situaciji v preteklem obdobju VEDNO zagotavljalo redna izpla\u010dila (tako za pla\u010de kot tudi za regres \u2013 skladno s kolektivno pogodbo), nagrado ob 3. juliju, poleg tega pa \u0161e izpla\u010dilo neizpla\u010danih pla\u010d za leto 2013. V leto\u0161njem letu na\u010drtujemo tudi izpla\u010dilo neizpla\u010danih pla\u010d za leto 2012, glede vseh ostalih izpla\u010dil pa se bomo dogovorili, ko bo znana ocena poslovanja za lansko leto, kar je dogovorjeno tudi s socialnimi partnerji. \n\nVse aktivnosti so usklajene s Sindikatom pridobivanja energetskih surovin SPESS, v katerega je vklju\u010denih 66,94 odstotkov zaposlenih v Skupini Premogovnik Velenje, medtem ko je v sindikat SDRES v\u010dlanjenih pbl. 11,6 odstotka zaposlenih. Poslovodstvo dru\u017ebe se s predstavniki vseh socialnih partnerjev (tudi s svetom delavcev) redno (ve\u010dkrat mese\u010dno) sestaja ter tako sku\u0161a dogovoriti in uskladiti vsa odprta vpra\u0161anja. \n\nKer sindikat SDRES poslovodstvu Premogovnika Velenje o\u010dita tudi slab\u0161anje razmer v jami, \u017eelimo poudariti, da sta varnost in zdravje pri delu klju\u010dna strate\u0161ka cilja Premogovnika Velenje, zato varnemu delu in prepre\u010devanju nezgod vseskozi posve\u010damo izjemno veliko pozornosti. Lani smo realizirali za pribli\u017eno 19 mio \u20ac investicij v opremo in jamske objekte, kar je za slabih 6 mio \u20ac ve\u010d kot leto prej. Zavedamo se, da je na\u0161e delo, ki poteka skoraj petsto metrov globoko pod zemeljskim povr\u0161jem, specifi\u010dno in zato zahteva povsem druga\u010den pristop k zagotavljanju varnosti in zdravja pri delu zaposlenih, kot je to morda urejeno kje drugje. Tako v Premogovniku Velenje kot tudi na\u0161ih h\u010derinskih dru\u017ebah vsakodnevno izvajamo \u0161tevilne ukrepe, s katerimi zagotavljamo najvi\u0161jo mo\u017eno stopnjo varnosti pri delu. \n\nZahteve, ki jih navaja SDRES, so nerealne in deloma celo ne\u017eivljenjske, saj kako naj nekdo \u2013 pa kdorkoli bo na \u010delu podjetja \u2013 zagotovi enako vi\u0161ino pla\u010de, \u010de bi se v prihodnosti zmanj\u0161ala koli\u010dina proizvodnje oz. odvzem premoga. Da ne zagotavljamo za\u0161\u010ditnih sredstev, je potvarjanje resnice.\n\nV letu 2017 je bilo precej truda vlo\u017eenega v obvladovanje stro\u0161kov. U\u010dinki so vidni predvsem pri stro\u0161kih materiala in storitev, medtem ko je viden negativni odklon zlasti pri stro\u0161ku dela. Kljub temu NIH\u010cE od zaposlenih doslej ni izgubil dela, tudi pri novi sistematizaciji delovnih mest v h\u010derinskem podjetju HTZ smo nove pogodbe ponudili prav vsem zaposlenim. Ne moremo razumeti, da sku\u0161ajo dolo\u010deni posamezniki z zavajanjem zaposlenih zaradi osebnih razlogov znova in znova podirati vse tisto, kar smo s trudom ustvarili \u2013 vlo\u017eenega je bilo namre\u010d izjemno veliko dela in naporov, da smo dru\u017ebe v Skupini Premogovnik Velenje izvlekli iz insolventnosti in razmer, ki so nakazovale ste\u010daj. Zavedati se moramo namre\u010d, da kljub temu da je bil plan proizvodnje premoga v koli\u010dini in energiji dose\u017een, pa z vidika poslovanja oz. stro\u0161kovne u\u010dinkovitosti ne bo. Rezultat bo sicer pozitiven, vendar bo ta po trenutnih ocenah pribli\u017eno 1,3 mio \u20ac pod planom.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "298827753488340_1527530893951347", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/298827753488340", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 298827753488340, 
    "name": "Premogovnik Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_171656893588321": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 08:17:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_171656893588321", 
  "text": "Bralne urice so namenjene starej\u0161im v domu, ki te\u017eko berejo, \u0161e vedno pa radi prisluhnejo brani besedi. Bralne urice bo izvajala Bernarda Lukanc.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_171656893588321", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-211503482196359_1907101182636572": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 18:32:39", 
  "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359_1907101182636572", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "211503482196359_1907101182636572", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "211503482196359", 
    "name": "ODV Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2065837617029054": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 16:04:54", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2065837617029054", 
  "text": "Iscem nove timske sodelavce! \u263a\n\nDobrodosle ste tudi vse, ki bi rade narocevale izkljucno zase, z POPUSTOM!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2065837617029054", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-141321119357393_910458989110265": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 10:48:15", 
  "URL": "http://www.facebook.com/141321119357393_910458989110265", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "141321119357393_910458989110265", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/141321119357393", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 141321119357393, 
    "name": "Velenje.info"
  }
},
"facebook-group-post-987681601335522_1149638205139860": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 10:55:33", 
  "URL": "http://www.facebook.com/987681601335522_1149638205139860", 
  "text": "Z veseljem ugotavljamo, da se vse ve\u010d Velenj\u010danov odlo\u010da za pranje in su\u0161enje perila v samopostre\u017eni pralnici perila na Kidri\u010devi 57a v Velenju. Veseli smo vsakega obiskovalca in se trudimo, da bi bile na\u0161e storitve v zadovoljstvo vseh.  Zahvaljujemo se vam za obisk in zaupanje v letu 2017. \nGlas o na\u0161i pralnici se\u017ee tudi v \u0161ir\u0161o okolico Velenja, zato pri\u010dakujemo, da bo v letu 2018 \u0161e ve\u010d tistih, ki se zavedajo prednosti pranja in su\u0161enja v na\u0161ih strojih, ki cel proces pranja opravijo z visoko kakovostjo v kraj\u0161em \u010dasu, kot ste ga vajeni pri pranju v gospodinjskih strojih.\nTorej, ne oklevajte ve\u010d in se pridru\u017eite tistim, ki so \u017ee spoznali, da je \u010das zlato in da pri nas lahko operete vse tisto, \u010desar v svojih gospodinjskih strojih ne morete in \u0161e veliko ve\u010d\u2026.,ker imamo dovolj velike pralne stroje in zmogljive su\u0161ilce perila, ki vam bodo posu\u0161ili tudi tisto perilo, ki ste ga oprali doma. Pa \u0161e likati vam ga ne treba.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "987681601335522_1149638205139860", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/987681601335522", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 987681601335522, 
    "name": "Samopostre\u017ena pralnica perila Speed Queen Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-211503482196359_1908310959182261": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 20:17:01", 
  "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359_1908310959182261", 
  "text": "Eto prijavte se", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "211503482196359_1908310959182261", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "211503482196359", 
    "name": "ODV Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-128069500318_10159902722820319": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 10:13:25", 
  "URL": "http://www.facebook.com/128069500318_10159902722820319", 
  "text": "ali imate kako telefonsko \u0161t da se da z vami priti v kontakt", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "128069500318_10159902722820319", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/128069500318", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 128069500318, 
    "name": "PDK - Po\u010ditni\u0161ko dru\u0161tvo Ka\u017eipot Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-183568421820782_912977555546528": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 20:09:30", 
  "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782_912977555546528", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "183568421820782_912977555546528", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 183568421820782, 
    "name": "DanKuchen Celje-Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559989651021211": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 10:23:44", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559989651021211", 
  "text": "Muzejska pripovedka\n\u20ac10 - Maribor, Slovenia\n\nProdam knjigo Muzejska pripovedka: Mi\u0161ka in slon\u010dek v Prirodoslovnem muzeju.\nAvtor: Ljerka Trampu\u017e.\nZalo\u017eba: Prirodoslovni muzej Slovenije, 2010.\nTrda vezava, 22 strani.\nPodpis avtorice Ljerke Trampu\u017e", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559989651021211", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-762488943797893_1586845528028893": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 14:10:56", 
  "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893_1586845528028893", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "762488943797893_1586845528028893", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 762488943797893, 
    "name": "Smc \u0160ale\u0161ke doline"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560439140976262": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 09:09:59", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560439140976262", 
  "text": "razno\n\u20ac5 - Velenje\n\ncrne so razlicne .  od 2 e pa do 8 e najvec \nvec info na zs", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560439140976262", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1364439780326708": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:10:16", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1364439780326708", 
  "text": "I\u0161\u010dem hiso  za najem  ali nakup v Mariboru", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1364439780326708", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-240860025962354_1532329426815401": {
  "sentiment": "", 
  "language": "cs", 
  "created": "2018-01-05 19:23:28", 
  "URL": "http://www.facebook.com/240860025962354_1532329426815401", 
  "text": "Dobr\u00fd den, d\u00e1vala jsem boty na reklamaci. U\u017e m\u00e1m zpr\u00e1vu, \u017ee jsou hotov\u00e9 ale p\u0159i st\u011bhov\u00e1n\u00ed jsem ztratila doklad o reklamacil Je mo\u017eno boty vydat t\u0159eba oproti ob\u010dance (jm\u00e9no se psalo do pap\u00edru)? D\u011bkuji", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "240860025962354_1532329426815401", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/240860025962354", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 240860025962354, 
    "name": "CCC Shoes & Bags"
  }
},
"facebook-group-post-207241472672127_1676260685770191": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 18:28:04", 
  "URL": "http://www.facebook.com/207241472672127_1676260685770191", 
  "text": "\u0160portna vzgoja malo druga\u010de\nPlezanje z Janjo Garnbret in Tja\u0161o Slemen\u0161ek\n\nNajprej Janja", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "207241472672127_1676260685770191", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/207241472672127", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 207241472672127, 
    "name": "\u0160portna vzgoja Gimnazija Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1898102666884758": {
  "sentiment": "", 
  "language": "de", 
  "created": "2018-01-04 10:46:46", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1898102666884758", 
  "text": "\u263a\ufe0f SPAR NC...\ud83c\udf4d\ud83e\udd55\ud83c\udf4a.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1898102666884758", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-240860025962354_1532086650173012": {
  "sentiment": "", 
  "language": "cs", 
  "created": "2018-01-06 18:30:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/240860025962354_1532086650173012", 
  "text": "Co Vy a novoro\u010dn\u00ed p\u0159edsevzet\u00ed? :-) M\u00e1te n\u011bjak\u00e9?", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "240860025962354_1532086650173012", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/240860025962354", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 240860025962354, 
    "name": "CCC Shoes & Bags"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1596529290438406": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 19:27:16", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1596529290438406", 
  "text": "Novi odtenki \u0161mink  od Paese cosmetics .\nObi\u0161\u010dite nas v Paese shop BTC Hala A Ljubljana in izberite svoj odtenek \u0161minke z arganovim oljem ,ki so zelo obstojne in tudi negovalne .\nVabljeni \ud83d\ude09", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1596529290438406", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560561914297318": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 18:49:03", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560561914297318", 
  "text": "Porocna obleka st.38-42\n\u20ac300 - \u010crna na Koro\u0161kem\n\nprodam poro\u010dno obleko, \u0161t.38-42 dodam \u0161e krinolin primeren za to obleko! kupljena v nem\u010diji v vrednosti 1400\u20ac, o\u010di\u0161\u010dena v \u010distilnici! mo\u017een ogled v \u010crni na Koro\u0161kem! OBLEKE NE POSOJAM LE PRODAJAM!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560561914297318", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-157829714355058_1031223857015635": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 17:30:18", 
  "URL": "http://www.facebook.com/157829714355058_1031223857015635", 
  "text": "3.1. startamo v novo sezono. Se vedno ste dobrodosli da se nam pridruzite.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "157829714355058_1031223857015635", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/157829714355058", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 157829714355058, 
    "name": "MMA Velenje team"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_209080126328712": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 06:49:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_209080126328712", 
  "text": "Vabljeni na redno mese\u010dno otro\u0161ko dru\u017eenje, kjer bomo poslu\u0161ali pravljice, ustvarjali, se igrali, razgibali telo in mo\u017egan\u010dke. Pravlji\u010dno-ustvarjalno-dru\u017eabna delavnica je namenjena otrokom od 4. leta dalje, vodila jo bo Darinka Bizjak.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_209080126328712", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1361811823922837": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 23:24:47", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1361811823922837", 
  "text": "I\u0161\u010demo 2,5-3 sobno stanovanje ali hi\u0161ko do 350 Ptuj z okolico..... pa da so dovoljene zivali.. psi\u010dka je manjse rasti in je navajena stanovanja.. Hvala", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1361811823922837", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1899114330116925": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 07:54:04", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1899114330116925", 
  "text": "Najve\u010dja izbira metra\u017enega blaga v mestu! \nTrgovina Cecilija (1. nadstropje NC Velenje) :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1899114330116925", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1355701021200584": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 16:19:53", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1355701021200584", 
  "text": "Oddaja kdo enoposteljno sobo v centru Maribora? :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1355701021200584", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2065843670361782": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 17:20:19", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2065843670361782", 
  "text": "Novo novo novo! NOVO V VELENJU KRAV MAGA ACEDEMY SLOVENIJA\nOglejte si \u00bbThe Best Krav Maga Academy\u00ab v YouTubu\n", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2065843670361782", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-211503482196359_1907101169303240": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 18:33:32", 
  "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359_1907101169303240", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "211503482196359_1907101169303240", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "211503482196359", 
    "name": "ODV Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1591698181098492_1971349596466680": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-07 22:49:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1591698181098492_1971349596466680", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1591698181098492_1971349596466680", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1591698181098492", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1591698181098492, 
    "name": "\u017do Sds Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-248960605618078_325847517929386": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-07 09:46:11", 
  "URL": "http://www.facebook.com/248960605618078_325847517929386", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "248960605618078_325847517929386", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/248960605618078", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 248960605618078, 
    "name": "XBody Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1400939840033516": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 06:35:59", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1400939840033516", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1400939840033516", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-481878355315351_868763249960191": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 20:26:45", 
  "URL": "http://www.facebook.com/481878355315351_868763249960191", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "481878355315351_868763249960191", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/481878355315351", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 481878355315351, 
    "name": "Salon masa\u017ee in lepote Orhideja-Velenje,makeup school Glamour visage"
  }
},
"facebook-group-post-494425290585546_1972227809471946": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 17:16:57", 
  "URL": "http://www.facebook.com/494425290585546_1972227809471946", 
  "text": "Po kraljevih besedah so se modri odpravili na pot; in glej, zvezda, ki so jo videli vziti, je \u0161la pred njimi, dokler ni obstala nad krajem, kjer je bilo dete. Ko so zagledali zvezdo, so se silno razveselili. Stopili so v hi\u0161o in zagledali dete z Marijo, njegovo materjo. Padli so predenj in ga po\u010dastili. Odprli so svoje zaklade in mu darovali zlata, kadila in mire.\nMt 2,9-11", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "494425290585546_1972227809471946", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/494425290585546", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 494425290585546, 
    "name": "\u017dupnija Velenje - sv. Martin"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1370133719757314": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 16:05:49", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1370133719757314", 
  "text": "I\u0161emo\n\u20ac300 - 2000\n\nI\u0161\u010demo dvosobno manj\u0161o hi\u0161ko za najem na dalj \u010dasa....smo trije odrasli,ku\u017eika in muca vajene reda in \u010disto\u010de v Mb in okolici od 1.2.2018 naprej....hvala", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1370133719757314", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-163715833675047_1636490419730907": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 16:56:09", 
  "URL": "http://www.facebook.com/163715833675047_1636490419730907", 
  "text": "23. novoletni potop v \u010dlanku \u010dasopisa Ve\u010der \ud83d\udca6", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "163715833675047_1636490419730907", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/163715833675047", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 163715833675047, 
    "name": "Dru\u0161tvo za Podvodne Dejavnosti Jezero Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-172955233187889_322032161613528": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 10:14:14", 
  "URL": "http://www.facebook.com/172955233187889_322032161613528", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "172955233187889_322032161613528", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/172955233187889", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 172955233187889, 
    "name": "SKUD Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1552206351562267_1552257051557197": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 12:32:16", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267_1552257051557197", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1552206351562267_1552257051557197", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1552206351562267, 
    "name": "Magencija"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1361560190614667": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 19:10:58", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1361560190614667", 
  "text": "Se vedno i\u0161\u010demo 3 sobno stanovanje v slovenski Bistrici za najem do 400 e najemnine", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1361560190614667", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559440644409445": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 11:22:46", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559440644409445", 
  "text": "\u017eenske legice in hla\u010de\n\u20ac15 - Lo\u010de pri Polj\u010danah, Brezovica, Slovenia\n\nhla\u010de 14,99 legice 11,99", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559440644409445", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896040613757630": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-02 13:30:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896040613757630", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896040613757630", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1562404444065922_1786982918274739": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 15:43:59", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1562404444065922_1786982918274739", 
  "text": "Kratek dan, dolga no\u010d, idealno za obisk kina. :) \nTa vikend na ogled: biografska drama NAJVE\u010cJI \u0160OVMEN, dokumentarni film POPOTOVANJE CESARSKEGA PINGVINA 2, drama \u010cUDO, zf akcijski spektakel VOJNA ZVEZD: POSLEDNJI JEDI, dru\u017einska bo\u017ei\u010dna komedija MENJAVA BO\u017dI\u010cKOV, animirana dru\u017einska pustolov\u0161\u010dina KOKO IN VELIKA SKRIVNOST, komi\u010dna drama SLOVENIJA, AVSTRALIJA IN JUTRI VES SVET in zgodovinska biografska drama PASILKA. \nSe vidimo v Kinu Velenje! :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1562404444065922_1786982918274739", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1562404444065922", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1562404444065922, 
    "name": "Kino Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-207241472672127_1676249785771281": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 18:01:44", 
  "URL": "http://www.facebook.com/207241472672127_1676249785771281", 
  "text": "\u0160portna vzgoja malo druga\u010de, 4.\u0160. \nPlezanje z Janjo Garnbret in Tja\u0161o Slemen\u0161ek :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "207241472672127_1676249785771281", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/207241472672127", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 207241472672127, 
    "name": "\u0160portna vzgoja Gimnazija Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-377978772257607_1486475578074582": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-02 17:45:03", 
  "URL": "http://www.facebook.com/377978772257607_1486475578074582", 
  "text": "\u2692\ufe0f", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "377978772257607_1486475578074582", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/377978772257607", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 377978772257607, 
    "name": "Jamomerstvo in Geodezija, Mine Surveying, Premogovnik Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-762488943797893_1587223871324392": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 22:09:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893_1587223871324392", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "762488943797893_1587223871324392", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 762488943797893, 
    "name": "Smc \u0160ale\u0161ke doline"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1402124376581729": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 11:41:55", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1402124376581729", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1402124376581729", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1899101163451575": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 07:32:50", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1899101163451575", 
  "text": "Velika izbira prelepih unikatnih izdelkov v trgovini To\u010deni Parfumi Neskon\u010dnost Di\u0161av (kletna eta\u017ea NC Velenje) :) ;)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1899101163451575", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_558731597813683": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 18:18:33", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_558731597813683", 
  "text": "\u017denski plasc\n\u20ac30 - Skofja Loka\n\nProdam dva daljsa zenska plasca.Cena za komad", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_558731597813683", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1400149050112595": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-02 09:07:40", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1400149050112595", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1400149050112595", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-645937742191734_1689565394495625": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 14:12:29", 
  "URL": "http://www.facebook.com/645937742191734_1689565394495625", 
  "text": "Nekaj se dogaja ... \ud83d\ude0a", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "645937742191734_1689565394495625", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/645937742191734", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 645937742191734, 
    "name": "Muzej Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1208794949189845_1504669512935719": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 09:01:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1208794949189845_1504669512935719", 
  "text": "Se en dan je za nami )))punce  pridne ste!!!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1208794949189845_1504669512935719", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1208794949189845", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1208794949189845, 
    "name": "Professional make up school Glamour visage,Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-199990560079020_1550881454989917": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 08:24:07", 
  "URL": "http://www.facebook.com/199990560079020_1550881454989917", 
  "text": "Prireditve v mesecu januarju!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "199990560079020_1550881454989917", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/199990560079020", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 199990560079020, 
    "name": "Rde\u010da dvorana Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559622557724587": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-04 14:55:53", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559622557724587", 
  "text": "Puli 110/116,116\n\u20ac3 - 3320\n\nCrtast puli st.110/116, roza 116. Cena 2,5eur kom", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559622557724587", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-495181233956129_1007371992737048": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 18:32:09", 
  "URL": "http://www.facebook.com/495181233956129_1007371992737048", 
  "text": "Ste \u017ee poskusili battery buter\u010dke?\nmmmm, slastni \ud83d\ude0d\nNa voljo ara\u0161idovo, mandljevo maslo in maslo indijskih ore\u0161\u010dkov.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "495181233956129_1007371992737048", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/495181233956129", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 495181233956129, 
    "name": "Proteini.si Shop Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896937370334621": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 10:22:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896937370334621", 
  "text": "KIK \ud83d\ude03 kletna eta\u017ea NC", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896937370334621", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-207241472672127_1676270662435860": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 18:41:40", 
  "URL": "http://www.facebook.com/207241472672127_1676270662435860", 
  "text": "\u0160portna vzgoja malo druga\u010de\nPlezanje z Janjo Garnbret in  Tja\u0161a Slemen\u0161ek\n\nPotem pa Tja\u0161a", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "207241472672127_1676270662435860", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/207241472672127", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 207241472672127, 
    "name": "\u0160portna vzgoja Gimnazija Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-183568421820782_914845862026364": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 13:22:03", 
  "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782_914845862026364", 
  "text": "Po kosilu pa\u0161e tole \ud83d\udc4d\ud83e\udd17\ud83c\udf7d Kaj pravite?", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "183568421820782_914845862026364", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 183568421820782, 
    "name": "DanKuchen Celje-Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-292439660952894_717808345082688": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 14:36:43", 
  "URL": "http://www.facebook.com/292439660952894_717808345082688", 
  "text": "V ponedeljek 15.01. 2018 ob 11. uri na sede\u017eu RZS bo opravljen \u017ereb parov \u010detrfinala pokala Slovenije. V boju za naslov ostaja osem ekip... \ud83d\ude42\u2b07\ufe0f", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "292439660952894_717808345082688", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/292439660952894", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 292439660952894, 
    "name": "\u017dRK Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2067464896866326": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 20:46:34", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2067464896866326", 
  "text": "\u017dELITE PLA\u010cEVATI ELEKTRIKO CENEJE-IZKORISTITE PRILO\u017dNOST ,KI SE VAM PONUJA\nPRIHRANITE NA POLO\u017dNICAH POMAGAJTE DRUGIM IN SEBI in si zni\u017eaj stro\u0161ke \nKako ?Pridru\u017ei se skupnosti in prihrani.Vpi\u0161i se kod stranka,je brezpla\u010dno.in koristi cenej\u0161e usluge elektrike plina zavarovanje....TUDI ZA PODJETA\nizkoristite prilo\u017enost ,elektrika se dra\u017ei,tukaj imate garantirano najni\u017ejo ceno.-IZKORISTI PRILIKO KI SE TI PONUJA-REGISTRIRAJ SE TUKAJ\nhttps://www.cherrybox24.com/subscription-NIV-5B5B5906115F5B\u2026\n \n\u010ce \u017eeli\u0161 izkoristiti poslovno prilo\u017enost ,se registriraj kod ambasador na zgornjem linku,ZA UGODNOST CENEJ\u0160E ELEKTRIKE ,PLINA...PA SE REGISTRIRA\u0160 KOD STRANKA\nZA ve\u010d inf-vpra\u0161aj", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2067464896866326", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-207241472672127_1676285655767694": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 19:34:38", 
  "URL": "http://www.facebook.com/207241472672127_1676285655767694", 
  "text": "Tako sta plezala Rok in Jan.\nSe nadaljuje... ;)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "207241472672127_1676285655767694", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/207241472672127", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 207241472672127, 
    "name": "\u0160portna vzgoja Gimnazija Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1366690233434996": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:48:34", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1366690233434996", 
  "text": "HI\u0160O - dvostanovanjsko\n\u20ac650 - Murska Sobota\n\n2 km iz M.Sobote- BTC- prodam, v ra\u010dun vzamem stanovanje v bloku v MS, MB, LJ. \n MO\u017dNE SO RAZLI\u010cNE VARIANTE   !", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1366690233434996", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-128069500318_10159900401400319": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 21:43:43", 
  "URL": "http://www.facebook.com/128069500318_10159900401400319", 
  "text": "OB ZA\u010cETKU LETA VAS PROSIMO:\n\nHvala vsem za zaupanje, pomo\u010d in sodelovanje! Leto\u0161nje leto bo prav tako aktivno! Prvi na\u0161 veliko projekt je Zimska futsal turnir v Rde\u010di dvorani, kjer sodelujemo kot soorganizator turnirja.\n\nDa bomo lahko tudi v 2018 enako aktivni nam lahko pomagate tako,\nda nam namenite do 0,5 % zneska dohodnine. To storite preko e-davkov ali pa nam prilo\u017eeni obrazec po\u0161ljete (izro\u010dite na\u0161emu \u010dlanu).\nPod upravi\u010denca vpi\u0161ite: PO\u010cITNI\u0160KO DRU\u0160TVO KA\u017dIPOT VELENJE, dav\u010dna \u0161t. 63987619, v prostor pod odstotek pa 0,5%. \nHvala!\n\nKot boste videli v prihodnjih objavah, bomo va\u0161e zaupanje upravi\u010dili! \n\u010clani dru\u0161tva Ka\u017eipot", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "128069500318_10159900401400319", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/128069500318", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 128069500318, 
    "name": "PDK - Po\u010ditni\u0161ko dru\u0161tvo Ka\u017eipot Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-735233913171122_1960666343961200": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 13:10:31", 
  "URL": "http://www.facebook.com/735233913171122_1960666343961200", 
  "text": "Nadarjeni Sandi \u0106orali\u0107 je Rudarju obljubil zvestobo do konca sezone 2018/19! \ud83d\udc9a\ud83d\udda4 #srecnorudar #PLTS\n\nSandi \u0106orali\u0107: \"Pri\u010dakujem, da dobri rezultati in dobra igra ne bodo izostali in se bomo ob koncu sezone veselili visokega mesta na lestvici PLTS.\"\nVe\u010d na: goo.gl/b6Q1XX", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "735233913171122_1960666343961200", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/735233913171122", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 735233913171122, 
    "name": "NK Rudar Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1591193627638639": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 20:35:52", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1591193627638639", 
  "text": "Ali tudi ve obo\u017eujete rde\u010do \u0161minko ?\nKdaj pa jo najraj\u0161e nanesete ,za vsak dan ali za posebne prilo\u017enosti ?", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1591193627638639", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-group-post-1796383167292858_1945522099045630": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 12:10:38", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1796383167292858_1945522099045630", 
  "text": "Lepo pozdravljeni ljubiteljice in ljubitelji divja\u010dine, prijazno vabljeni na leto\u0161njo prvo delavnico #Kulinarika #Velenje #KulinaricnaDelavnica", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1796383167292858_1945522099045630", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1796383167292858", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1796383167292858, 
    "name": "Vila Herberstein Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-699579083521675_1293907550755489": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 15:38:59", 
  "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675_1293907550755489", 
  "text": "V soboto, 20. januarja, ob 18. uri prijazno vabljeni na brezpla\u010dno predstavo Snegulj\u010dica. Gre za muzikal, ki je nastal v pevski \u0161oli Alenke Gotar na osnovi znane Grimove pravlljice. Pevci in pevke pa so jo preoblekli v moderne ritme. Predstava je primerna za otroke, starej\u0161e od \u0161tirih let, in odrasle. Vstop je brezpla\u010den, obvezen pa je dvig vstopnic na Festivalu Velenje.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "699579083521675_1293907550755489", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 699579083521675, 
    "name": "Festival Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560962370923939": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 12:36:23", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560962370923939", 
  "text": "Moski parfum\n\u20ac20 - Ruse, Slovenia\n\n4 kosi 60e!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560962370923939", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559618781058298": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:56:06", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559618781058298", 
  "text": "Hlace st.128\n\u20ac4 - 3320\n\nProdam hlace,zelo lepe,malo debelejse,spodaj na patent. Hlace so ciste, le zlikati jih je treba(bom jaz naredila preden grejo v promet)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559618781058298", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-380002452161312_890123984482487": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 13:28:10", 
  "URL": "http://www.facebook.com/380002452161312_890123984482487", 
  "text": "Vljudno vabimo na koncert\n\nEMINENT DUO\nMoeko Sugiura - violina in Nejc Kuhar - kitara\n\nPetek, 12. januar 2018, ob 20.00 \nGLASBENA \u0160OLA VELENJE, ORGELSKA DVORANA\n\nVstop je prost!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "380002452161312_890123984482487", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/380002452161312", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 380002452161312, 
    "name": "Glasbena \u0161ola Fran Korun Ko\u017eeljski Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-540342839688831_679502089106238": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 10:46:06", 
  "URL": "http://www.facebook.com/540342839688831_679502089106238", 
  "text": "\u0160E NATANKO SEDEM DNI DO TURNIRJA!\n\nRde\u010da dvorana Velenje je \u017ee v pripravljenosti in verjamemo, da bo to pravi futsal praznik za na\u0161e mesto! Ostalo je \u0161e nekaj prostih mest za ekipe, zato \u010dimprej prijavite svoje mo\u0161tvo na mobilno \u0161tevilko: 031 732 273 (Sead) ali 031 522 683 (Ale\u0161). Se vidimo v Velenju ;)!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "540342839688831_679502089106238", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/540342839688831", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 540342839688831, 
    "name": "Velenje Futsal"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_557137991293190": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 09:31:40", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_557137991293190", 
  "text": "NA DANA\u0160NJI DAN ...\n\nZdravnik, publicist in politik Josip Vo\u0161njak se je rodil 4. januarja 1834  v trgu \u0160o\u0161tanj na \u0161t. 27 \u00bbPri Mihelnu\u00ab, v hi\u0161i usnjarja in uglednega me\u0161\u010dana Mihaela Woschnagga in Jo\u017eefe, rojene Kri\u017ean. Dr. Josip Vo\u0161njak je bil med najvidnej\u0161imi zdravniki svojega \u010dasa na Kranjskem. Bil je zelo delaven \u010dlan kranjskega Dru\u0161tva zdravnikov (predavanja o koleri, \u010dlanka Kolera, KMD 1868 in O koleri, KMD 1887), zavzemal se je za gradnjo nove de\u017eelne bolnice v Ljubljani, ureditev zdravni\u0161kega pokojninskega sklada. Tudi zato je Kranjska prva priznala okro\u017enim zdravnikom pravico do pokojnine. Ko je imel mandat v kranjskem de\u017eelnem odboru (1878\u20131995), je vodil zdravstveni referat in dosegel zakon o stalnosti de\u017eelnih zdravnikov; 1883\u20131995 je bil \u010dlan zdravstvenega sveta. Izdal je knjigo Poduk o \u010dloveku ali Kratek razklad \u010dlove\u0161ke anatomije in fiziologije (1863) in objavil \u010dlanke: Perva pomo\u010d v smertnih nevarnostih (1878), Proti \u017eganju (1886), Kaj \u010dlove\u0161tvo prideluje in u\u017eiva (1887), Dolgost \u010dlove\u0161kega \u017eivljenja (1889) itn.\nS prelomnim letom 1860, ko je cesar Franc Jo\u017eef z Oktobrsko diplomo v Habsbur\u0161ki monarhiji odpravil absolutizem, je mladi Vo\u0161njak aktivno stopil v politiko. Uveljavil se je kot govornik, narodni buditelj, publicist, liberalni politik, dr\u017eavni in de\u017eelni poslanec. V \u0160tajerskem de\u017eelnem zboru je bil enajst let (1867\u20131878), v dunajskem dr\u017eavnem zboru pa dvanajst let (1873\u20131885). Petnajst let je bil poslanec v kranjskem de\u017eelnem zboru (1877\u20131895), kjer je bil od izvolitve 1878 tudi ves \u010das \u010dlan de\u017eelnega odbora. Aktivno je sodeloval tudi v taborskem gibanju, poudarjal pomen Zedinjene Slovenije, v kateri je videl povezanost narodnostne in gospodarske strani \u017eivljenja. V javnem \u017eivljenju je uveljavljen predvsem kot gospodarstvenik nacionalnega pomena. V gospodarstvu sta z bratom Mihaelom znana kot pobudnika in organizatorja hranilni\u0161tva in posojilni\u0161tva na Slovenskem.\nhttp://www.saleskibiografskileksikon.si/index.php?action=view&tag=322", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_557137991293190", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896894543672237": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 09:10:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896894543672237", 
  "text": "Sanjate o spremembi \ud83e\udd29, pravi naslov je Strong.si shop Velenje \ud83d\ude03\ud83d\udcaa", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896894543672237", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896910400337318": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 09:36:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896910400337318", 
  "text": "Prepri\u010dajte se...\ud83d\udc4d, son\u010dni studio Laguna Vas vabi  \ud83d\ude03", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896910400337318", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-614314245300208_903762443022052": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 16:09:51", 
  "URL": "http://www.facebook.com/614314245300208_903762443022052", 
  "text": "Kaj simbolizira vetrnica - znak velenjskega turizma?\n\n#ifeelslovenia #velenje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "614314245300208_903762443022052", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/614314245300208", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 614314245300208, 
    "name": "Discover Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1591932920898043": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 15:37:43", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1591932920898043", 
  "text": "Prvi dan profesionalne \u0161ole je \u017ee za nami .\nUdele\u017eenke so prejele tudi set od Paese cosmetics .\ud83d\ude09\ud83c\udf81\ud83d\udecd\nNasljednja skupina v Februarju 2018.Prijave sprejemamo na info@paese.si \nVljudno vabljeni", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1591932920898043", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-group-post-614314245300208_1699978833400405": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 17:24:52", 
  "URL": "http://www.facebook.com/614314245300208_1699978833400405", 
  "text": "To je bil pa zelo lep koncert :) Se strinjate tisti kateri ste bili na koncertu? :)\n\nMestna ob\u010dina Velenje I Discover Velenje I Glasbena \u0161ola Fran Korun Ko\u017eeljski Velenje I Feel Slovenia", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "614314245300208_1699978833400405", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/614314245300208", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 614314245300208, 
    "name": "Discover Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1591698181098492_1968811446720495": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 05:27:29", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1591698181098492_1968811446720495", 
  "text": "Spo\u0161tovani,\n\nnaj ob praznovanju dneva samostojnosti in enotnosti spomin na tiste veli\u010dastne dogodke v vas zbudi ponos in zaupanje, da ni\u010d ni nemogo\u010de, \u010de zdru\u017eimo svoje mo\u010di, znanje in najbolj\u0161e v nas. Naj bo\u017ei\u010dni \u010das, ko v krogu dru\u017eine in ljudi, ki jih imamo radi, odpremo svoj dom in svoja srca, ne mine tako hitro, da bi se ne vsaj za trenutek ustavili in ob\u010dutili lepoto tega, da imamo drug drugega. V letu, ki prihaja, vam \u017eelim vse dobro. Naj bo, kot bo\u017ei\u010dno jutro, napoved novega upanja tudi za Slovenijo.\n\n                                                               Janez Jan\u0161a, predsednik Slovenske demokratske stranke", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1591698181098492_1968811446720495", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1591698181098492", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1591698181098492, 
    "name": "\u017do Sds Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560093897677453": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 15:39:11", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560093897677453", 
  "text": "Parfum zenski\n\u20ac10 - Ruse, Slovenia\n\n2+2=25\u20ac!!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560093897677453", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560409514312558": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 08:34:09", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560409514312558", 
  "text": "Tiskalnik nalepk Brother\n\u20ac20 - Velenje\n\nPrenosni tiskalnik vrhunskega proizvajalca Brother, model H101GB. Napaja ga \u0161est baterij tipa AAA. Prakti\u010dno nerabljen zaradi uporabe drugega.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560409514312558", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-204628559588194_1790661820984852": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-07 15:47:03", 
  "URL": "http://www.facebook.com/204628559588194_1790661820984852", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "204628559588194_1790661820984852", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/204628559588194", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 204628559588194, 
    "name": "SDS VELENJE"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896889503672741": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 08:59:31", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896889503672741", 
  "text": "Zakorakajte v novo leto v udobnih in toplih pleteninah....\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896889503672741", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559740777712765": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-04 20:27:25", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559740777712765", 
  "text": "Bmw 630i\n\u20ac14,000 - Velenje\n\n2006 ATRAKTIVEN \nMozna menjava za vecje vozilo\nProdajam zaradi narascaja", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559740777712765", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-1552206351562267_1552212741561628": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 11:44:15", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267_1552212741561628", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1552206351562267_1552212741561628", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1552206351562267, 
    "name": "Magencija"
  }
},
"facebook-group-post-495181233956129_1008227749318139": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 12:34:05", 
  "URL": "http://www.facebook.com/495181233956129_1008227749318139", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "495181233956129_1008227749318139", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/495181233956129", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 495181233956129, 
    "name": "Proteini.si Shop Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-128069500318_10159900388295319": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 21:39:20", 
  "URL": "http://www.facebook.com/128069500318_10159900388295319", 
  "text": "Leto 2017 / mesec september\n\nUdarni\u0161ka izgradnja plezalne stene v dru\u0161tvenem \u0160portnem parku Skasa pri kateri so pomagali tudi u\u010denci in njihovi star\u0161i O\u0160 \u0160alek ter dijaki \u0160CV (Strojna srednja \u0161ola).", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "128069500318_10159900388295319", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/128069500318", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 128069500318, 
    "name": "PDK - Po\u010ditni\u0161ko dru\u0161tvo Ka\u017eipot Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1208794949189845_1502944289774908": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 20:07:53", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1208794949189845_1502944289774908", 
  "text": "Utrinki iz prvega in drugega dne sole licenja Sergeja Kr\u017ean  Terezia Heybal Abrahamova in Sandra Gavrani\u0107", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1208794949189845_1502944289774908", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1208794949189845", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1208794949189845, 
    "name": "Professional make up school Glamour visage,Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-187281521356321_1530296590388134": {
  "sentiment": "", 
  "language": "tl", 
  "created": "2018-01-04 06:52:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/187281521356321_1530296590388134", 
  "text": "Vabilo na NAJTALENTE 2018", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "187281521356321_1530296590388134", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/187281521356321", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 187281521356321, 
    "name": "O\u0160 Antona A\u0161kerca Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-211503482196359_1907101179303239": {
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 18:31:56", 
  "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359_1907101179303239", 
  "text": "No comment", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "211503482196359_1907101179303239", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "211503482196359", 
    "name": "ODV Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559470697739773": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 11:56:42", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559470697739773", 
  "text": "Samsung galaxy note 3\n\u20ac130 - Velenje\n\nKot nov od prvega dne no\u0161en v ovitku.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559470697739773", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-979232838847656_1332001346904135": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 22:01:15", 
  "URL": "http://www.facebook.com/979232838847656_1332001346904135", 
  "text": "Prve manekenske korake v svet je danes naredila na\u0161a slavljenka Sara.\n                      #MODNA #PISTA\nHopla park ti \u017eelimi vse najbolj\u0161e za tvojo veliko petico \ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\n\ud83d\udd39 Najlep\u0161e fotografije by Milan Njenji\u010d (goranvk-wedding.com)\n\ud83d\udd39 Najslaj\u0161i cakepopsi by Barei.si", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "979232838847656_1332001346904135", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/979232838847656", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 979232838847656, 
    "name": "HOPLA PARK Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560969950923181": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 12:36:21", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560969950923181", 
  "text": "Kupim mizo in 6 stolov.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560969950923181", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1403072919820208": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 11:08:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1403072919820208", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1403072919820208", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-762488943797893_1583405255039587": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 10:14:52", 
  "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893_1583405255039587", 
  "text": "V novem letu naj bodo dnevi sre\u010dni in zdravi,\n poti uspe\u0161ne\n in nasmehi zadovoljni.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "762488943797893_1583405255039587", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 762488943797893, 
    "name": "Smc \u0160ale\u0161ke doline"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2065395873739895": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 17:58:08", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2065395873739895", 
  "text": "\ud83d\udc44\ud83d\udcb2 Nova poslovna priloznost zate!\ud83d\udcb2\ud83d\udc44\n\nSe prepoznas v spodaj navedenem opisu?\n\nCakam te v ZS in ti z veseljem povem mojo zgodbo... Uspelo mi je, sigurna sem, da bo z mojo pomocjo tudi tebi! \ud83d\ude09", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2065395873739895", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1367513396686013": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 12:48:57", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1367513396686013", 
  "text": "Pozdravljeni,zanima me ali kdo prodaja stanovanje v Mariboru ali bli\u017enji okolici,najmanj 2,5 sobno in najve\u010d 3,5 sobno, da ni oglasa na bolhi oz.ostalih straneh in pa da ni potrebno dodatno vlaganje in je cena nekje do 90.000\u20ac. Hvala in lep petek\ud83d\ude42", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1367513396686013", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-495181233956129_1009276352546612": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 11:33:28", 
  "URL": "http://www.facebook.com/495181233956129_1009276352546612", 
  "text": "Tunina pizza? YES! \ud83d\ude3b\nZdrava pizza? YES! \ud83d\ude3b\nPizza z malo hidrati in veliko beljakovinami? YES! \ud83d\ude3b\n\n...pa dober tek \ud83e\udd24\ud83d\udc4c", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "495181233956129_1009276352546612", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/495181233956129", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 495181233956129, 
    "name": "Proteini.si Shop Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-564640293552030_1952883804727665": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 08:48:12", 
  "URL": "http://www.facebook.com/564640293552030_1952883804727665", 
  "text": "Prva gala pogostitev , s katero je na\u0161a ekipa navdu\u0161ila goste v letu 2018\ud83d\ude0a.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "564640293552030_1952883804727665", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/564640293552030", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 564640293552030, 
    "name": "Hotel Paka"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1898109673550724": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-04 10:56:08", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1898109673550724", 
  "text": "Hong Yun, 1. nadstropje NC, pestra ponudba razli\u010dnih stvari...\ud83d\ude0a\ud83d\uded2", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1898109673550724", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-152162601495325_1716236981754538": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 09:52:10", 
  "URL": "http://www.facebook.com/152162601495325_1716236981754538", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "152162601495325_1716236981754538", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/152162601495325", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 152162601495325, 
    "name": "Srpsko dru\u0161tvo dr. Mladen Stojanovi\u0107 - Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896950150333343": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 10:42:30", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896950150333343", 
  "text": "Vse drzne, ki bi rade poizkusile nekaj novega....\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896950150333343", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-979232838847656_1331989346905335": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 21:42:51", 
  "URL": "http://www.facebook.com/979232838847656_1331989346905335", 
  "text": "Prvo leto\u0161njo zabavo smo za\u010dinili po gusarsko.\nOb iskanju skritega zaklada smo se sladkali s \u010drvi in od\u017eejali s krvjo  #MaliPirati #IzgubljeniZaklad \n\nDragi Ivano, Hopla park ti \u017eeli vse najbolj\u0161e za tvojo veliko trojko\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\n\ud83d\udd39Najlep\u0161e fotografije by Milan Njenjic ( goranvk-wedding.com)\n\ud83d\udd39Najslaj\u0161i cakepopsi by Barei.si", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "979232838847656_1331989346905335", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/979232838847656", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 979232838847656, 
    "name": "HOPLA PARK Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560656960954480": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 20:49:05", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560656960954480", 
  "text": "Stacionarni telefon \n\u20ac15 - Celje\n\nCelje, Hrastnik", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560656960954480", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560012397685603": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 15:39:19", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560012397685603", 
  "text": "ELEKTRI\u010cNA ROLKA - HOVERBOARD\n\u20ac300 - Velenje\n\nProdam nov zapakiran Hoverboard, z velikimi 10\" napihljivimi gumami, ima eno leto garancije. Vozilo je zelo lepega dizajna in lahko vodljivo, paket vsebuje torbo za prena\u0161anje, bluetooth za glasbo, daljinec za la\u017eje upravljanje... Imamo \u0161e enega, katerega uporabljamo in smo zelo zadovoljni. Z lahkoto vozen po vseh terenih, preizku\u0161eno.\n\u2022 Velikost koles: 10 '' (25,4 cm)\n\u2022 Baterija: Samsung 36 V, 4,4 Ah, Li-ion\n\u2022 Mo\u010d motorja: 700 W\n\u2022 Prenos mo\u010di: kolesa (napihljive pnevmatike)\n\u2022 Najve\u010dji naklon vzpona: 20\u00b0\n\u2022 Najve\u010dja hitrost: 18 km/h\n\u2022 Najve\u010dja prevo\u017eena razdalja: 20-25 km\n\u2022 Razred za\u0161\u010dite pred vlago: IP54\n\u2022 \u010cas polnjenja: 1\u20132 h\n\u2022 Polnjenje: 220\u2013230 V, 50\u201360 Hz\n\u2022 Temperatura polnjenja:-10 do 50 \u00b0C\n\u2022 Max obremenitev 130kg\n\u2022 Garancija", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560012397685603", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1900339983327693": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 08:17:49", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1900339983327693", 
  "text": "NOVO! Hi\u0161a znanosti v 1.nadstropju NC Velenje\ud83d\ude09", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1900339983327693", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-200818113295229_1663919620318397": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 11:00:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229_1663919620318397", 
  "text": "Le \u0161e teden dni nas lo\u010di do obra\u010duna Slovenije\ud83c\uddf8\ud83c\uddee in Srbije\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 v Rde\u010da dvorana Velenje. \u017de ima\u0161 svojo vstopnico? \u010ce ne, potem hitro na mojekarte.si ali spodnjo povezavo, saj so v predprodaji na voljo po ugodnej\u0161i ceni! \ud83d\ude09\n\ud83d\udd17https://rkgorenje.mojekarte.si/si/slovenija-srbija/vstopnice-151688.html\nRokometna zveza Slovenije Rukometni savez Srbije", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "200818113295229_1663919620318397", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 200818113295229, 
    "name": "RK Gorenje Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-183568421820782_913450245499259": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 19:42:52", 
  "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782_913450245499259", 
  "text": "V\u010deraj \u0161e pri nas v Danstudiu Celje kot eksponat, danes pa \u017ee v \u0160marju pri Jel\u0161ah kot kuhinja v novi hi\u0161i \ud83d\udc4d\ud83d\ude00\ud83d\udc4c u\u017eivajte v njej \ud83d\udc4d\ud83d\udd1d\ud83c\udf7e Vas pa \u010dakata \u0161e 2 super eksponata. Obi\u0161\u010dite nas v Dankuchen Celje, Teharska 4, Celje #dankuchencelje #dankuchenvelenje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "183568421820782_913450245499259", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 183568421820782, 
    "name": "DanKuchen Celje-Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-211503482196359_1907107335969290": {
  "sentiment": "", 
  "language": "id", 
  "created": "2018-01-04 18:38:26", 
  "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359_1907107335969290", 
  "text": "No tale laser bi pa ODV lahko kupu", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "211503482196359_1907107335969290", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "211503482196359", 
    "name": "ODV Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1594869293937739": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 08:14:11", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1594869293937739", 
  "text": "Pri Paese cosmetics prihajajo novi odtenki \u0161mink z arganovim oljem .\nPaese \u0161minke so zelo obstojne in tudi negovalne .\n\ud83d\udc84\ud83d\udc84\ud83d\udc84\ud83d\udc84\u2764 Paese", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1594869293937739", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-page-post-211503482196359_1907101175969906": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 18:34:02", 
  "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359_1907101175969906", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "211503482196359_1907101175969906", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "211503482196359", 
    "name": "ODV Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_142335949747401": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 09:33:18", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_142335949747401", 
  "text": "Otroci bodo prisluhnili pravljici in se igrali Ma\u010dek Muri ne jezi se. Pripovedovala bo Marjetka Blatnik.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_142335949747401", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-128069500318_10159900391625319": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 21:40:33", 
  "URL": "http://www.facebook.com/128069500318_10159900391625319", 
  "text": "Leto 2017 / mesec oktober\n\nSlavnostna otvoritev plezalne stene in tradicionalni kostanjev piknik.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "128069500318_10159900391625319", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/128069500318", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 128069500318, 
    "name": "PDK - Po\u010ditni\u0161ko dru\u0161tvo Ka\u017eipot Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_2207189156175026": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 07:32:09", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_2207189156175026", 
  "text": "Tudi letos nadaljujemo z bralnimi \u010dajankami, ki so namenjene starej\u0161im v centru, ki te\u017eko berejo in so jim knjige iz zdravstvenih razlogov te\u017eje dostopne. \u010cajanko bo izvajala Bernarda Lukanc.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_2207189156175026", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559283137758529": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 19:56:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559283137758529", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559283137758529", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-141321119357393_910442585778572": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 09:51:46", 
  "URL": "http://www.facebook.com/141321119357393_910442585778572", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "141321119357393_910442585778572", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/141321119357393", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 141321119357393, 
    "name": "Velenje.info"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559465757740267": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 07:01:44", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559465757740267", 
  "text": "Canyon Spletne kamere - CNR-WCAM43G\n\u20ac8 - Maribor, Slovenia\n\n300KP CMOS senzor z najve\u010djo resolucijo 640x480 @ 30 fps\n2-slojna le\u010da za zorni kot 60 stopinj\nSamodejna nastavitev svetlosti, beline in razmerja barv\nModer LED indikator\n300KP spletna kamera z enostavnim pritrjevanjem\n\nSpletna kamera z 0.3 milijona slikovnih to\u010dk je idealna za spletno komuniciranje preko VoIP programov, kot so Skype, MSN in Yahoo. Odli\u010dna je tudi za uporabo v pisarni, za videokonferen\u010dne klice. Pritrdi se jo lahko na LCD zaslon ali prenosnik. Z gumbom za hiter zajem slike ujemite hitro in enostavno fotografije za va\u0161 blog ali naredite oseben avatar.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559465757740267", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-419526551825632_428628257582128": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 20:03:59", 
  "URL": "http://www.facebook.com/419526551825632_428628257582128", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "419526551825632_428628257582128", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/419526551825632", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 419526551825632, 
    "name": "Salih \u010cau\u0161evi\u0107 s.p."
  }
},
"facebook-group-post-489436467817644_1618999398194673": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 10:45:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/489436467817644_1618999398194673", 
  "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcUPROCK oziroma TOPROCK je osnovni element breakdance-a. \ud83d\ude01\nNa splo\u0161no se nana\u0161a na gibanje nog in se izvaja v stoje\u010dem polo\u017eaju. \nJe me\u0161anica koordinacije, ritma in stila. To je ponavadi prvi in najpomembnej\u0161i element, ter slu\u017ei kot priprava in prehod v bolj akrobatske manevre footwork-a in powermove-ov. \nDujmovi\u010d Kamenko\n\nDemonstratorji: Filip, Jan, Marcel, Gregor, \u017dan, Jure, Lukas.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "489436467817644_1618999398194673", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/489436467817644", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 489436467817644, 
    "name": "M-Dance"
  }
},
"facebook-group-post-1414738015488488_1753797261582560": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 14:39:52", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1414738015488488_1753797261582560", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1414738015488488_1753797261582560", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1414738015488488", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1414738015488488, 
    "name": "Curling Velenje - HKV"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1900345783327113": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 08:24:41", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1900345783327113", 
  "text": "Popusti vas \u010dakajo tudi v trgovini SPORTS DIRECT, kletna eta\u017ea NC Velenje\ud83d\udc4d", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1900345783327113", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-202658770071245_566025150401270": {
  "sentiment": "", 
  "language": "de", 
  "created": "2018-01-03 15:13:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/202658770071245_566025150401270", 
  "text": "VSI KI STE BILI VSAJ TRIKRAT DOBITE SPOMINSKO MEDALJO Z SVOJIM \u010cASOM", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "202658770071245_566025150401270", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/202658770071245", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 202658770071245, 
    "name": "Najhitrej\u0161i krog po kolesarsko sprehajalni progi Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1591594614265207": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 08:01:15", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1591594614265207", 
  "text": "Danes vas vabimo v Paese shop hala A Ljubljana od 9.00 do 20.00 ure \nVljudno vabljeni", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1591594614265207", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560937524259757": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 10:09:27", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560937524259757", 
  "text": "LG G4 premium\n\u20ac130 - 3270\n\nProdam zelo lepo ohranjen telefon, nikoli poskodovan, z vsemi dokumenti. Vec info na zs ali 031799912", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560937524259757", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1402366873224146": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 16:58:09", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1402366873224146", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1402366873224146", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560059924347517": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 15:39:17", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560059924347517", 
  "text": "Abarth 2.4 stilo 2002 letnik\n\u20ac2,500 - Velenje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560059924347517", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559039241116252": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 11:24:52", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559039241116252", 
  "text": "Leseni obeski z imeni <3 darilo za va\u0161e najdra\u017eje. Info Zs'", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559039241116252", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-357039454381851_1682591501826633": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 10:14:11", 
  "URL": "http://www.facebook.com/357039454381851_1682591501826633", 
  "text": "Sre\u010dno 2018", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "357039454381851_1682591501826633", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/357039454381851", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "357039454381851", 
    "name": "Velenje MTB"
  }
},
"facebook-group-post-200818113295229_1674588149229530": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 18:57:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229_1674588149229530", 
  "text": "Evropsko prvenstvo je tik pred vrati, a reprezentante \u010dakata \u0161e dva preizkusa. Zadnji izmed njiju bo na sporedu to sredo, ob 18. uri v Rde\u010da dvorana Velenje. Se vidimo na tekmo s Srbijo? \ud83c\uddf8\ud83c\uddee \ud83e\udd3e\n\n\ud83c\udfabVstopnice: mojekarte.si in https://rkgorenje.mojekarte.si/si/slovenija-srbija/vstopnice-151688.html.\n#miSlovenci Rokometna zveza Slovenije", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "200818113295229_1674588149229530", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 200818113295229, 
    "name": "RK Gorenje Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1414738015488488_1753715408257412": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 09:03:28", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1414738015488488_1753715408257412", 
  "text": "Vabljeni!\nhttp://www.velenje.si/e-obcina/koledar-dogodkov/2018/01/19/4193-Slovenska-bakla", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1414738015488488_1753715408257412", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1414738015488488", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1414738015488488, 
    "name": "Curling Velenje - HKV"
  }
},
"facebook-group-post-496093684097312_514344242272256": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-02 15:21:04", 
  "URL": "http://www.facebook.com/496093684097312_514344242272256", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "496093684097312_514344242272256", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/496093684097312", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 496093684097312, 
    "name": "Vrtec Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-699579083521675_343744519434918": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:01:53", 
  "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675_343744519434918", 
  "text": "Gverila je tekmovanje treh re\u017eiserjev v ustvarjanju kratkih improviziranih gledali\u0161kih prizorov. S predlogi pri ustvarjanju sodeluje tudi ob\u010dinstvo in odlo\u010da, kdo dobi kazen in kdo Gverila zna\u010dko. Zabavno in zanimivo!\nCena za izven: 7 EUR", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "699579083521675_343744519434918", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 699579083521675, 
    "name": "Festival Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-447092082049349_1563090023782877": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 00:37:42", 
  "URL": "http://www.facebook.com/447092082049349_1563090023782877", 
  "text": "datum za sre\u010danje generacije ,ki je kon\u010dala osnovno \u0161olo v letu 1978 ,je 19 maj( sobota) 2018 v restavraciji Jezero v Velenju.......A.A., G.\u0160., M.P.T ,V.V.,    Velenje  in  K.D .K.  ,B.R. \u0160o\u0161tanj,delite, obve\u0161\u010dajte dalje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "447092082049349_1563090023782877", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/447092082049349", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "447092082049349", 
    "name": "Generacija 78 - Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-419526551825632_427952270983060": {
  "sentiment": "", 
  "language": "af", 
  "created": "2018-01-05 08:31:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/419526551825632_427952270983060", 
  "text": "www.grawe-velenje.si\nMobitel; 031 680 581", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "419526551825632_427952270983060", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/419526551825632", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 419526551825632, 
    "name": "Salih \u010cau\u0161evi\u0107 s.p."
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1593808517377150": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 09:21:41", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1593808517377150", 
  "text": "Pri nas danes \u017ee dogaja (u\u010dimo se Ruskih tehnik li\u010denja )\ud83d\ude0aPaese shop hala A Btc Ljubljana", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1593808517377150", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-group-post-199990560079020_1551854368225959": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 07:06:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/199990560079020_1551854368225959", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "199990560079020_1551854368225959", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/199990560079020", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 199990560079020, 
    "name": "Rde\u010da dvorana Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-762488943797893_1586952791351500": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 16:20:12", 
  "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893_1586952791351500", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "762488943797893_1586952791351500", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 762488943797893, 
    "name": "Smc \u0160ale\u0161ke doline"
  }
},
"facebook-group-post-128069500318_10159900393650319": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 21:41:19", 
  "URL": "http://www.facebook.com/128069500318_10159900393650319", 
  "text": "Leto 2017 / mesec december\n\n\u010cas za analize in nove na\u010drte. Glavni dose\u017eek v preteklem letu je bila izgradnja plezalne stene v \u0160portnem parku Skasa na Konovem. Dijaki in na\u0161i mladi \u010dlani so v okviru dija\u0161ke prakse z izku\u0161enimi mentorji sodelovali  pri na\u010drtovanju, izdelavi in monta\u017ei zunanje plezalne stene. U\u010denci O\u0160 \u0160alek pa so prispevali zelo v\u0161e\u010dno poslikavo na tej steni. Zato se ta monolitni objekt lepo zliva z naravnim okoljem. V sodelovanju z lokalnimi podjetji bomo tak\u0161no plezalno steno patentirali kot mobilno plezalno steno primerno za uporabo v dvoranah, v toplej\u0161ih mesecih pa na zunanjih igri\u0161\u010dih. Cilj teh na\u0161ih prizadevanj je mlade tudi v hladnej\u0161ih mesecih, \u010dim dlje, zadr\u017eati v naravi in tako njih kot njihove star\u0161e spodbuditi k zdravemu na\u010dinu \u017eivljenja. Motiv za tak\u0161en na\u010din \u017eivljenja nam daje tudi na\u0161 \u010dastni \u010dlan dru\u0161tva Skaza Ivan, ki je otvoritev plezalne stene izvedel na na\u010din, da je z najmlaj\u0161o \u010dlanico tudi splezal nanjo. Starostna razlika med njima je ve\u010d kot 80 let!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "128069500318_10159900393650319", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/128069500318", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 128069500318, 
    "name": "PDK - Po\u010ditni\u0161ko dru\u0161tvo Ka\u017eipot Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-434143520579_10159661346180580": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:22:34", 
  "URL": "http://www.facebook.com/434143520579_10159661346180580", 
  "text": "\u0160e je \u010das!!!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "434143520579_10159661346180580", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/434143520579", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 434143520579, 
    "name": "Ljubim Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_143347069716604": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 09:02:10", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_143347069716604", 
  "text": "Z otroki in njihovimi star\u0161i bomo odkrivali svet tiskane besede iz bogate zakladnice knjig. Kro\u017eek bosta vodili Edita Prah \u0160incek in Andreja Kac.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_143347069716604", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-979232838847656_1330146453756291": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 22:28:07", 
  "URL": "http://www.facebook.com/979232838847656_1330146453756291", 
  "text": "L A S T    M I N U T E     PRAZNOVANJE\n\nDa bi bila zabava va\u0161ega otroka \u0161e bolj\u0161a kot tista lanska, vam pri tem prisko\u010dimo na pomo\u010d mi.\n\nZaradi velikega zanimanja po lastnem #najemu na\u0161e igralnice, priporo\u010damo rezervacijo \u2714\ufe0ftakoj\u2714\ufe0f\n\nPROSTI le \u0161e trije TERMINI v prvi polovici januarja :\n6.1. 2018 : 12:30-14:30 / 17:30-19:30\n7.1. 2018 : 12:30-14:30 / 15:00-17:00\n14.1.2018: 10:00-12:00/ 13:00-16:00\n\n\ud83c\udf88PRAZNUJTE Z NAMI\ud83c\udf88#najbolj\u0161e #tematske #zabave #v #mestu, #najemIGRALNICE\n\ud83d\udcde031/ 316-699\n\ud83d\udce8info@hoplapark.si", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "979232838847656_1330146453756291", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/979232838847656", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 979232838847656, 
    "name": "HOPLA PARK Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-714288258609564_1611370945567953": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 06:34:40", 
  "URL": "http://www.facebook.com/714288258609564_1611370945567953", 
  "text": "V leto 2018 stopamo zadovoljni z rezulatati in pripravljeni na nove izzive #startupvelenje #sasaink", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "714288258609564_1611370945567953", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/714288258609564", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 714288258609564, 
    "name": "Start:up Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896029937092031": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 13:19:06", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896029937092031", 
  "text": "Butik Elma z vami tudi v novem letu...\ud83e\udd17\ud83d\ude00", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896029937092031", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1591626470928688": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 08:47:31", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1591626470928688", 
  "text": "Prva skupina v profesionalni soli li\u010denja v Paese shop Ljubljana ,se \u017ee pridno u\u010di Ruskih tehnik li\u010denja \ud83d\ude0a", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1591626470928688", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1405084569619043": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-07 07:36:53", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1405084569619043", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1405084569619043", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-211503482196359_1907101172636573": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 18:33:05", 
  "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359_1907101172636573", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "211503482196359_1907101172636573", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/211503482196359", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "211503482196359", 
    "name": "ODV Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559027004450809": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 10:07:39", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559027004450809", 
  "text": "Fran Mil\u010dinski PRAVLJICE knjiga\n\u20ac8 - Maribor, Slovenia\n\nOdli\u010dno ohranjena knjiga, 222 strani, zalo\u017eba Karantanija 1997. Ilustrirala Katra \u0160trukelj. Zbirka Desetnica.\nLahko po\u0161ljem tudi po po\u0161ti.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559027004450809", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-125560257619146_787449531430212": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 12:23:30", 
  "URL": "http://www.facebook.com/125560257619146_787449531430212", 
  "text": "Spo\u0161tovani, \n\nod 1. 1. 2018 se uporabljajo dolo\u010dila Dru\u017einskega zakonika (Uradni list RS, \u0161t. 15/17 - DZ), od 30. do 41. \u010dlena, ki se nana\u0161ajo na sklepanje zakonskih zvez. Istega dne je stopil v veljavo Pravilnik o sklepanju zakonske zveze in ponovitvi slovesnosti ob jubileju sklenitve zakonske zveze (Uradni list RS, \u0161t. 66/17 - Pravilnik). Dolo\u010dbe obeh predpisov, ki se nana\u0161ajo na sklepanje zakonske zveze, veljajo po petem in \u0161estem odstavku 4. \u010dlena Zakona o partnerski zvezi (Uradni list RS, \u0161t. 33/16 \u2013 ZPZ) tudi za sklenitev partnerske zveze. \n\nPOMEMBNE SPREMEMBE:\n\u2022 pri\u010de pri sklenitvi zakonske oziroma partnerske zveze ne bodo ve\u010d obvezne, \n\u2022 \u017eupanje oziroma \u017eupani bodo imeli zakonsko pooblastilo za sklepanje zakonskih in partnerskih zvez na obmo\u010dju svoje ob\u010dine v \u010dasu svojega mandata, \n\u2022 zakonska oziroma partnerska zveza se bo lahko sklenila tudi samo pred mati\u010darjem \u2013 v tem primeru bo obred kraj\u0161i, \n\u2022 poroka po poobla\u0161\u010dencu ne bo ve\u010d mogo\u010da. \n\nPri sklenitvi zakonske oziroma partnerske zveze bosta morala biti vedno obvezno prisotna oba bodo\u010da zakonca oziroma partnerja, glede na njuno \u017eeljo pa se bo zakonska oziroma partnerska zveza lahko sklenila:\n\u2022 pred mati\u010darjem in na\u010delnikom upravne enote ali od njega poobla\u0161\u010deno osebo - s pri\u010dama ali brez, \n\u2022 pred mati\u010darjem in \u017eupanom ob\u010dine, na obmo\u010dju katere se bo zakonska oziroma partnerska zveza sklenila - s pri\u010dama ali brez, \n\u2022 samo pred mati\u010darjem - s pri\u010dama ali brez. \n\nSklenitev zakonske oziroma partnerske zveze v uradnih prostorih upravne enote in v \u010dasu, ki ga bo za sklenitev zakonskih in partnerskih zvez dolo\u010dila posamezna upravna enota, ne bo povezana s posebnimi stro\u0161ki. \n\nZa poroko zunaj uradnih prostorov in zunaj \u010dasa, dolo\u010denega z aktom upravne enote pa bo potrebno vlo\u017eiti vlogo najmanj 30 dni pred nameravano sklenitvijo zakonske oziroma partnerske zveze in prilo\u017eiti tudi soglasje za uporabo lokacije za sklenitev zakonske oziroma partnerske zveze. Bodo\u010da zakonca oziroma partnerja bosta morala poravnati dodatne stro\u0161ke v znesku 170,00 eurov najmanj pet dni pred sklenitvijo zakonske oziroma partnerske zveze, sicer se sklenitev zakonske oziroma partnerske zveze ne bo izvedla.\n\n\u010ce bo zakonska oziroma partnerska zveza zunaj uradnih prostorov sklenjena iz opravi\u010dljivih razlogov, to so tisti, ki onemogo\u010dajo prisotnost bodo\u010dih zakoncev oziroma partnerjev v uradnih prostorih (na primer huda bolezen), stro\u0161kov ne bo treba pla\u010dati. \n\nDru\u017einski zakonik ureja tudi ponovitev slovesnosti ob jubileju sklenitve zakonske oziroma partnerske zveze. Zakonca oziroma partnerja, ki bosta \u017eelela ponovitev slovesnosti ob jubileju sklenitve zakonske oziroma partnerske zveze, se bosta prijavila pri upravni enoti, na obmo\u010dju katere nameravata ponoviti slovesnost. Stro\u0161ek, ki ga je za ponovitev slovesnosti potrebno pla\u010dati, je 170,00 eurov.\nPravilnik \u0161e dolo\u010da, da se zakonska zveza ne slepa na z zakonom dolo\u010dene praznike v Republiki Sloveniji, ki so dela prosti dnevi ter tudi na druge, z zakonom dolo\u010dene dela proste dneve. Sobote torej niso ve\u010d izjema in se zakonske zveze na sobote, ki bodo praznik, ki je hkrati dela prost dan oziroma drug dela prost dan, v skladu z dolo\u010dbami Zakona o praznikih in dela prostih dnevih v Republiki Sloveniji (Uradni list RS, \u0161t. 112/05 \u2013 uradno pre\u010di\u0161\u010deno besedilo, 52/10, 40/12 \u2013 ZUJF, 19/15 in 83/16), ne bodo ve\u010d sklepale.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "125560257619146_787449531430212", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/125560257619146", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 125560257619146, 
    "name": "Upravna enota Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2065655237047292": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 06:56:03", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2065655237047292", 
  "text": "Za\u010delo se je novo leto in tudi v novem letu marsikdo od vas i\u0161\u010de dodaten zaslu\u017eek. Tu vam ponujam mo\u017enost da se pridru\u017eite uspe\u0161nemu podjetju in zaslu\u017eite.Podjetje ima lastno kriptovaluto, je sponzor raznih \u0161portnih klubov in \u0161e mnogo ve\u010d..\nNe \u010dakajte na jutri, pi\u0161ite mi za informacije in za\u010dnite \u017ee danes,\nSRE\u010cNO 2018!!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2065655237047292", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_201865847042707": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 07:46:32", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_201865847042707", 
  "text": "Za vse ljubitelje starih knjig, sejem rabljenih knjig, prvi ponedeljek v mesecu. Da knjige ne bi romale na odpad, jim sku\u0161amo najti na sejmu nov dom, tako ohranimo  dostojanstvo starim odslu\u017eenim knjigam, ki \u0161e vedno nosijo v sebi sporo\u010dilo za vsakogar, ki si bo vzel \u010das zanjo in njene porumenele liste. Poleg podarjenih knjig prodajamo tudi knjige, ki so odslu\u017eile svojo nalogo v na\u0161i knji\u017enici, z namenom, da najdejo pot med ljudi in tako polep\u0161ajo dan strastnim bralcem in zbirateljem. Knjige se prodajajo po simboli\u010dni ceni 1 \u20ac.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_201865847042707", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559305951089581": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 06:10:25", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559305951089581", 
  "text": "3d nalepke za vozila\n\u20ac5 - 2000\n\n3D nalepke za plati\u0161\u010da za vse znamke vozil.\nStandartni premeri\nCena za dva kom 5\u20ac\n\nVe\u010d na 041-990-005 ali 069-638-051", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559305951089581", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2064846357128180": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-02 15:57:08", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2064846357128180", 
  "text": "https://www.facebook.com/poslovnikoticeksfi/posts/978135842334625", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2064846357128180", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193665710674178_1967204533320278": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 09:33:54", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193665710674178_1967204533320278", 
  "text": "V baru Pit Stop ta \u010detrtek", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193665710674178_1967204533320278", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193665710674178", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193665710674178", 
    "name": "BAR PIT STOP VELENJE"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_164850334281468": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 06:51:23", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_164850334281468", 
  "text": "Zoran Furman pri\u010dne pot v Beogradu s \u0161irokimi avenijami, Kalemegdanom in Hi\u0161o cvetja. Sledi pot do Zlatega Bora in Kopaonika. V Makedoniji se sprehodimo po Skopju in obi\u0161\u010demo Ohridsko jezero. Na poti do \u010crne Gore se bomo peljali skozi Albanijo, sledi \u010crna Gora, Budva, Nacionalni park Durmitor. V Bosni se sprehodimo \u010dez Mostarski most in nadaljujemo proti Sarajevu, de\u017eeli Vu\u010dka. Obi\u0161\u010demo Malo in Veliko polje, Bjela\u0161nico in Jahorino ter propadajo\u010do bob stezo na Trebevi\u010du. Na poti proti domu, pa \u0161e naravni park Plitvi\u010dka jezera.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_164850334281468", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-200818113295229_1667160083327684": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 08:21:01", 
  "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229_1667160083327684", 
  "text": "V petek sta s svojima reprezentancama pripravljalna dvoboja odigrala Ibrahim Haselji\u0107 in \u017darko Pejovi\u0107. BIH\ud83c\udde7\ud83c\udde6 je v Beogradu z 29:26 odpravila Savdsko Arabijo\ud83c\uddf8\ud83c\udde6, \u010crna gora\ud83c\uddf2\ud83c\uddea, ki se bo na EHF EURO zoperstavila tudi Sloveniji\ud83c\uddf8\ud83c\uddee, pa je v Splitu morala priznati premo\u010d Hrva\u0161ki\ud83c\udded\ud83c\uddf7 (22:25).\n#\u010drnorumeno", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "200818113295229_1667160083327684", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 200818113295229, 
    "name": "RK Gorenje Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_558606484492861": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 16:07:30", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_558606484492861", 
  "text": "(SOLD) Zenska egiptovska obleka\n\u20ac15 - Maribor, Slovenia\n\nEnkrat oblecena obleka. Originalna egiptovska kupljena na ladji na Nilu. Stevilka XL. Dolzina 140cm.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_558606484492861", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1592667264157942": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 08:15:26", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1592667264157942", 
  "text": "Se vidimo jutri \ud83d\ude09\nJutri imamo na vso kozmetiko Paese  15% popust od 16.00 ure dalje (happy our )\nObi\u0161\u010dite nas v Paese shop Ljubljana Hala A BTC", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1592667264157942", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559619617724881": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 14:56:03", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559619617724881", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559619617724881", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1401097113351122": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 11:12:48", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1401097113351122", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1401097113351122", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-460565671010598_499100963823735": {
  "sentiment": "", 
  "language": "so", 
  "created": "2018-01-02 21:04:50", 
  "URL": "http://www.facebook.com/460565671010598_499100963823735", 
  "text": "NE SPREGLEJTE NA\u0160IH STORITEV!\n\nhttp://feminamedico.si/drevo-storitev/\n\nSAMOPLA\u010cNI\u0160KA AMBULANTA +386 (0)64 261390 \nESTETSKA GINEKOLOGIJA+386(0)40 724342", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "460565671010598_499100963823735", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/460565671010598", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 460565671010598, 
    "name": "FeminaMedico"
  }
},
"facebook-group-post-858328647547022_1599768383403041": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 12:56:40", 
  "URL": "http://www.facebook.com/858328647547022_1599768383403041", 
  "text": "Mi novo leto za\u010denjamo v sedlu \ud83d\udc6d\ud83d\udc34\ud83d\udc34", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "858328647547022_1599768383403041", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/858328647547022", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 858328647547022, 
    "name": "Konjeni\u0161ki Klub Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559335674419942": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 06:10:23", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559335674419942", 
  "text": "KUPIM\n\u20ac70,000 - Slovenj Gradec\n\nV Slovenj Gradcu in bli\u017enji okolici kupim stanovanje(hi\u0161o).\nVse ponudbe na 031053733", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559335674419942", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560060447680798": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 15:39:12", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560060447680798", 
  "text": "Abarth 2.4 stilo 2002 letnik\n\u20ac2,500 - Velenje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560060447680798", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559563897730453": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 11:45:04", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559563897730453", 
  "text": "Kvalitetne in zelo natan\u010dne 3D pedometer ure\n\u20ac20 - Gori\u0161ka Statistical Region\n\nProdam \u0161portne pedometer ure, zelo natan\u010dne, meri razdaljo, \u0161teje korake, meri temperaturo, uro, ritem spanja. Cena ni zadnja, ve\u010d na privat", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559563897730453", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1592658064158862": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 08:02:46", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1592658064158862", 
  "text": "Pri Paese cosmetics imamo v ponudbi odli\u010dne izdelke za za\u0161\u010dito ko\u017ee ,ki jo potrebujete za ta letni \u010das .\n*Serum z hialuronsko kislino \n*Hidro baza \n*baza smothing na kremni osnovi \n*balm lipstick z za\u0161itnim faktorjem \nVabimo vas ,da nas obi\u0161\u010dete v Paese shop hala A Btc in \u0161e pravi \u010das poskrbite za svojo ko\u017eo .\nVabljeni", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1592658064158862", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-group-post-1562404444065922_1786981224941575": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 15:38:25", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1562404444065922_1786981224941575", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1562404444065922_1786981224941575", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1562404444065922", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1562404444065922, 
    "name": "Kino Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559042114449298": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 11:24:50", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559042114449298", 
  "text": "Knjigi: Angle\u0161\u010dina skozi \u010darobni svet zgodb\n\u20ac15 - Maribor, Slovenia\n\nGre za zbirko pozitivnih in sporo\u010dilnih zgodb, ki jih obkro\u017eajo raznolike dejavnosti, kot so smernice za pogovor, kri\u017eanke, kvizi, ustvarjalno pisanje, dramatizacija, socialne igre, projektno delo \u2026\nKnjiga je namenjena u\u010dencem 8. in 9. razreda O\u0160 in dijakom srednjih \u0161ol. Uporabljajo jo lahko pri pouku angle\u0161\u010dine, pa tudi samostojno doma. \u0160e zlasti je primerna za nivojski pouk, in sicer za 3. in 2. raven.\nIn knjiga: PRIRO\u010cNI ZA U\u010cITELJE\nAngle\u0161\u010dina skozi \u010darobni svet zgodb / Darja Vti\u010d-Tr\u0161inar ; [ilustracije Tina Klenov\u0161ek, Janja Trop, Tamara Ba\u0161nec] - Maribor : Ekolo\u0161ko-kulturno dru\u0161tvo Za bolj\u0161i svet, 2003 - 95 str.\nLahko po\u0161ljem tudi po po\u0161ti.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559042114449298", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-152162601495325_1716989475012622": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-07 01:34:33", 
  "URL": "http://www.facebook.com/152162601495325_1716989475012622", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "152162601495325_1716989475012622", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/152162601495325", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 152162601495325, 
    "name": "Srpsko dru\u0161tvo dr. Mladen Stojanovi\u0107 - Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896905000337858": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 09:27:45", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896905000337858", 
  "text": "Vstopite v novo leto z lahkotnim korakom \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f, poslu\u017eujte se redne pedikure v Studiu Jantar \ud83e\udd17\ud83d\ude00", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896905000337858", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1900342843327407": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 08:20:20", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1900342843327407", 
  "text": "DanKuchen Celje-Velenje \nJANUARSKA RAZPRODAJA kuhinj DanKuchen \n\u2714\ufe0f najbolj\u0161e cene \u2714\ufe0fkuhinje po meri \u2714\ufe0fgratis omari za vgradne aparate \u2714\ufe0fgratis predali v podno\u017eju \u2714\ufe0fstrokovna in izku\u0161ena ekipa \nKJE \ud83d\udea9 DANKUCHEN VELENJE", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1900342843327407", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-141321119357393_911490055673825": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 14:37:56", 
  "URL": "http://www.facebook.com/141321119357393_911490055673825", 
  "text": "Detox v januarju ni modna muha!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "141321119357393_911490055673825", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/141321119357393", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 141321119357393, 
    "name": "Velenje.info"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1361753187262034": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 21:52:35", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1361753187262034", 
  "text": "Hi\u0161a\n\u20ac70,000 - Radenci\n\nhttps://www.nepremicnine.net/oglasi-prodaja/murscak-hisa_6156627/", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1361753187262034", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1592174280873907": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 20:35:12", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1592174280873907", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1592174280873907", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-group-post-431928383565175_1591785850912750": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:45:34", 
  "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175_1591785850912750", 
  "text": "Prva skupina na profesionalni \u0161oli  v Paese shop Ljubljana Hala A BTC \u017ee pridobiva prva znanja o Ruskih tehnikah li\u010denja .\nNasljednja skupina pri\u010dne v sredini -koncu Februarja 2018 \nkntakt : info@paese.si ali na tel 031 784 254", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "431928383565175_1591785850912750", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/431928383565175", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 431928383565175, 
    "name": "Paese kozmetika Slovenija"
  }
},
"facebook-group-post-712712382089394_1906582876035666": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 22:27:07", 
  "URL": "http://www.facebook.com/712712382089394_1906582876035666", 
  "text": "ozna\u010di prijatelja, ki se nam naj pridru\u017ei na vadbah ;)\n\nuspe\u0161no in zdravo 2018!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "712712382089394_1906582876035666", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/712712382089394", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 712712382089394, 
    "name": "\u0160portno rekreativni klub Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-128069500318_10159900379535319": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 21:36:09", 
  "URL": "http://www.facebook.com/128069500318_10159900379535319", 
  "text": "Leto 2017 / mesec junij\n\n4. junij: Te\u010daj slovenskega jezika za Italijane iz partnerskega mesta Udine\n\n14. - 17. junij SPLIT: Veseli smo tudi, da smo o\u017eiveli sodelovanje s partnerskim mestom Split. Z na\u0161o pomo\u010djo je to mesto obiskalo 40 mladih in njihovih star\u0161ev. Nogometno dru\u017eenje na\u0161ih z ekipami iz Splitske regije smo nadgradili z obiskom njihovega \u0161tadiona Poljud, mestnih znamenitosti  in razgovori in izmenjavo dobrih praks na podro\u010dju \u0161portnih in mladinskih projektov.\n\n17. junij FUTSAL VELENJE:\nKot soorganizator nogometnega turnirja Velenje Futsal 2017 smo pomagali k uresni\u010ditvi cilja turnirja: Nogometne legende za mlade nogometa\u0161e. Na tej prireditvi smo testirali tudi nogometno disciplino Hode\u010di nogomet primeren za tudi za starej\u0161e igralce in za tiste s po\u0161kodbami in boleznimi (tudi sr\u010dno-\u017eilne). Pri nogometnih projektih nam je pomagala tudi Nogometna zveza Slovenija, ki je nosilec projekta.     \n\nhttps://www.facebook.com/pg/VelenjeFutsal/photos/?ref=page_internal", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "128069500318_10159900379535319", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/128069500318", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 128069500318, 
    "name": "PDK - Po\u010ditni\u0161ko dru\u0161tvo Ka\u017eipot Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-153685441326551_1896157683745976": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 12:05:48", 
  "URL": "http://www.facebook.com/153685441326551_1896157683745976", 
  "text": "Lep pozdrav. V\u010deraj zve\u010der se nam je izgubil mucek star 6 mesecev . Izgubil se je na jenkovi pri \u0161oli . Sli\u0161i na ime Luc . Na\u010deloma ni pla\u0161en ampak ni navajen zunanjega sveta. \u010ce je kdo muca videl, naj nemudoma sporo\u010di na dru\u0161tvo.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "153685441326551_1896157683745976", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/153685441326551", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 153685441326551, 
    "name": "Dru\u0161tvo za pomo\u010d \u017eivalim Po\u017eiv Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-144379998959464_1727679550629493": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 17:14:25", 
  "URL": "http://www.facebook.com/144379998959464_1727679550629493", 
  "text": "Tudi odrasli smo teka\u0161ko \u0161tartali v novo leto... \n#3KVelenje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "144379998959464_1727679550629493", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/144379998959464", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 144379998959464, 
    "name": "Triatlon Klub Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-855054084563064_1526511620750637": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:44:39", 
  "URL": "http://www.facebook.com/855054084563064_1526511620750637", 
  "text": "Danes trening normalno po urniku naprej. Vidimo se ob 17.30. \noss", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "855054084563064_1526511620750637", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/855054084563064", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 855054084563064, 
    "name": "Karate Klub Rudar Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559604391059737": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 14:56:10", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559604391059737", 
  "text": "Jeans st.104\n\u20ac7 - 3320\n\nSamo sprobane hlace z motivom miki miske.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559604391059737", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-161690907536513_567200643652202": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-02 17:34:06", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161690907536513_567200643652202", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161690907536513_567200643652202", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161690907536513", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161690907536513, 
    "name": "Plesnistudio N Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-183568421820782_912934182217532": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 18:06:50", 
  "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782_912934182217532", 
  "text": "JANUARSKA RAZPRODAJA kuhinj DanKuchen \n\u2714\ufe0f najbolj\u0161e cene \u2714\ufe0fkuhinje po meri \u2714\ufe0fgratis omari za vgradne aparate \u2714\ufe0fgratis predali v podno\u017eju \u2714\ufe0fstrokovna in izku\u0161ena ekipa \nKJE \ud83d\udea9 DANKUCHEN VELENJE in DANKUCHEN CELJE \nwww.danstudio-celje.si", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "183568421820782_912934182217532", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 183568421820782, 
    "name": "DanKuchen Celje-Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2065359317076884": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-03 16:31:32", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2065359317076884", 
  "text": "Dear and respected sirs, we eqquiping hotels restaurants caffes and other public institutions +38162-158-07-48", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2065359317076884", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-234616743271933_1584242774975983": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 21:20:05", 
  "URL": "http://www.facebook.com/234616743271933_1584242774975983", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "234616743271933_1584242774975983", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/234616743271933", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 234616743271933, 
    "name": "MAX KLUB"
  }
},
"facebook-group-post-141321119357393_911910365631794": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-07 11:38:19", 
  "URL": "http://www.facebook.com/141321119357393_911910365631794", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "141321119357393_911910365631794", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/141321119357393", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 141321119357393, 
    "name": "Velenje.info"
  }
},
"facebook-group-post-930187700331064_1962811323735358": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 21:49:17", 
  "URL": "http://www.facebook.com/930187700331064_1962811323735358", 
  "text": "\u0161e malo spomina na ur\u0161ko :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "930187700331064_1962811323735358", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/930187700331064", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 930187700331064, 
    "name": "Skavti Velenje 1"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1404009669726533": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 07:07:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1404009669726533", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1404009669726533", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559191987767644": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 15:39:14", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559191987767644", 
  "text": "Novoletne bunke\n\u20ac1 - 3320\n\nProdam novoletne bunkice, modre, rdece in sive po simbolni ceni, vijolicne so nove. Cena po dogovoru. Prodam tudi smreko, 90cm, in eno vecjo, mislim da 1,20m. Cena po dogovoru", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559191987767644", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-200818113295229_1667167989993560": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 11:00:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229_1667167989993560", 
  "text": "Danes je poseben dan. Jernej Drobe\u017e je kot prvi \u010dlan na\u0161e nadarjene generacije '00 prestopil prag polnoletnosti. Jero .k.a. gasilec, na vseh podro\u010djih ti \u017eelimo le najbolj\u0161e od najbolj\u0161ega! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf81\ud83c\udf88\ud83d\udc1d\ud83d\udda4\ud83d\udc9b #\u010drnorumeno", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "200818113295229_1667167989993560", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 200818113295229, 
    "name": "RK Gorenje Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-979232838847656_1330133590424244": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 22:04:09", 
  "URL": "http://www.facebook.com/979232838847656_1330133590424244", 
  "text": "Na zadnji zabavi v letu 2017 smo rajali v dru\u017ebi dveh \u010dudovitih sestric. Ena z \u017eeljo po pi\u017eama partyu, druga po Soy Luna plesu ....  \n#Odli\u010dna #zabava #ogromno #plesa #disco #lu\u010di #sladkorne #penice #pokovka #soyLunaKviz .....\n\nDraga Tinea in Sara, Hopla park vama \u017eeli vse najlep\u0161e \ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82\ud83c\udf82...\n\n\ud83d\udd39 Najlep\u0161e fotografije by Milan Njenji\u010d ( goranvk-wedding.com)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "979232838847656_1330133590424244", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/979232838847656", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 979232838847656, 
    "name": "HOPLA PARK Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-416828195088762_1311353282302911": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:18:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/416828195088762_1311353282302911", 
  "text": "Vabljeni na ustvarjanje.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "416828195088762_1311353282302911", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/416828195088762", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 416828195088762, 
    "name": "Medob\u010dinska zveza prijateljev mladine Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-128069500318_10159900384285319": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 21:37:41", 
  "URL": "http://www.facebook.com/128069500318_10159900384285319", 
  "text": "Leto 2017 / mesec avgust\n\nNogometni tabor z italijanskimi partnerji", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "128069500318_10159900384285319", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/128069500318", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 128069500318, 
    "name": "PDK - Po\u010ditni\u0161ko dru\u0161tvo Ka\u017eipot Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-496093684097312_515155338857813": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 13:36:20", 
  "URL": "http://www.facebook.com/496093684097312_515155338857813", 
  "text": "\u010cestitke otrokom in vzgojiteljicama!  \u263a\ud83d\udc4f", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "496093684097312_515155338857813", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/496093684097312", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 496093684097312, 
    "name": "Vrtec Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1369176473186372": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 19:59:16", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1369176473186372", 
  "text": "I\u0161\u010dem stanovanje\n\u20ac250 - Maribor, Slovenia\n\nI\u0161\u010dem stanovanje za najem do 250\u20ac max..vsaj 1 do 1,5 sobno v Mariboru z okolico..\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1369176473186372", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-200818113295229_1663024087074617": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 11:37:30", 
  "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229_1663024087074617", 
  "text": "Slovenija\ud83c\uddf8\ud83c\uddee nadaljuje s pripravami na EHF EURO v okrepljeni zasedbi. Zaradi te\u017eav s po\u0161kodbami je selektor Vujovi\u0107 na priprave vpoklical \u0161e Gregor Poto\u010dnik! Skupno imamo na pripravah \u017ee 5 \u010dlanov!\n\n\ud83d\udce2\u203cPS: \u017de ima\u0161 svojo vstopnico za tekmo proti Srbiji \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 10.1. v Rde\u010da dvorana Velenje? \u010ce ne, hitro na  https://rkgorenje.mojekarte.si/si/slovenija-srbija/vstopnice-151688.html ali ostala prodajna mesta mojekarte.si!", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "200818113295229_1663024087074617", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 200818113295229, 
    "name": "RK Gorenje Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-380002452161312_890116897816529": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 13:14:04", 
  "URL": "http://www.facebook.com/380002452161312_890116897816529", 
  "text": "Vabljeni na koncert\nNAJ SE SLI\u0160I LJUDSKA PESEM - PO LJUDSKO V NOVO LETO\n\nNastopajo: \nOTRO\u0160KI PEVSKI ZBOR GLASBENE \u0160OLE VELENJE \nzborovodkinja Manja Go\u0161nik Vovk\nMLADINSKI PEVSKI ZBOR GLASBENE \u0160OLE VELENJE \nzborovodkinja Tea Plazl\nORFFOVA SKUPINA GLASBENE \u0160OLE VELENJE \nmentorica Tanja Mr\u0161njak Petrej\n\nProst vstop! \n\nGLASBENA \u0160OLA VELENJE, VELIKA DVORANA\nTorek, 9. januar 2018, ob 18.00", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "380002452161312_890116897816529", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/380002452161312", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 380002452161312, 
    "name": "Glasbena \u0161ola Fran Korun Ko\u017eeljski Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_558704721149704": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 16:07:28", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_558704721149704", 
  "text": "termo \u0161korenci :)\n\u20ac30 - Vitanje\n\nProdam \u0161korence kupljene prej\u0161nji mesec na za\u010detku \u017eau smo ugotovili, da ima na\u0161a punca visoko peto in ji ne pridejo prov obuti samo dvakrat :) velikost 22 :) zanje smo od\u0161teli 45\u20ac prodamo za 30\u20ac", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_558704721149704", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1366506896786663": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 11:42:28", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1366506896786663", 
  "text": "Posredujem!mamica z sin\u010dkom starim 3 leta i\u0161\u010de stanovanje 1 sobno, 1,5 sobno ali 2 sobno!bilo bi fajn da so dovoljene \u017eivali,saj si gospa zelo \u017eeli ku\u017eka \u017ee od nekdaj!REDNA PLA\u010cNICA!center,pobre\u017eje,tezno,..kjerkoli kjer je povezava z avtobusom!za vse informacije bom hvalezna tudi jas,da ji lahko naprej posredujem kontakt in slike!prosila bi v komentar ali zasebno sporocilo!hvala v naprej \ud83d\ude09", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1366506896786663", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-group-post-248960605618078_325881077926030": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-07 11:45:01", 
  "URL": "http://www.facebook.com/248960605618078_325881077926030", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "248960605618078_325881077926030", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/248960605618078", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 248960605618078, 
    "name": "XBody Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-354065871387590_1402345523226281": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 16:27:11", 
  "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590_1402345523226281", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "354065871387590_1402345523226281", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/354065871387590", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 354065871387590, 
    "name": "Mestna ob\u010dina Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-273150832708824_1757923067564919": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 08:25:17", 
  "URL": "http://www.facebook.com/273150832708824_1757923067564919", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "273150832708824_1757923067564919", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/273150832708824", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 273150832708824, 
    "name": "Bazen Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-930187700331064_1962814963734994": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 21:53:54", 
  "URL": "http://www.facebook.com/930187700331064_1962814963734994", 
  "text": "in \u0161e ena z Ur\u0161lje gore", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "930187700331064_1962814963734994", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/930187700331064", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 930187700331064, 
    "name": "Skavti Velenje 1"
  }
},
"facebook-group-post-930187700331064_1966106693405821": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 12:33:15", 
  "URL": "http://www.facebook.com/930187700331064_1966106693405821", 
  "text": "Kri\u0161tofa smo nau\u010dile drsat \ud83d\ude03\ud83d\udc4f #klansrecnih", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "930187700331064_1966106693405821", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/930187700331064", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 930187700331064, 
    "name": "Skavti Velenje 1"
  }
},
"facebook-group-post-725911690773014_1828369213860584": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 11:20:35", 
  "URL": "http://www.facebook.com/725911690773014_1828369213860584", 
  "text": "Olimpijski komite Slovenije je v sodelovanju z velikim sponzorjem Europlakatom, ponovno izvedel nate\u010daj Olimpijski plakat ter izbral najbolj\u0161ega v kategoriji vrtecev, osnovnih ter srednjih \u0161ol. Zmagovalci leto\u0161njega nate\u010daja Olimpijski plakat v kategoriji vrtci so postali otroci skupine 5-6 let Vrtec Velenje, mentorica Sla\u0111ana Moravec! \u010cestitamo!!! \nSlovenska bakla I Mestna ob\u010dina Velenje I Vrtec Velenje I", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "725911690773014_1828369213860584", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/725911690773014", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 725911690773014, 
    "name": "\u0160portna zveza Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1898097910218567": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 10:40:31", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1898097910218567", 
  "text": "\u2702\ufe0fVabjleni v Frierski salon Sabina, pritli\u010dje NC-ja...\ud83d\ude09\u263a\ufe0f", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1898097910218567", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1425648967664445_2109320375963964": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 17:47:49", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1425648967664445_2109320375963964", 
  "text": "31.1. organiziramo seminar obveznih licen\u010dnih vsebin s podro\u010dja Etike in zakonodaje v zdravstvu. \n\nhttp://www.dmsbzt-velenje.si/services", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1425648967664445_2109320375963964", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1425648967664445", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1425648967664445, 
    "name": "Dru\u0161tvo medicinskih sester, babic in zdravstvenih tehnikov Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-183568421820782_914865355357748": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 14:04:27", 
  "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782_914865355357748", 
  "text": "Izkoristite SUPER ODPRODAJO EKSPONATOV kuhinj DanKuchen. Lakirane, bogato opremljene z izvle\u010dnimi predali in kotnimi elementi. \nObi\u0161\u010dite nas v Danstudiu Celje, na Teharski cesti 4. \nwww.danstudio-celje.si", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "183568421820782_914865355357748", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/183568421820782", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 183568421820782, 
    "name": "DanKuchen Celje-Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-848281685256650_1561070700644408": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-05 06:24:29", 
  "URL": "http://www.facebook.com/848281685256650_1561070700644408", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "848281685256650_1561070700644408", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/848281685256650", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 848281685256650, 
    "name": "Mesto Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1898104413551250": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 10:48:47", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1898104413551250", 
  "text": "Vabljeni....\ud83d\ude00\ud83d\udc95", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1898104413551250", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-377978772257607_1488210497901090": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 12:21:11", 
  "URL": "http://www.facebook.com/377978772257607_1488210497901090", 
  "text": "Poskusite izmeriti s tablico ali telefonom. Javite rezultate in uporabnost: https://cadbull.com/detail/22740/Architecture-measurement-app-APK", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "377978772257607_1488210497901090", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/377978772257607", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 377978772257607, 
    "name": "Jamomerstvo in Geodezija, Mine Surveying, Premogovnik Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_560351630985013": {
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-06 08:34:10", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_560351630985013", 
  "text": "Bunda st. L\n\u20ac18 - 3320\n\nProdam odlicno ohranjeno bundo. Je daljsa,ima globoko kapuco z mucki, in je res topla", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_560351630985013", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-380002452161312_890186784476207": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 15:18:47", 
  "URL": "http://www.facebook.com/380002452161312_890186784476207", 
  "text": "Vabljeni na \nPREDSTAVITEV MO\u017dNOSTI GLASBENEGA IZOBRA\u017dEVANJA NA SREDNJI STOPNJI - za star\u0161e in u\u010dence vi\u0161jih razredov\n \n\u010cetrtek, 11. januar 2018, ob 18.00 \nGLASBENA \u0160OLA VELENJE, MODRA DVORANA", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "380002452161312_890186784476207", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/380002452161312", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 380002452161312, 
    "name": "Glasbena \u0161ola Fran Korun Ko\u017eeljski Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-699579083521675_162926694434460": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:08:52", 
  "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675_162926694434460", 
  "text": "Plesna predstava nas skozi gib in glasbo nagovori, da razmislimo o \u017eivljenju in da se zavemo, da je univerzalno darilo.\n\nZbrana sredstva so namenjena fundaciji Mladi vitez - ustanovi za pomo\u010d mladim, ozdravljenim od raka. Gre za edino nevladno organizacijo pri nas, ki posve\u010da svoje aktivnosti mladim po njihovi ozdravitvi. \nVstopnice: 10 EUR", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "699579083521675_162926694434460", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/699579083521675", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 699579083521675, 
    "name": "Festival Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-762488943797893_1583737125006400": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 16:35:21", 
  "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893_1583737125006400", 
  "text": "Predsednik dr. Miro Cerar na prazni\u010dni dan med ljudmi na terenu.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "762488943797893_1583737125006400", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/762488943797893", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 762488943797893, 
    "name": "Smc \u0160ale\u0161ke doline"
  }
},
"facebook-group-post-1208794949189845_1501225263280144": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 10:22:03", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1208794949189845_1501225263280144", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1208794949189845_1501225263280144", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1208794949189845", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1208794949189845, 
    "name": "Professional make up school Glamour visage,Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896918180336540": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 09:50:33", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896918180336540", 
  "text": "\ud83c\udfae Xcom Ra\u010dunalniki, prodaja in servis ra\u010dunalnikov, prenosnikov in ostale IT opreme \ud83d\udcbb\ud83d\ude09", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896918180336540", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-614314245300208_1703117153086573": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 09:57:28", 
  "URL": "http://www.facebook.com/614314245300208_1703117153086573", 
  "text": "Velenje je lepo, ko se prebuja, \u0161e lep\u0161e, ko je \u010dez dan polno \u017eivljenja, pa tudi, ko se zve\u010der umiri in zaspi. \nVsak dan, pre\u017eivet v njem, je posebno do\u017eivetje. \n\nMestna ob\u010dina Velenje | Discover Velenje | Savinja & \u0160alek Valley Slovenia | Feel Slovenia", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "614314245300208_1703117153086573", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/614314245300208", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 614314245300208, 
    "name": "Discover Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-491076527586407_1918140941546618": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:15:13", 
  "URL": "http://www.facebook.com/491076527586407_1918140941546618", 
  "text": "[LISCA] Novo leto za\u010dni v stilu! S prvo stvarjo, ki jo oble\u010de\u0161 vsako jutro \u2013 spodnjim perilom.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "491076527586407_1918140941546618", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/491076527586407", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 491076527586407, 
    "name": "Velenjka"
  }
},
"facebook-group-post-855054084563064_1527987937269672": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 21:32:01", 
  "URL": "http://www.facebook.com/855054084563064_1527987937269672", 
  "text": "pridruzi se nam v mesecu januarju brezplacno... \ud83d\ude01 vsak dan ob 17.30 v \u0160olski Center Velenje C stavba \ud83d\ude09 vidimo se...\noss", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "855054084563064_1527987937269672", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/855054084563064", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 855054084563064, 
    "name": "Karate Klub Rudar Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1750245028612963_1782851218685677": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 20:13:02", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1750245028612963_1782851218685677", 
  "text": "Vloga delovne terapije pri bolniku po mo\u017eganski kapi", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1750245028612963_1782851218685677", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1750245028612963", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1750245028612963, 
    "name": "Delovna terapija na bolnikovem domu Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1447305382243706_1752709238369984": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 14:03:55", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1447305382243706_1752709238369984", 
  "text": "Prodam obhajilno dekli\u0161ko obleko, velikost 12, za ve\u010dje in mo\u010dnej\u0161e punce, skupaj z bolerco", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1447305382243706_1752709238369984", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1447305382243706", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1447305382243706", 
    "name": "prodam,kupim...Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_558785444474965": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-02 19:43:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_558785444474965", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_558785444474965", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-page-post-49183751060_10155809722856061": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 17:15:28", 
  "URL": "http://www.facebook.com/49183751060_10155809722856061", 
  "text": "Najbolj nori tramvaj. Zagrebi se za \u010disto svoj sede\u017e :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "49183751060_10155809722856061", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/49183751060", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "49183751060", 
    "name": "Gledali\u0161\u010de Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-1552206351562267_1552252374890998": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 12:27:08", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267_1552252374890998", 
  "text": "Wooohooo! Pa nam je uspelo! :D Dobrodo\u0161li na na\u0161i fb strani! \nSmo mlada in zagnana ekipa, ki vam bo pomagala z marketin\u0161kim in poslovnim svetovanjem. \n\n* Ne ve\u0161 kako za\u010deti? TU SMO MI!\n* Ne ve\u0161 kako narediti FB strategijo? TUDI ZATO SMO TU MI!\n* Ne ve\u0161 kako postaviti spletno trgovino? TO TI NARDIMO MI!\n* Rabi\u0161 logo ali celostno grafi\u010dno podobo? TUDI TO TI NAREDIMO MI!\n\nIn \u0161e mnogo ve\u010d! Sledi nam in kmalu izve\u0161 \u0161e ve\u010d :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1552206351562267_1552252374890998", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1552206351562267", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1552206351562267, 
    "name": "Magencija"
  }
},
"facebook-group-post-161064534233873_1539420379487199": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 07:03:46", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873_1539420379487199", 
  "text": "Ura pravljic je namenjena otrokom od 3. leta. Pripovedovala bo Vesna Gaber Podhovnik.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161064534233873_1539420379487199", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161064534233873", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161064534233873, 
    "name": "Knji\u017enica Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559605764392933": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-04 14:56:07", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559605764392933", 
  "text": "Flis pulover Next st.104\n\u20ac4 - 3320\n\nFlis pulover,zelo lep", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559605764392933", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-496093684097312_514820392224641": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 17:55:54", 
  "URL": "http://www.facebook.com/496093684097312_514820392224641", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "496093684097312_514820392224641", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/496093684097312", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 496093684097312, 
    "name": "Vrtec Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2066764816936334": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 13:46:39", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2066764816936334", 
  "text": "Smo \u017ee v novem letu in novim izzivom naproti,ki marsikdo i\u0161\u010de dodatni zaslu\u017eek,za bolj\u0161i standart ,kjer lahko klepeta\u0161 ,objavlja\u0161 ...\u010ce je tako te vabim,da se mi pridru\u017ei\u0161 na\nFutureNet - dru\u017eabnem omre\u017eju\nki pla\u010duje za aktivnosti 96 krat na dan( vsakih 15 minut).\nVsak trenutek se rodi nova prilo\u017enost za napredek in spremembo! \npridru\u017ei se danes uspe\u0161nemu podjetju ,ki je sponzor na\u0161emu \u0161portnemu ,in jutri \u017ee lahko slu\u017ei\u0161\nFutureNet\nje dru\u017eabno omre\u017eje, ki te pla\u010da\n za dnevne dejavnosti, ki jih obi\u010dajno po\u010dnete v dru\u017eabnih omre\u017ejih (deljenje vsebine, klepetanje  FutureNet je veliko ve\u010d kot redna socialna mre\u017ea, je tudi odli\u010dna poslovna prilo\u017enost za zaslu\u017eek.\n-\nhttps://joherko.futurenet.club\n futureadpro.com/confirm/joherko\n\nSre\u010dno Novo leto 2018", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2066764816936334", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-200818113295229_1665571736819852": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 07:17:00", 
  "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229_1665571736819852", 
  "text": "Slovenija\ud83c\uddf8\ud83c\uddee je v\u010deraj zmagala na 1. pripravljalni tekmi pred EHF EURO. V Dolu pri Hrastniku je Iran\ud83c\uddee\ud83c\uddf7 ugnala z 31:19, k uspehu pa so ose prispevale kar 8 zadetkov - Niko Medved in Nejc Cehte po 3, Gregor Poto\u010dnik 2, medtem ko Jan Grebenc ni bil v kadru ekipe. Bravo, fantje! \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa\n\n\u26a0\ud83d\udce2 Ne pozabi, 10. januarja bo reprezentanca gostovala tudi v Velenju! Vstopnice za zadnjo pripravljalno tekmo proti Srbiji\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 so na voljo na mojekarte.siin na https://rkgorenje.mojekarte.si/si/slovenija-srbija/vstopnice-151688.html. \nRokometna zveza Slovenije Rde\u010da dvorana Velenje", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "200818113295229_1665571736819852", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/200818113295229", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 200818113295229, 
    "name": "RK Gorenje Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-737201046371205_1586141998143768": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 09:04:10", 
  "URL": "http://www.facebook.com/737201046371205_1586141998143768", 
  "text": "Vabljeni!\nhttp://www.velenje.si/e-obcina/koledar-dogodkov/2018/01/19/4193-Slovenska-bakla", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "737201046371205_1586141998143768", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/737201046371205", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 737201046371205, 
    "name": "Hokejski Klub Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-489436467817644_1622958724465407": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 08:15:22", 
  "URL": "http://www.facebook.com/489436467817644_1622958724465407", 
  "text": "Mojca in Ajda v akciji... ZUMBA\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude01\ud83d\udc83\ud83c\udffc", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "489436467817644_1622958724465407", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/489436467817644", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 489436467817644, 
    "name": "M-Dance"
  }
},
"facebook-group-post-533372803357758_1896920950336263": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-03 09:55:01", 
  "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758_1896920950336263", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "533372803357758_1896920950336263", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/533372803357758", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 533372803357758, 
    "name": "NC Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-463119273800806_1478175828961807": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:14:21", 
  "URL": "http://www.facebook.com/463119273800806_1478175828961807", 
  "text": "*Velenje* Novo delo!\nI\u0161\u010demo 10 ljudi za pomo\u010d na inventuri, dne 11.01.2018 v Velenju. Delo bo predvidoma trajalo 4 ure. Pla\u010dilo 4,61 eur/h. Za ve\u010d INFO pokli\u010dite tel. \u0161t.: 080 15 34 ali 03 897 1723.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "463119273800806_1478175828961807", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/463119273800806", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 463119273800806, 
    "name": "Mladinski Servis Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-161690907536513_568110910227842": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 12:44:16", 
  "URL": "http://www.facebook.com/161690907536513_568110910227842", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "161690907536513_568110910227842", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/161690907536513", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 161690907536513, 
    "name": "Plesnistudio N Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-1629024394043714_2067322186880597": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 14:32:14", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714_2067322186880597", 
  "text": "Bi se radi nau\u010dili internetnega marketinga? Nudimo vam brezpla\u010den dostop do vsebin, ki jih potrebujete za pridobitev znanja -\n vlo\u017eite svoj \u010das in za\u010dnite! Kliknite tukaj >https://goo.gl/6sFyuW !", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "1629024394043714_2067322186880597", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/1629024394043714", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "1629024394043714", 
    "name": "Brezpla\u010dni mali oglasi Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_559616447725198": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:56:07", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_559616447725198", 
  "text": "Hlace in majcka st.98\n\u20ac2 - 3320\n\nHlace so nove ,H&M, tudi majcka H&M, je pa nosena. Majcka 2 eur, hlace 4eur.", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_559616447725198", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-202658770071245_567353680268417": {
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 15:59:24", 
  "URL": "http://www.facebook.com/202658770071245_567353680268417", 
  "text": null, 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "202658770071245_567353680268417", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/202658770071245", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 202658770071245, 
    "name": "Najhitrej\u0161i krog po kolesarsko sprehajalni progi Velenje"
  }
},
"facebook-group-post-481878355315351_869578236545359": {
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 13:53:32", 
  "URL": "http://www.facebook.com/481878355315351_869578236545359", 
  "text": "Sola licenja Glamour visage vabi k vpisu ,pricnemo v mesecu februarju,vec info na orhideja.salon@gmail.com", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "481878355315351_869578236545359", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/481878355315351", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 481878355315351, 
    "name": "Salon masa\u017ee in lepote Orhideja-Velenje,makeup school Glamour visage"
  }
},
"facebook-group-post-1435066103376170_2047914658757975": {
  "sentiment": "", 
  "language": "tl", 
  "created": "2018-01-02 15:08:27", 
  "URL": "http://www.facebook.com/1435066103376170_2047914658757975", 
  "text": "Back flippin\u2019 \ud83e\udd18", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "1435066103376170_2047914658757975", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/1435066103376170", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 1435066103376170, 
    "name": "Dru\u0161tvo urbanih \u0161portov Du\u0161a Velenje"
  }
},
"facebook-page-post-403705633066799_1369293699841316": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 22:40:14", 
  "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799_1369293699841316", 
  "text": "I\u0161\u010de se dvosobno stanovanje z balkonom v Mariboru.... \u010dimprej vseljivo....hvala za vsako informacijo", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "403705633066799_1369293699841316", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/403705633066799", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "403705633066799", 
    "name": "Stanovanje \u0160tajerska"
  }
},
"facebook-page-post-193261927693987_558723921147784": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 16:44:48", 
  "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987_558723921147784", 
  "text": "Razli\u010dno\n\u20ac3 - Vitanje\n\nRszli\u010dno za pun\u010dko stvari skoraj ni\u010d no\u0161ene nekatere samo oprane :)\nHla\u010dke vse 92 ---> modre s potiskom 92-98\nMajice dolg rokav 92 kratek 86 \nall starke velikost 22 so original :)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-page-post", 
  "id": "193261927693987_558723921147784", 
  "page_data": {
    "description": null, 
    "privacy": "OPEN", 
    "URL": "http://www.facebook.com/193261927693987", 
    "nr_fans": 0, 
    "id": "193261927693987", 
    "name": "PRODAM KUPIM MENJAM PODARIM VELENJE Z OKOLICO"
  }
},
"facebook-group-post-434143520579_10159654053280580": {
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 19:03:25", 
  "URL": "http://www.facebook.com/434143520579_10159654053280580", 
  "text": "Po praznikih pa\u0161e kaj okusno lahkotnega ;)", 
  "keyword": "velenje", 
  "type": "facebook-group-post", 
  "id": "434143520579_10159654053280580", 
  "group_data": {
    "URL": "http://www.facebook.com/434143520579", 
    "description": null, 
    "privacy": null, 
    "id": 434143520579, 
    "name": "Ljubim Velenje"
  }
},
"twitter-post-948937728661573632": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948937728661573632", 
  "text": "O NK Rudar Velenje, da Eslov\u00eania, anunciou que o atacante camaron\u00eas John Mary est\u00e1 deixando o clube para refor\u00e7ar o\u2026 https://t.co/p24o8DDijI", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948937728661573632", 
  "sentiment": "", 
  "language": "pt", 
  "created": "2018-01-04 15:22:39", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jornalista. Cobrindo a Super Liga da China, de olho no futebol asi\u00e1tico. Estou no https://t.co/bG89RV78Ur e no YouTube! Contato: hartungleo07@gmail.com", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/HartungLeo", 
    "nr_posts": 11402, 
    "nr_followers": 1149, 
    "id": "326513149", 
    "screen_name": "HartungLeo", 
    "nr_friends": 497, 
    "name": "Leonardo Hartung", 
    "language": "pt", 
    "created": "2011-06-30 01:30:34", 
    "time_zone": "Brasilia", 
    "location": "Rio de Janeiro"
  }
},
"twitter-post-948204012150468609": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948204012150468609", 
  "text": "01-02 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/Z0YpfyZlqA #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948204012150468609", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-02 14:47:07", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-948548714808913920": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948548714808913920", 
  "text": "Dvosobno stanovanje (46,7 m2), Velenje. Izkl.cena=32.000 \u20ac. https://t.co/kF0ZAIackH https://t.co/8Rvd4fk78j", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948548714808913920", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 13:36:51", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Dra\u017ebeni portal, ki vas obve\u0161\u010da o aktualnih prodajah v ste\u010dajih in razkriva ozadja zgodb o propadu podjetij.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Drazbe_Finance", 
    "nr_posts": 6702, 
    "nr_followers": 1126, 
    "id": "2902350717", 
    "screen_name": "Drazbe_Finance", 
    "nr_friends": 433, 
    "name": "drazbe.finance.si", 
    "language": "en-gb", 
    "created": "2014-12-02 14:38:13", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Ljubljana"
  }
},
"twitter-post-948246574081044481": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948246574081044481", 
  "text": "01-02 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... #velenje https://t.co/tGAnhVQXF6", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948246574081044481", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-02 17:36:15", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "real down-to-mars girl", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/8rend", 
    "nr_posts": 1300991, 
    "nr_followers": 12308, 
    "id": "3035823628", 
    "screen_name": "8rend", 
    "nr_friends": 11960, 
    "name": "Brenda", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-02-14 01:14:34", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "rochester, ny, usa"
  }
},
"twitter-post-949189859838709760": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949189859838709760", 
  "text": "Konec ugibanj! JOHN MARY je zapustil Velenje, izbira naslednjega kluba pa veliko presene\u010denje\n\nNajbolj\u0161i strelec Ru\u2026 https://t.co/Wklq2lXFIx", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949189859838709760", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 08:04:32", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Zadnje \u0161portne novice iz slovenskih medijev", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Sport_Ekspres", 
    "nr_posts": 66157, 
    "nr_followers": 352, 
    "id": "768910017416224768", 
    "screen_name": "Sport_Ekspres", 
    "nr_friends": 164, 
    "name": "\u0160port Ekspres", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-08-25 20:36:48", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Novo mesto"
  }
},
"twitter-post-948549258550087680": {
  "tags": "beautiful, nature, lake, swans, hometown, velenje, slovenia, europe", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948549258550087680", 
  "text": "Good morning run around hometown lake Velenje #beautiful #nature #lake #swans #hometown #velenje #slovenia #europe\u2026 https://t.co/VrVT33LnKN", 
  "nr_retweets": 1, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948549258550087680", 
  "sentiment": "", 
  "language": "af", 
  "created": "2018-01-03 13:39:01", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Realtor at Keller Williams Realty Partners SW, Pembroke Pines", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/adamplese", 
    "nr_posts": 292, 
    "nr_followers": 103, 
    "id": "719886098441355264", 
    "screen_name": "adamplese", 
    "nr_friends": 69, 
    "name": "Adam Plese", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-04-12 13:53:15", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Miami / Ft Lauderdale "
  }
},
"twitter-post-948390237415161856": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948390237415161856", 
  "text": "01-03 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/7PorexgT2v #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948390237415161856", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-03 03:07:07", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-948983045629120513": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948983045629120513", 
  "text": "Sindikat SDRES o morebitni stavki v Premogovniku Velenje prihodnji teden https://t.co/03W3jGSkp8 via @Dnevnik_si", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948983045629120513", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 18:22:43", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/SVIZSlovenije", 
    "nr_posts": 709, 
    "nr_followers": 482, 
    "id": "562647947", 
    "screen_name": "SVIZSlovenije", 
    "nr_friends": 147, 
    "name": "SVIZ Slovenije", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-04-25 06:34:29", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Ljubljana, Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948096470712012801": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948096470712012801", 
  "text": "\u0160irok Kristjan / Sim\u010di\u010d Tadej SVN/SVN in Peugeot 306 on rally Velenje 2017 https://t.co/CQVFSpWJre", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948096470712012801", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 07:39:48", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "TV channel", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/CondyTV", 
    "nr_posts": 77, 
    "nr_followers": 9, 
    "id": "931096960886599685", 
    "screen_name": "CondyTV", 
    "nr_friends": 197, 
    "name": "Condy", 
    "language": "en-gb", 
    "created": "2017-11-16 09:49:49", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-949278834121150464": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949278834121150464", 
  "text": "Tras destacar en el Rudar Velenje, fich\u00f3 por el Maribor esta temporada y sin acabar la temporada se marcha a la Ser\u2026 https://t.co/DD5kx1T7W5", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949278834121150464", 
  "sentiment": "", 
  "language": "es", 
  "created": "2018-01-05 13:58:05", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "\u00c1rbitro de f\u00fatbol, economista, adicto al f\u00fatbol y al deporte en general. Viajar para sobrevivir. Leyenda del Pes4 y Pes5. Slovenia as a second home-country", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/RubenRicarte", 
    "nr_posts": 29645, 
    "nr_followers": 816, 
    "id": "26815813", 
    "screen_name": "RubenRicarte", 
    "nr_friends": 955, 
    "name": "Ruben Ricarte Heras", 
    "language": "en", 
    "created": "2009-03-26 18:43:34", 
    "time_zone": "Greenland", 
    "location": "Elche, Alicante"
  }
},
"twitter-post-948879962072756224": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948879962072756224", 
  "text": "01-04 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/mwITVVLYrI #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948879962072756224", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 11:33:06", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-949310313953861638": {
  "tags": "velenje, velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949310313953861638", 
  "text": "01-05 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... #velenje https://t.co/9U9YepAO0o #velenje https://t.co/pUIalFPCw2", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949310313953861638", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-05 16:03:10", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "I AM IN LOVE WITH MY SOUL", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/s1ntab", 
    "nr_posts": 935055, 
    "nr_followers": 17632, 
    "id": "2899966918", 
    "screen_name": "s1ntab", 
    "nr_friends": 18523, 
    "name": "D\u03b1\u0438i \u0e23\u03c5\u0438", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-11-30 23:56:08", 
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)", 
    "location": "Utah"
  }
},
"twitter-post-948828875529756672": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948828875529756672", 
  "text": "01-04 Un mineur accueille Nikita Khrouctchev \u00e0 Velenje,... https://t.co/PvsQmxVIUN #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948828875529756672", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 08:10:06", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-948135022170689536": {
  "tags": "ChristmasGiveaway", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948135022170689536", 
  "text": "Horny Local Girls Looking For A Party!\n\n&gt;&gt;&gt;  https://t.co/667PjAR5lT \n\n#ChristmasGiveaway Ingelheim am Rhein  Kortr\u2026 https://t.co/Douy8I0RUI", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948135022170689536", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-02 10:12:59", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "#girls \n#sex\n #tits \n#nude \n#nsfw \n#boobs\n#anal\n---------------\n\n\nHot girls wait 4 u ! \n---------------- https://t.co/JpqviZAvZ3", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/yopedik", 
    "nr_posts": 22603, 
    "nr_followers": 1536, 
    "id": "2842233231", 
    "screen_name": "yopedik", 
    "nr_friends": 510, 
    "name": "\u041c\u0443\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u0416\u0443\u0440", 
    "language": "ru", 
    "created": "2014-10-23 23:15:10", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Paradise"
  }
},
"twitter-post-948525507796258816": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948525507796258816", 
  "text": "anketa Velenje,vpra\u0161a se Ramiza,Milenka,Fazliju,Milomira,Raziju in \u0161e \"na\u0161ih bratov z Juga,\"zakaj tako ljubijo komu\u2026 https://t.co/qruqan8sIj", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948525507796258816", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:04:38", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/BozidarBiscan", 
    "nr_posts": 1734, 
    "nr_followers": 151, 
    "id": "870209395791147008", 
    "screen_name": "BozidarBiscan", 
    "nr_friends": 42, 
    "name": "Bo\u017eidar T. Bi\u0161\u010dan", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-06-01 09:24:22", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948334496956461057": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948334496956461057", 
  "text": "Lisa at You Lust Sex Site\n\n\u2714\ufe0f https://t.co/eXHjj5Kauf \u25c0\ufe0f\n\nfind  BDSM  T\u00e2rgu Frumos Gro\u00dfenehrich  Olfen  Delmas Nort\u2026 https://t.co/HLocUqvSkC", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948334496956461057", 
  "sentiment": "", 
  "language": "de", 
  "created": "2018-01-02 23:25:37", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "#Sex #Dating #App #Apps #ios #androind #windows", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Sexdateapp", 
    "nr_posts": 12285, 
    "nr_followers": 1918, 
    "id": "883295592088207360", 
    "screen_name": "Sexdateapp", 
    "nr_friends": 100, 
    "name": "Sex Dating Apps", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-07-07 12:04:14", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "United States"
  }
},
"twitter-post-948596923598082050": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948596923598082050", 
  "text": "Ko ga najdete, ga po\u0161ljite v Velenje. Obvlada tehniko. Za fi\u010dnike lahko uredi \u0161e Titov spomenik. https://t.co/40IKDYUXv0", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948596923598082050", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 16:48:25", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/AlbertPiltaver", 
    "nr_posts": 1987, 
    "nr_followers": 66, 
    "id": "3414560639", 
    "screen_name": "AlbertPiltaver", 
    "nr_friends": 93, 
    "name": "Albert", 
    "language": "en-gb", 
    "created": "2015-08-11 07:23:11", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948928224079134720": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948928224079134720", 
  "text": "OFFICIAL: NK Rudar Velenje announced their Cameroonian forward John Mary has moved to China to join CL1 club Meizho\u2026 https://t.co/HTNCWUXm6Z", 
  "nr_retweets": 9, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948928224079134720", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-04 14:44:53", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Datascout of @TransferMarkt , Weibo @Asaikana", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/asaikana", 
    "nr_posts": 3349, 
    "nr_followers": 8788, 
    "id": "136685049", 
    "screen_name": "asaikana", 
    "nr_friends": 142, 
    "name": "TransferMarkt China", 
    "language": "zh-cn", 
    "created": "2010-04-24 16:25:33", 
    "time_zone": "Beijing", 
    "location": "China"
  }
},
"twitter-post-948833331512332288": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948833331512332288", 
  "text": "RT @GorenjeVelenje: Slovenijo\ud83c\uddf8\ud83c\uddee drevi v Dolu pri Hrastniku \u010daka 1. pripravljalna tekma pred @EHFEURO. \u017de danes pa te kapetan @vKavticnik va\u2026", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948833331512332288", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 08:27:49", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Slovenski portal za prodajo vstopnic in promocijo dogodkov.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/MojekarteSI", 
    "nr_posts": 1166, 
    "nr_followers": 192, 
    "id": "702858914430394368", 
    "screen_name": "MojekarteSI", 
    "nr_friends": 810, 
    "name": "Mojekarte.si", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-02-25 14:13:18", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Ljubljana, Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948661514755481600": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948661514755481600", 
  "text": "01-03 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... #velenje https://t.co/pHkIx3NJbG", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948661514755481600", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-03 21:05:05", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "real down-to-mars girl", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/8rend", 
    "nr_posts": 1300991, 
    "nr_followers": 12308, 
    "id": "3035823628", 
    "screen_name": "8rend", 
    "nr_friends": 11960, 
    "name": "Brenda", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-02-14 01:14:34", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "rochester, ny, usa"
  }
},
"twitter-post-948593996489805824": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948593996489805824", 
  "text": "RT @jozesket68: @BozoPredalic Velenje je podpirala cela Slovenija--\u0161e ogrevanje so naredili po okolici na ra\u010dun premoga,kjer smo mi pla\u010dali\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948593996489805824", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 16:36:47", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "8", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/vinkovasle1", 
    "nr_posts": 107083, 
    "nr_followers": 3194, 
    "id": "459532635", 
    "screen_name": "vinkovasle1", 
    "nr_friends": 1065, 
    "name": "vinko vasle", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-01-09 19:38:58", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948875675087392769": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948875675087392769", 
  "text": "RT @GorenjeVelenje: Slovenijo\ud83c\uddf8\ud83c\uddee drevi v Dolu pri Hrastniku \u010daka 1. pripravljalna tekma pred @EHFEURO. \u017de danes pa te kapetan @vKavticnik va\u2026", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948875675087392769", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 11:16:04", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Professional handball player. Club: Montpellier Agglomeration Position: Right wing, Right Back, Middle Back. \u27a1\ufe0f\ud83d\udcf7 Instagram: Vidko", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/vKavticnik", 
    "nr_posts": 4993, 
    "nr_followers": 5942, 
    "id": "206764147", 
    "screen_name": "vKavticnik", 
    "nr_friends": 334, 
    "name": "Vid Kavticnik", 
    "language": "en", 
    "created": "2010-10-23 17:23:25", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Montpellier, France"
  }
},
"twitter-post-948838604033359872": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948838604033359872", 
  "text": "\"Titovo\" \u017ee zdavnaj NI VE\u010c, samo Velenje!! Ga pa na vsak na\u010din ho\u010dejo nazaj, kriminal! https://t.co/eAoUu58069", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948838604033359872", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 08:48:46", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/spagetyuse", 
    "nr_posts": 25533, 
    "nr_followers": 1379, 
    "id": "2841300251", 
    "screen_name": "spagetyuse", 
    "nr_friends": 1007, 
    "name": "Tatjana \ud83c\uddf8\ud83c\uddee", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-10-22 17:27:23", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-949553209923817477": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949553209923817477", 
  "text": "Premogovnik Velenje: Na poti do stavke https://t.co/6SmpMwfTma", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949553209923817477", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 08:08:21", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Odgovorni urednik Ve\u010dera, novinar. Kolumnist Studia City. \u010clan upravnega odbora DNS", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/MatijaStepisnik", 
    "nr_posts": 20363, 
    "nr_followers": 7988, 
    "id": "96960206", 
    "screen_name": "MatijaStepisnik", 
    "nr_friends": 1498, 
    "name": "Matija Stepi\u0161nik", 
    "language": "en", 
    "created": "2009-12-15 11:05:30", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Ljubljana / Maribor"
  }
},
"twitter-post-948614497719193600": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948614497719193600", 
  "text": "@BozoPredalic \u017divelo Titovo Velenje...", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/BozoPredalic", 
    "nr_posts": 17068, 
    "nr_followers": 3036, 
    "id": "370152557", 
    "screen_name": "BozoPredalic", 
    "nr_friends": 418, 
    "name": "Bo\u017eo Predali\u010d", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-09-08 15:06:59", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Grosuplje"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948614497719193600", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 17:58:15", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-949551636522835970": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949551636522835970", 
  "text": "01-06 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... #velenje https://t.co/CBnPEsAlKj", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949551636522835970", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-06 08:02:06", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "real down-to-mars girl", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/8rend", 
    "nr_posts": 1300991, 
    "nr_followers": 12308, 
    "id": "3035823628", 
    "screen_name": "8rend", 
    "nr_friends": 11960, 
    "name": "Brenda", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-02-14 01:14:34", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "rochester, ny, usa"
  }
},
"twitter-post-948827307715760128": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948827307715760128", 
  "text": "01-04 Un mineur accueille Nikita Khrouctchev \u00e0 Velenje,... https://t.co/qYpLSFFsnA #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948827307715760128", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 08:03:53", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "If you need space, work at NASA.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/amandsst", 
    "nr_posts": 2051057, 
    "nr_followers": 28096, 
    "id": "2810050196", 
    "screen_name": "amandsst", 
    "nr_friends": 26035, 
    "name": "Amanda", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-09-14 19:58:52", 
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)", 
    "location": "Utah"
  }
},
"twitter-post-948582164198776832": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948582164198776832", 
  "text": "@BozoPredalic Velenje je podpirala cela Slovenija--\u0161e ogrevanje so naredili po okolici na ra\u010dun premoga,kjer smo mi\u2026 https://t.co/Qj1WD65CQ0", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/BozoPredalic", 
    "nr_posts": 17068, 
    "nr_followers": 3036, 
    "id": "370152557", 
    "screen_name": "BozoPredalic", 
    "nr_friends": 418, 
    "name": "Bo\u017eo Predali\u010d", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-09-08 15:06:59", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Grosuplje"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948582164198776832", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 15:49:46", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 6
},
"twitter-post-949028734241210368": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949028734241210368", 
  "text": "RT @CondyTV: Castelli Luigi / Benedetti Fabio ITA/ITA in Triumph Dolomite Sprint on rally Velenje 2017 https://t.co/N1s7RKPXXv", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949028734241210368", 
  "sentiment": "", 
  "language": "it", 
  "created": "2018-01-04 21:24:17", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "We are the Somerset area of the Triumph Sports Six Club. We hold our monthly meetings every second Tuesday of each month at the Fox & Goose Brent Knoll TA9 4HH", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/AreaTssc", 
    "nr_posts": 3169, 
    "nr_followers": 178, 
    "id": "740502108315746304", 
    "screen_name": "AreaTssc", 
    "nr_friends": 27, 
    "name": "Somerset TSSC", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-06-08 11:13:55", 
    "time_zone": null, 
    "location": "South West, England"
  }
},
"twitter-post-948606103717384192": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948606103717384192", 
  "text": "RT @BozidarBiscan: anketa Velenje,vpra\u0161a se Ramiza,Milenka,Fazliju,Milomira,Raziju in \u0161e \"na\u0161ih bratov z Juga,\"zakaj tako ljubijo komuniste\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948606103717384192", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 17:24:54", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "\u010clovek brez dlake na jeziku, popotnik, \u017eivaloljubec", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/JozeBizjak", 
    "nr_posts": 53237, 
    "nr_followers": 2599, 
    "id": "2161321538", 
    "screen_name": "JozeBizjak", 
    "nr_friends": 2328, 
    "name": "JB", 
    "language": "en-gb", 
    "created": "2013-10-28 17:43:40", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Republic of Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948456458504605696": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948456458504605696", 
  "text": "Hauck Wolfgang / Velke Michael GER/GER in Opel Cadett C GTE on rally Velenje 2017 https://t.co/DAh92Sera8", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948456458504605696", 
  "sentiment": "", 
  "language": "de", 
  "created": "2018-01-03 07:30:15", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "TV channel", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/CondyTV", 
    "nr_posts": 77, 
    "nr_followers": 9, 
    "id": "931096960886599685", 
    "screen_name": "CondyTV", 
    "nr_friends": 197, 
    "name": "Condy", 
    "language": "en-gb", 
    "created": "2017-11-16 09:49:49", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948108673712377856": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948108673712377856", 
  "text": "Avanzo novi direktor Sixta Primorske Matej Avanzo se vra\u010da v ko\u0161arko. Potem ko je bil nazadnje direktor rokometnega\u2026 https://t.co/Pies5ypGME", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948108673712377856", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 08:28:17", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Zadnje \u0161portne novice iz slovenskih medijev", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Sport_Ekspres", 
    "nr_posts": 66157, 
    "nr_followers": 352, 
    "id": "768910017416224768", 
    "screen_name": "Sport_Ekspres", 
    "nr_friends": 164, 
    "name": "\u0160port Ekspres", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-08-25 20:36:48", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Novo mesto"
  }
},
"twitter-post-948832761707712512": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948832761707712512", 
  "text": "Slovenijo\ud83c\uddf8\ud83c\uddee drevi v Dolu pri Hrastniku \u010daka 1. pripravljalna tekma pred @EHFEURO. \u017de danes pa te kapetan\u2026 https://t.co/TsknR6Osu2", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948832761707712512", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 08:25:33", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Official Twitter account of Handball Club Gorenje Velenje from Slovenia.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/GorenjeVelenje", 
    "nr_posts": 4750, 
    "nr_followers": 1501, 
    "id": "314116395", 
    "screen_name": "GorenjeVelenje", 
    "nr_friends": 88, 
    "name": "RK Gorenje Velenje", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-06-09 18:53:08", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Velenje / Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948309719961120768": {
  "tags": "velenje, velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948309719961120768", 
  "text": "01-02 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... #velenje https://t.co/OK1o4ODcxq #velenje https://t.co/tg9zrflxG2", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948309719961120768", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-02 21:47:10", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "I AM IN LOVE WITH MY SOUL", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/s1ntab", 
    "nr_posts": 935055, 
    "nr_followers": 17632, 
    "id": "2899966918", 
    "screen_name": "s1ntab", 
    "nr_friends": 18523, 
    "name": "D\u03b1\u0438i \u0e23\u03c5\u0438", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-11-30 23:56:08", 
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)", 
    "location": "Utah"
  }
},
"twitter-post-948372139987652608": {
  "tags": "Andernach", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948372139987652608", 
  "text": "Amy\u00b4s Free Adult Sex Cams\n\n\u2611\ufe0f https://t.co/E2x4BchXgm \u2b05\ufe0f\n\nfind local christmas Gangbang in #Andernach  V\u0103lenii de M\u2026 https://t.co/vsBpcNLN4c", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948372139987652608", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-03 01:55:12", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "#NY #USA #US #CA #TX", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/XianoRivas", 
    "nr_posts": 15950, 
    "nr_followers": 2221, 
    "id": "842851751657000964", 
    "screen_name": "XianoRivas", 
    "nr_friends": 87, 
    "name": "Xiano Rivas", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-03-17 21:34:51", 
    "time_zone": null, 
    "location": "New York, NY"
  }
},
"twitter-post-948313236625031169": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948313236625031169", 
  "text": "RT @vinkovasle1: @Medeja_7 @darkob @rtvslo Velenje se je v svojem imenu znebilo Titovega po zaslugi @VaneGosnik . Toliko za zgodovino.", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948313236625031169", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 22:01:09", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "8", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/vinkovasle1", 
    "nr_posts": 107083, 
    "nr_followers": 3194, 
    "id": "459532635", 
    "screen_name": "vinkovasle1", 
    "nr_friends": 1065, 
    "name": "vinko vasle", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-01-09 19:38:58", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948526120957177856": {
  "tags": "PLTS", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948526120957177856", 
  "text": "Luka Gaji\u0107 in Sandi \u0106orali\u0107, ki sta bila jeseni posojena v Kr\u0161ko oziroma Velenje, nista ve\u010d \u010dlana @NKOlimpija. #PLTS https://t.co/LOxuYaQTcA", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948526120957177856", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:07:04", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Uradni profil Prve lige Telekom Slovenije / Official account of Prva liga Telekom Slovenije #PLTS", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/PrvaLigaSi", 
    "nr_posts": 19093, 
    "nr_followers": 3598, 
    "id": "484911062", 
    "screen_name": "PrvaLigaSi", 
    "nr_friends": 181, 
    "name": "#PLTS", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-02-06 16:39:56", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-949474116678987776": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949474116678987776", 
  "text": "01-06 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/f17rtzRirQ #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949474116678987776", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-06 02:54:04", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-949944046402850818": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949944046402850818", 
  "text": "RT @Osa_Pika: Je moje osje skromno mnenje,\nda med je bolj\u0161i kakor mast,\n\u0161e bolj gotovo pa dr\u017ei resnica,\nda reprezentanca prihaja v Velenje,\u2026", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949944046402850818", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 10:01:24", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Official Twitter account of Handball Club Gorenje Velenje from Slovenia.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/GorenjeVelenje", 
    "nr_posts": 4750, 
    "nr_followers": 1501, 
    "id": "314116395", 
    "screen_name": "GorenjeVelenje", 
    "nr_friends": 88, 
    "name": "RK Gorenje Velenje", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-06-09 18:53:08", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Velenje / Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948541511804882944": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948541511804882944", 
  "text": "RT @BozidarBiscan: anketa Velenje,vpra\u0161a se Ramiza,Milenka,Fazliju,Milomira,Raziju in \u0161e \"na\u0161ih bratov z Juga,\"zakaj tako ljubijo komuniste\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948541511804882944", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 13:08:14", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "8", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/vinkovasle1", 
    "nr_posts": 107083, 
    "nr_followers": 3194, 
    "id": "459532635", 
    "screen_name": "vinkovasle1", 
    "nr_friends": 1065, 
    "name": "vinko vasle", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-01-09 19:38:58", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948527229033701377": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948527229033701377", 
  "text": "RT @BozidarBiscan: anketa Velenje,vpra\u0161a se Ramiza,Milenka,Fazliju,Milomira,Raziju in \u0161e \"na\u0161ih bratov z Juga,\"zakaj tako ljubijo komuniste\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948527229033701377", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 12:11:28", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/MSrebre", 
    "nr_posts": 3435, 
    "nr_followers": 100, 
    "id": "894545996176293889", 
    "screen_name": "MSrebre", 
    "nr_friends": 81, 
    "name": "marjan srebre", 
    "language": "en-gb", 
    "created": "2017-08-07 13:09:20", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948247813573545984": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948247813573545984", 
  "text": "@vinkovasle1 @darkob @rtvslo Jah,to je pa \u0161e dodatno vpra\u0161enje,celo v Velenju so se losali Titovo Velenje", 
  "user": {
    "description": "8", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/vinkovasle1", 
    "nr_posts": 107083, 
    "nr_followers": 3194, 
    "id": "459532635", 
    "screen_name": "vinkovasle1", 
    "nr_friends": 1065, 
    "name": "vinko vasle", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-01-09 19:38:58", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenia"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948247813573545984", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 17:41:11", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-949498794420224000": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949498794420224000", 
  "text": "01-06 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/PABstzNuDG #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949498794420224000", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-06 04:32:08", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-948530887557197824": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948530887557197824", 
  "text": "01-03 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/a64UykVXzJ #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948530887557197824", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-03 12:26:01", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-950074767901712384": {
  "tags": "drazba", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/950074767901712384", 
  "text": "RT @IzklicnaCenaNet: #drazba Stanovanje (56,4m2), B. Kraigherja 2, Velenje. Izklicna cena = 32.000\u20ac. https://t.co/k3huv8UBE9 https://t.co/S\u2026", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "950074767901712384", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 18:40:50", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/SLOtwiterasi", 
    "nr_posts": 4084, 
    "nr_followers": 1491, 
    "id": "2398726632", 
    "screen_name": "SLOtwiterasi", 
    "nr_friends": 4962, 
    "name": "Slovenski twitera\u0161i", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-20 02:28:03", 
    "time_zone": "Amsterdam", 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-949324400477724672": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949324400477724672", 
  "text": "01-05 Un mineur accueille Nikita Khrouctchev \u00e0 Velenje,... https://t.co/oEo56lMCFp #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949324400477724672", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-05 16:59:09", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-948275250357301250": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948275250357301250", 
  "text": "RT @vinkovasle1: @Medeja_7 @darkob @rtvslo Velenje se je v svojem imenu znebilo Titovega po zaslugi @VaneGosnik . Toliko za zgodovino.", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948275250357301250", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 19:30:12", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Nekdo, ki ne razume \u010disto Slovencev, sicer pa kemik, ki spreminja svet. Aja, pa neizmerni \u017eivaloljubec", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Medeja_7", 
    "nr_posts": 48043, 
    "nr_followers": 1642, 
    "id": "2380877786", 
    "screen_name": "Medeja_7", 
    "nr_friends": 1703, 
    "name": "Mojca B", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-09 18:48:58", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Vrhnika"
  }
},
"twitter-post-949970314414448641": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949970314414448641", 
  "text": "Rezultati 3. kolo troboja BM-FR-VV 2018\nhttps://t.co/KfZpQreDeZ", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949970314414448641", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 11:45:47", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "https://t.co/U3zLpXv02S", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/plavalna", 
    "nr_posts": 520, 
    "nr_followers": 46, 
    "id": "827135023010676737", 
    "screen_name": "plavalna", 
    "nr_friends": 10, 
    "name": "Plavalna zveza SLO", 
    "language": "en-gb", 
    "created": "2017-02-02 12:42:11", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-949467227396427776": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949467227396427776", 
  "text": "@Vasi11Cakalarov vo ohrid, velenje nemat mesto, i dodeluvanje na 90 resenija za 2 meseci", 
  "user": {
    "description": "Homo sapiens \u0441\u043e \u0440\u043e\u043a \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0430\u0435\u045a\u0435 \u043a\u043e\u0458 \u043e\u0431\u043e\u0436\u0430\u0432\u0430  \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 00 \u0434\u0430 \u043f\u0430\u0442\u0443\u0432\u0430 \u0434\u043e  \u043c\u0435\u0441\u0435\u0447\u0438\u043d\u0430\u0442\u0430, \u043c\u0430\u0432\u0430\u0458\u045c\u0438 \u0438\u043c  2-3 \u0431\u043e\u043a\u0441\u0430 \u043d\u0430 \u0455\u0432\u0435\u0437\u0434\u0438\u0442\u0435 \u0441\u043e \u0446\u0435\u043b \u0434\u0430 \u0448\u043c\u0440\u043a\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0455\u0432\u0435\u0437\u0434\u0435\u043d\u0430\u0442\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0448\u0438\u043d\u0430.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Vasi11Cakalarov", 
    "nr_posts": 15279, 
    "nr_followers": 2175, 
    "id": "4903000275", 
    "screen_name": "Vasi11Cakalarov", 
    "nr_friends": 1266, 
    "name": "\u0412\u0430\u0441\u0438\u043b \u0427\u0430\u043a\u0430\u043b\u0430\u0440\u043e\u0432", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-02-13 00:00:30", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": ""
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949467227396427776", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 02:26:41", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-948632786944057344": {
  "tags": "drazba", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948632786944057344", 
  "text": "#drazba Stanovanje (56,4m2), B. Kraigherja 2, Velenje. Izklicna cena = 32.000\u20ac. https://t.co/k3huv8UBE9 https://t.co/TRr4KPG1gd", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948632786944057344", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 19:10:55", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Vse javne dra\u017ebe na enem mestu. Obi\u0161\u010dite nas, za vas imamo zlata vredne informacije.\n\n:: Get every needed information about Public auctions in Slovenia.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/IzklicnaCenaNet", 
    "nr_posts": 6514, 
    "nr_followers": 1595, 
    "id": "2220586998", 
    "screen_name": "IzklicnaCenaNet", 
    "nr_friends": 4554, 
    "name": "Izklicna-Cena.net", 
    "language": "en", 
    "created": "2013-11-29 01:05:42", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948554618291851266": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948554618291851266", 
  "text": "RT @BozidarBiscan: anketa Velenje,vpra\u0161a se Ramiza,Milenka,Fazliju,Milomira,Raziju in \u0161e \"na\u0161ih bratov z Juga,\"zakaj tako ljubijo komuniste\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948554618291851266", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 14:00:18", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Lepa beseda, lepo mesto najde", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/hladnikp", 
    "nr_posts": 37503, 
    "nr_followers": 525, 
    "id": "42895906", 
    "screen_name": "hladnikp", 
    "nr_friends": 439, 
    "name": "Peter Hladnik", 
    "language": "en", 
    "created": "2009-05-27 14:43:34", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Petkovec"
  }
},
"twitter-post-950081837803757568": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/950081837803757568", 
  "text": "New post: Buy Slovenia vs Serbia Tickets, 10/01/2018 18:00:00, Rdeca Dvorana Velenje (Red Hall), Velenje, SI https://t.co/utSsJTYLIP", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "950081837803757568", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 19:08:56", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Tickets online for Events, Sports, Entertainment, Football, Soccer, Concerts,", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Tickets_Online_", 
    "nr_posts": 38306, 
    "nr_followers": 117, 
    "id": "859910771953647616", 
    "screen_name": "Tickets_Online_", 
    "nr_friends": 165, 
    "name": "Tickets Online", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-05-03 23:21:19", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948548748384325632": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948548748384325632", 
  "text": "RT @Drazbe_Finance: Dvosobno stanovanje (46,7 m2), Velenje. Izkl.cena=32.000 \u20ac. https://t.co/kF0ZAIackH https://t.co/8Rvd4fk78j", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948548748384325632", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 13:36:59", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Sve\u017ee finan\u010dne, gospodarske in malo manj resne (a pomembne) informacije \u010dasnika Finance, prvega poslovnega dnevnika v Sloveniji.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/finance_si", 
    "nr_posts": 54919, 
    "nr_followers": 18572, 
    "id": "19067641", 
    "screen_name": "finance_si", 
    "nr_friends": 286, 
    "name": "Finance.si", 
    "language": "en", 
    "created": "2009-01-16 14:10:37", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Ljubljana, Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948552463564623872": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948552463564623872", 
  "text": "RT @BozidarBiscan: anketa Velenje,vpra\u0161a se Ramiza,Milenka,Fazliju,Milomira,Raziju in \u0161e \"na\u0161ih bratov z Juga,\"zakaj tako ljubijo komuniste\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948552463564623872", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 13:51:45", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/VaneGosnik", 
    "nr_posts": 10137, 
    "nr_followers": 562, 
    "id": "375624549", 
    "screen_name": "VaneGosnik", 
    "nr_friends": 229, 
    "name": "Vane Go\u0161nik", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-09-18 13:16:17", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Slovenia"
  }
},
"twitter-post-949943362102222849": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949943362102222849", 
  "text": "Je moje osje skromno mnenje,\nda med je bolj\u0161i kakor mast,\n\u0161e bolj gotovo pa dr\u017ei resnica,\nda reprezentanca prihaja\u2026 https://t.co/hBcBGtFg50", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949943362102222849", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 09:58:41", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Sem maskota RK Gorenje Velenje, osa Pika. Rada pikam, obo\u017eujem \u0161port, \u0161e posebej rokomet. Rada imam \u0161ale na tuj ra\u010dun. Sem samocini\u010dna. Tudi do sebe. Bzzzzzzzz!", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Osa_Pika", 
    "nr_posts": 653, 
    "nr_followers": 420, 
    "id": "4103101817", 
    "screen_name": "Osa_Pika", 
    "nr_friends": 381, 
    "name": "Osa Pika", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-11-03 07:47:50", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Velenje, Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948966787105746944": {
  "tags": "Velenje, velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948966787105746944", 
  "text": "01-04 Un mineur accueille Nikita Khrouctchev \u00e0 #Velenje,... #velenje https://t.co/2SG7NKu7Xd", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948966787105746944", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 17:18:07", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "real down-to-mars girl", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/8rend", 
    "nr_posts": 1300991, 
    "nr_followers": 12308, 
    "id": "3035823628", 
    "screen_name": "8rend", 
    "nr_friends": 11960, 
    "name": "Brenda", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-02-14 01:14:34", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "rochester, ny, usa"
  }
},
"twitter-post-950071108769910785": {
  "tags": "drazba", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/950071108769910785", 
  "text": "#drazba Stanovanje (56,4m2), B. Kraigherja 2, Velenje. Izklicna cena = 32.000\u20ac. https://t.co/k3huv8UBE9 https://t.co/SYwuOk0ko9", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "950071108769910785", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 18:26:18", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Vse javne dra\u017ebe na enem mestu. Obi\u0161\u010dite nas, za vas imamo zlata vredne informacije.\n\n:: Get every needed information about Public auctions in Slovenia.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/IzklicnaCenaNet", 
    "nr_posts": 6514, 
    "nr_followers": 1595, 
    "id": "2220586998", 
    "screen_name": "IzklicnaCenaNet", 
    "nr_friends": 4554, 
    "name": "Izklicna-Cena.net", 
    "language": "en", 
    "created": "2013-11-29 01:05:42", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948498922284240896": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948498922284240896", 
  "text": "GRAWE AKCIJA do 40% popusta\nhttps://t.co/gDo5mmGyXI\nMobitel; 068/164-198 https://t.co/hPYkfiARey", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948498922284240896", 
  "sentiment": "", 
  "language": "pt", 
  "created": "2018-01-03 10:18:59", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Salih0503", 
    "nr_posts": 1, 
    "nr_followers": 1, 
    "id": "936521412004732928", 
    "screen_name": "Salih0503", 
    "nr_friends": 13, 
    "name": "Salih", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-12-01 09:04:39", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948386478941528064": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948386478941528064", 
  "text": "RT @vinkovasle1: @Medeja_7 @darkob @rtvslo Velenje se je v svojem imenu znebilo Titovega po zaslugi @VaneGosnik . Toliko za zgodovino.", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948386478941528064", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 02:52:11", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "(upokojeni) avtomobilisti\u010dni novinar  / motoring writer (retired)", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/cesenj", 
    "nr_posts": 98156, 
    "nr_followers": 1586, 
    "id": "402832991", 
    "screen_name": "cesenj", 
    "nr_friends": 1074, 
    "name": "Martin \u010cesenj", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-11-01 16:55:24", 
    "time_zone": "Zagreb", 
    "location": "Republic of Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948938013790392320": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948938013790392320", 
  "text": "John Mary tem 24 anos e era o artilheiro do NK Rudar Velenje no Campeonato Esloveno com 9 gols marcados em 16 jogos disputados.", 
  "user": {
    "description": "Jornalista. Cobrindo a Super Liga da China, de olho no futebol asi\u00e1tico. Estou no https://t.co/bG89RV78Ur e no YouTube! Contato: hartungleo07@gmail.com", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/HartungLeo", 
    "nr_posts": 11402, 
    "nr_followers": 1149, 
    "id": "326513149", 
    "screen_name": "HartungLeo", 
    "nr_friends": 497, 
    "name": "Leonardo Hartung", 
    "language": "pt", 
    "created": "2011-06-30 01:30:34", 
    "time_zone": "Brasilia", 
    "location": "Rio de Janeiro"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948938013790392320", 
  "sentiment": "", 
  "language": "pt", 
  "created": "2018-01-04 15:23:47", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-949534264760197122": {
  "tags": "weeb, couplegoals, MerryChristmas", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949534264760197122", 
  "text": "Hookup With Wet Girls At This Site\n\n&gt;&gt;&gt;  https://t.co/gJezpGXVmP \u2190\n\n  Velenje Montreal G\u00f6tzis Sumqay\u0131t  #weeb #couplegoals #MerryChristmas", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949534264760197122", 
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-06 06:53:04", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "#local_sex_dating #sex_dating #local_sex_app #localsexdating", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/localsexdatings", 
    "nr_posts": 10423, 
    "nr_followers": 1713, 
    "id": "883379489765560320", 
    "screen_name": "localsexdatings", 
    "nr_friends": 77, 
    "name": "local sex dating", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-07-07 17:37:37", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "France"
  }
},
"twitter-post-948552393683173376": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948552393683173376", 
  "text": "@BozoPredalic Lahko bi naredili turisti\u010dni slogan: Obi\u0161\u010dite odprti oddelek psihiatrije - mesto Velenje, kjer norost zajemamo z veliko \u017elico.", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/BozoPredalic", 
    "nr_posts": 17068, 
    "nr_followers": 3036, 
    "id": "370152557", 
    "screen_name": "BozoPredalic", 
    "nr_friends": 418, 
    "name": "Bo\u017eo Predali\u010d", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-09-08 15:06:59", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Grosuplje"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948552393683173376", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 13:51:28", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-948911417104637952": {
  "tags": "Velenje, velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948911417104637952", 
  "text": "01-04 Un mineur accueille Nikita Khrouctchev \u00e0 #Velenje,... #velenje https://t.co/OLFSQ3aDoe", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948911417104637952", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 13:38:06", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "real down-to-mars girl", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/8rend", 
    "nr_posts": 1300991, 
    "nr_followers": 12308, 
    "id": "3035823628", 
    "screen_name": "8rend", 
    "nr_friends": 11960, 
    "name": "Brenda", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-02-14 01:14:34", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "rochester, ny, usa"
  }
},
"twitter-post-948273332314689539": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948273332314689539", 
  "text": "@Medeja_7 @darkob @rtvslo Velenje se je v svojem imenu znebilo Titovega po zaslugi @VaneGosnik . Toliko za zgodovino.", 
  "user": {
    "description": "Nekdo, ki ne razume \u010disto Slovencev, sicer pa kemik, ki spreminja svet. Aja, pa neizmerni \u017eivaloljubec", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Medeja_7", 
    "nr_posts": 48043, 
    "nr_followers": 1642, 
    "id": "2380877786", 
    "screen_name": "Medeja_7", 
    "nr_friends": 1703, 
    "name": "Mojca B", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-09 18:48:58", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Vrhnika"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948273332314689539", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 19:22:35", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 3
},
"twitter-post-948890925664735232": {
  "tags": "plts, rudar_velenje, john_mary", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948890925664735232", 
  "text": "John Mary zapustil Velenje https://t.co/sTnGsAUVDw #plts #rudar_velenje #john_mary", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948890925664735232", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 12:16:40", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Tvita \u0161portno uredni\u0161tvo oddaje 24UR", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Sport24ur", 
    "nr_posts": 18648, 
    "nr_followers": 1264, 
    "id": "2902260838", 
    "screen_name": "Sport24ur", 
    "nr_friends": 421, 
    "name": "24UR \u0160port", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-12-02 12:08:17", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Ljubljana"
  }
},
"twitter-post-949096114426331136": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949096114426331136", 
  "text": "RT @asaikana: OFFICIAL: NK Rudar Velenje announced their Cameroonian forward John Mary has moved to China to join CL1 club Meizhou Hakka. h\u2026", 
  "nr_retweets": 9, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949096114426331136", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-05 01:52:01", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "|| Thai League Transfer News ||\u26bd \ud83c\uddf9\ud83c\udded -\nSignings, Results, Latest news", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/TLeagueTransfer", 
    "nr_posts": 10733, 
    "nr_followers": 3897, 
    "id": "4533543674", 
    "screen_name": "TLeagueTransfer", 
    "nr_friends": 463, 
    "name": "#TLTransferNews \ud83c\uddf9\ud83c\udded", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-12-12 01:35:01", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "THAILAND"
  }
},
"twitter-post-949374360095256577": {
  "tags": "Velenje, TEDx, TEDxVelenje, TEDxLjubljana", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949374360095256577", 
  "text": "RT @LanaCoin: Honoured to sponsor water for @TEDxLjubljana event in #Velenje https://t.co/GQWfdRBFiB #TEDx #TEDxVelenje #TEDxLjubljana #Kri\u2026", 
  "nr_retweets": 4, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949374360095256577", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 20:17:40", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/fl0rin0", 
    "nr_posts": 60, 
    "nr_followers": 6, 
    "id": "1673386250", 
    "screen_name": "fl0rin0", 
    "nr_friends": 44, 
    "name": "floris aa", 
    "language": "nl", 
    "created": "2013-08-15 15:04:14", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-950074966103478277": {
  "tags": "drazba", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/950074966103478277", 
  "text": "RT @IzklicnaCenaNet: #drazba Stanovanje (56,4m2), B. Kraigherja 2, Velenje. Izklicna cena = 32.000\u20ac. https://t.co/k3huv8UBE9 https://t.co/S\u2026", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "950074966103478277", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 18:41:38", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Povezujemo podjetja v Sloveniji in delimo njihove zanimive tweete z nasimi sledilci.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/podjetjaSI", 
    "nr_posts": 3806, 
    "nr_followers": 733, 
    "id": "2205415719", 
    "screen_name": "podjetjaSI", 
    "nr_friends": 1205, 
    "name": "Podjetja v Sloveniji", 
    "language": "en", 
    "created": "2013-12-03 02:57:41", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-950017533855354882": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/950017533855354882", 
  "text": "Rezultati Veteransko pokalno tekmovanje 2018\nhttps://t.co/9Q6ECTEoWm", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "950017533855354882", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 14:53:25", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "https://t.co/U3zLpXv02S", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/plavalna", 
    "nr_posts": 520, 
    "nr_followers": 46, 
    "id": "827135023010676737", 
    "screen_name": "plavalna", 
    "nr_friends": 10, 
    "name": "Plavalna zveza SLO", 
    "language": "en-gb", 
    "created": "2017-02-02 12:42:11", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948868086727397376": {
  "tags": "goodmorning, sunrise, road, Velenje, slovenia, nature, horses, meditation, running, run", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948868086727397376", 
  "text": "Sunrise \ud83c\udf05 #goodmorning #sunrise #road #Velenje #slovenia #nature #horses #meditation #running #run https://t.co/BrwJmwyuJ8", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948868086727397376", 
  "sentiment": "", 
  "language": "no", 
  "created": "2018-01-04 10:45:55", 
  "coordinates": "", 
  "place": "Republic of Slovenia", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Realtor at Keller Williams Realty Partners SW, Pembroke Pines", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/adamplese", 
    "nr_posts": 292, 
    "nr_followers": 103, 
    "id": "719886098441355264", 
    "screen_name": "adamplese", 
    "nr_friends": 69, 
    "name": "Adam Plese", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-04-12 13:53:15", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Miami / Ft Lauderdale "
  }
},
"twitter-post-948993836742774786": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948993836742774786", 
  "text": "Sindikat SDRES o morebitni stavki v Premogovniku Velenje prihodnji teden: Potem ko se je\u2026 https://t.co/GGeGyiNJ2T", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948993836742774786", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 19:05:36", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Documentaries Channel. More than 1440 #documentaries. Mostly in HD", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/DocumentChannel", 
    "nr_posts": 1064, 
    "nr_followers": 571, 
    "id": "573729142", 
    "screen_name": "DocumentChannel", 
    "nr_friends": 388, 
    "name": "DocumentariesChannel", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-05-07 15:23:48", 
    "time_zone": "Central Time (US & Canada)", 
    "location": "USA, VA, Mclean 22101"
  }
},
"twitter-post-948993839800438784": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948993839800438784", 
  "text": "Sindikat SDRES o morebitni stavki v Premogovniku Velenje prihodnji teden: Potem ko se je\u2026 https://t.co/Ja6YLyL7k7", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948993839800438784", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 19:05:37", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "LOL and Funny Tweets for a short time", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/lolandfunnytime", 
    "nr_posts": 34286, 
    "nr_followers": 921, 
    "id": "1219948753", 
    "screen_name": "lolandfunnytime", 
    "nr_friends": 325, 
    "name": "LOL and Funny", 
    "language": "en", 
    "created": "2013-02-25 22:43:00", 
    "time_zone": "Prague", 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-949568255743557634": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949568255743557634", 
  "text": "01-06 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/GpZceoeXxl #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949568255743557634", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-06 09:08:08", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-948674677223886848": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948674677223886848", 
  "text": "RT @jozesket68: @BozoPredalic Velenje je podpirala cela Slovenija--\u0161e ogrevanje so naredili po okolici na ra\u010dun premoga,kjer smo mi pla\u010dali\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948674677223886848", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 21:57:23", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Lepa beseda, lepo mesto najde", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/hladnikp", 
    "nr_posts": 37503, 
    "nr_followers": 525, 
    "id": "42895906", 
    "screen_name": "hladnikp", 
    "nr_friends": 439, 
    "name": "Peter Hladnik", 
    "language": "en", 
    "created": "2009-05-27 14:43:34", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Petkovec"
  }
},
"twitter-post-948607905707757568": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948607905707757568", 
  "text": "RT @jozesket68: @BozoPredalic Velenje je podpirala cela Slovenija--\u0161e ogrevanje so naredili po okolici na ra\u010dun premoga,kjer smo mi pla\u010dali\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948607905707757568", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 17:32:03", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/KatarinaUrankar", 
    "nr_posts": 17723, 
    "nr_followers": 331, 
    "id": "780333389933150208", 
    "screen_name": "KatarinaUrankar", 
    "nr_friends": 197, 
    "name": "Katarina Urankar", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-09-26 09:09:13", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948218470369562624": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948218470369562624", 
  "text": "Amanda\u00b4s Free Adult Sex Cams\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/1bEcSIUQvP \u2b05\ufe0f\n\nfind  group Sex in Kortrijk Wolgast  Yunnan Aurukun Sab\u2026 https://t.co/atQU5asNeA", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948218470369562624", 
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-02 15:44:35", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "#local_sex_dating #sex_dating #local_sex_app #localsexdating", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/localsexdatings", 
    "nr_posts": 10423, 
    "nr_followers": 1713, 
    "id": "883379489765560320", 
    "screen_name": "localsexdatings", 
    "nr_friends": 77, 
    "name": "local sex dating", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-07-07 17:37:37", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "France"
  }
},
"twitter-post-949230273484414976": {
  "tags": "velenje, velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949230273484414976", 
  "text": "01-05 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... #velenje https://t.co/y8fwJxyTvo #velenje https://t.co/Z6kjZFn1vr", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949230273484414976", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-05 10:45:07", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "I AM IN LOVE WITH MY SOUL", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/s1ntab", 
    "nr_posts": 935055, 
    "nr_followers": 17632, 
    "id": "2899966918", 
    "screen_name": "s1ntab", 
    "nr_friends": 18523, 
    "name": "D\u03b1\u0438i \u0e23\u03c5\u0438", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-11-30 23:56:08", 
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)", 
    "location": "Utah"
  }
},
"twitter-post-948905639144771585": {
  "tags": "football", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948905639144771585", 
  "text": "John Mary\nFrom: NK Rudar Velenje, Slovenia\nTo: Meizhou Hakka, China\nFee: ?\nhttps://t.co/ou7cH8dFLw\n#football\u2026 https://t.co/pA3QLOjQNq", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948905639144771585", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 13:15:08", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "I am a bot constantly delivering you the newest football transfers. My source is https://t.co/xgptF48Nt9. Thank you Freepik from https://t.co/6QKyv1Z7kl for the profile icons.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/transf_football", 
    "nr_posts": 8895, 
    "nr_followers": 1408, 
    "id": "739082484936278017", 
    "screen_name": "transf_football", 
    "nr_friends": 201, 
    "name": "Football Transfers", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-06-04 13:12:50", 
    "time_zone": "Athens", 
    "location": "Greece"
  }
},
"twitter-post-948967096876257280": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948967096876257280", 
  "text": "RT @asaikana: OFFICIAL: NK Rudar Velenje announced their Cameroonian forward John Mary has moved to China to join CL1 club Meizhou Hakka. h\u2026", 
  "nr_retweets": 9, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948967096876257280", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-04 17:19:21", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "r\u00e9dacteur Chine pour @LucarneOpposee Chinese football fan since 2005 and especially Shandong Luneng. \u9c81\u80fd\u52a0\u6cb9\u961f\nCSL lineup maker for https://t.co/t1N4bOgcME", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/seb_perpignan", 
    "nr_posts": 10887, 
    "nr_followers": 676, 
    "id": "637059277", 
    "screen_name": "seb_perpignan", 
    "nr_friends": 416, 
    "name": "Seb66 \u7b28\u7b28\u516d\u516d", 
    "language": "fr", 
    "created": "2012-07-16 15:30:01", 
    "time_zone": "Paris", 
    "location": "Perpignan, France"
  }
},
"twitter-post-949952227539595264": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949952227539595264", 
  "text": "RT @Osa_Pika: Je moje osje skromno mnenje,\nda med je bolj\u0161i kakor mast,\n\u0161e bolj gotovo pa dr\u017ei resnica,\nda reprezentanca prihaja v Velenje,\u2026", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949952227539595264", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 10:33:54", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Professional handball player. Club: Montpellier Agglomeration Position: Right wing, Right Back, Middle Back. \u27a1\ufe0f\ud83d\udcf7 Instagram: Vidko", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/vKavticnik", 
    "nr_posts": 4993, 
    "nr_followers": 5942, 
    "id": "206764147", 
    "screen_name": "vKavticnik", 
    "nr_friends": 334, 
    "name": "Vid Kavticnik", 
    "language": "en", 
    "created": "2010-10-23 17:23:25", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Montpellier, France"
  }
},
"twitter-post-948603217574842368": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948603217574842368", 
  "text": "RT @BozidarBiscan: anketa Velenje,vpra\u0161a se Ramiza,Milenka,Fazliju,Milomira,Raziju in \u0161e \"na\u0161ih bratov z Juga,\"zakaj tako ljubijo komuniste\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948603217574842368", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 17:13:25", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/KatarinaUrankar", 
    "nr_posts": 17723, 
    "nr_followers": 331, 
    "id": "780333389933150208", 
    "screen_name": "KatarinaUrankar", 
    "nr_friends": 197, 
    "name": "Katarina Urankar", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-09-26 09:09:13", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948595384007516161": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948595384007516161", 
  "text": "RT @jozesket68: @BozoPredalic Velenje je podpirala cela Slovenija--\u0161e ogrevanje so naredili po okolici na ra\u010dun premoga,kjer smo mi pla\u010dali\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948595384007516161", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 16:42:18", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/scdtwister", 
    "nr_posts": 25401, 
    "nr_followers": 751, 
    "id": "2594615737", 
    "screen_name": "scdtwister", 
    "nr_friends": 1465, 
    "name": "twister", 
    "language": "en-gb", 
    "created": "2014-06-29 10:30:10", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-949026214186049536": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949026214186049536", 
  "text": "John Mary - A, 24 anos - Rudar Velenje (ESL) para Meizhou Hakka (CHN) - valor n\u00e3o divulgado https://t.co/iq3hYB5AVH", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949026214186049536", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 21:14:16", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Transfer\u00eancias em tempo real de jogadores do mundo todo.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/VaiVemTempoReal", 
    "nr_posts": 2380, 
    "nr_followers": 281, 
    "id": "2464667784", 
    "screen_name": "VaiVemTempoReal", 
    "nr_friends": 16, 
    "name": "Vai e Vem Tempo Real", 
    "language": "pt", 
    "created": "2014-04-26 13:59:47", 
    "time_zone": "Brasilia", 
    "location": "Rio de Janeiro, Brasil"
  }
},
"twitter-post-948548748342431744": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948548748342431744", 
  "text": "RT @Drazbe_Finance: Dvosobno stanovanje (46,7 m2), Velenje. Izkl.cena=32.000 \u20ac. https://t.co/kF0ZAIackH https://t.co/8Rvd4fk78j", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948548748342431744", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 13:36:59", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Journalist at Finance Daily", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/alespercic", 
    "nr_posts": 6157, 
    "nr_followers": 381, 
    "id": "191899035", 
    "screen_name": "alespercic", 
    "nr_friends": 701, 
    "name": "Ales Percic", 
    "language": "en", 
    "created": "2010-09-17 17:05:51", 
    "time_zone": "Athens", 
    "location": "Slovenia"
  }
},
"twitter-post-949943494755438592": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949943494755438592", 
  "text": "RT @Osa_Pika: Je moje osje skromno mnenje,\nda med je bolj\u0161i kakor mast,\n\u0161e bolj gotovo pa dr\u017ei resnica,\nda reprezentanca prihaja v Velenje,\u2026", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949943494755438592", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 09:59:12", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Slovenski portal za prodajo vstopnic in promocijo dogodkov.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/MojekarteSI", 
    "nr_posts": 1166, 
    "nr_followers": 192, 
    "id": "702858914430394368", 
    "screen_name": "MojekarteSI", 
    "nr_friends": 810, 
    "name": "Mojekarte.si", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-02-25 14:13:18", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Ljubljana, Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948313380800155648": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948313380800155648", 
  "text": "@FerdinandPusnik Zaminirat ta kip je re\u0161itev za Velenje.", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/FerdinandPusnik", 
    "nr_posts": 12698, 
    "nr_followers": 638, 
    "id": "2916174395", 
    "screen_name": "FerdinandPusnik", 
    "nr_friends": 304, 
    "name": "Ferdinand Pu\u0161nik", 
    "language": "en-gb", 
    "created": "2014-12-11 20:26:45", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948313380800155648", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 22:01:43", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-948722294087659520": {
  "tags": "Mercato", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948722294087659520", 
  "text": "Sandi Coralic rozwi\u0105za\u0142 kontrakt z Rudar Velenje\ud83c\uddf8\ud83c\uddee#Mercato https://t.co/g97b4RV1AW", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948722294087659520", 
  "sentiment": "", 
  "language": "pl", 
  "created": "2018-01-04 01:06:35", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Przegl\u0105d oficjalnych transfer\u00f3w, wolnych transfer\u00f3w czy zwolnie\u0144 trener\u00f3w. Wszystko to na tym profilu.  #mercato #football", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/TransferLive5", 
    "nr_posts": 11260, 
    "nr_followers": 3632, 
    "id": "817037199975862272", 
    "screen_name": "TransferLive5", 
    "nr_friends": 3057, 
    "name": "Mercato LIVE", 
    "language": "pl", 
    "created": "2017-01-05 15:57:03", 
    "time_zone": "Warsaw", 
    "location": "Earth "
  }
},
"twitter-post-948876689492201474": {
  "tags": "Velenje, velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948876689492201474", 
  "text": "01-04 Un mineur accueille Nikita Khrouctchev \u00e0 #Velenje,... #velenje https://t.co/kD8f6yXBUA", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948876689492201474", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 11:20:06", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "real down-to-mars girl", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/8rend", 
    "nr_posts": 1300991, 
    "nr_followers": 12308, 
    "id": "3035823628", 
    "screen_name": "8rend", 
    "nr_friends": 11960, 
    "name": "Brenda", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-02-14 01:14:34", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "rochester, ny, usa"
  }
},
"twitter-post-948940873768644608": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948940873768644608", 
  "text": "01-04 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... #velenje https://t.co/TmbIsczkRv", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948940873768644608", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 15:35:09", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "real down-to-mars girl", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/8rend", 
    "nr_posts": 1300991, 
    "nr_followers": 12308, 
    "id": "3035823628", 
    "screen_name": "8rend", 
    "nr_friends": 11960, 
    "name": "Brenda", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-02-14 01:14:34", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "rochester, ny, usa"
  }
},
"twitter-post-948575840102739968": {
  "tags": "beautiful, nature, lake, swans, hometown, velenje, slovenia, europe, running", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948575840102739968", 
  "text": "RT @adamplese: Good morning run around hometown lake Velenje #beautiful #nature #lake #swans #hometown #velenje #slovenia #europe #running\u2026", 
  "nr_retweets": 1, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948575840102739968", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-03 15:24:38", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "The Official #Travel & #Tourism site of #Savinja and #Salek Valleys in #Slovenia.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/SavinjaSalek", 
    "nr_posts": 507, 
    "nr_followers": 1053, 
    "id": "2831461606", 
    "screen_name": "SavinjaSalek", 
    "nr_friends": 2307, 
    "name": "Savinja&\u0160alek Valley", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-10-15 11:13:43", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Nazarje, Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948153433818783744": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948153433818783744", 
  "text": "01-02 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/KxFbfHYYED #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948153433818783744", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-02 11:26:09", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-948793762569957377": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948793762569957377", 
  "text": "https://t.co/ICZ728VHUp", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948793762569957377", 
  "sentiment": "", 
  "language": "", 
  "created": "2018-01-04 05:50:35", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Mestna ob\u010dina Velenje", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/MO_Velenje", 
    "nr_posts": 3927, 
    "nr_followers": 309, 
    "id": "546889846", 
    "screen_name": "MO_Velenje", 
    "nr_friends": 185, 
    "name": "MO Velenje", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-04-06 15:22:16", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Velenje, Slovenia"
  }
},
"twitter-post-948583359491596288": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948583359491596288", 
  "text": "RT @potepuski: \u0160E ENEGA POSTAVIT V VELENJE,\nBI ZA\u017dIGAL :-) https://t.co/vYrj8qvXTa", 
  "nr_retweets": 1, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948583359491596288", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 15:54:31", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Pravzaprav nas je ve\u010d", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/BlogSlovenija", 
    "nr_posts": 107053, 
    "nr_followers": 1830, 
    "id": "329906361", 
    "screen_name": "BlogSlovenija", 
    "nr_friends": 486, 
    "name": "Blog Slovenija", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-07-05 20:08:26", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "#Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948022944332222464": {
  "tags": "Bor", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948022944332222464", 
  "text": "Christine is 27 Years Want to Fuck HERE\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/Ee37frhunq \ud83d\udc48\n\nfind local ass to mouth  #Bor Wilmington Imo\u2026 https://t.co/DN2Cu2g432", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948022944332222464", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-02 02:47:38", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "#NSFW #sexdating #NSFWsexdating\n#NSFWdating #NSFW_sex_dating", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/nsfwDating", 
    "nr_posts": 6851, 
    "nr_followers": 410, 
    "id": "907284975719940097", 
    "screen_name": "nsfwDating", 
    "nr_friends": 122, 
    "name": "NSFW sex dating", 
    "language": "ru", 
    "created": "2017-09-11 16:49:29", 
    "time_zone": null, 
    "location": "all world"
  }
},
"twitter-post-948931804614025216": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948931804614025216", 
  "text": "RT @asaikana: OFFICIAL: NK Rudar Velenje announced their Cameroonian forward John Mary has moved to China to join CL1 club Meizhou Hakka. h\u2026", 
  "nr_retweets": 9, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948931804614025216", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-04 14:59:07", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "#teamOM #blazergang  #tennis   17/08/2016 Julia 20/11/17 Manon et Valentine", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/blazers_on_fire", 
    "nr_posts": 336898, 
    "nr_followers": 2089, 
    "id": "56124659", 
    "screen_name": "blazers_on_fire", 
    "nr_friends": 2033, 
    "name": "\u26a1 \u262aOE\u2721IS\u271d \u26a1", 
    "language": "fr", 
    "created": "2009-07-12 16:13:08", 
    "time_zone": "Greenland", 
    "location": "albertville, france"
  }
},
"twitter-post-949133387465334785": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949133387465334785", 
  "text": "01-05 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/tBgTUGEJGu #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949133387465334785", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-05 04:20:08", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-948633850443333632": {
  "tags": "drazba", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948633850443333632", 
  "text": "RT @IzklicnaCenaNet: #drazba Stanovanje (56,4m2), B. Kraigherja 2, Velenje. Izklicna cena = 32.000\u20ac. https://t.co/k3huv8UBE9 https://t.co/T\u2026", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948633850443333632", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 19:15:09", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/SLOtwiterasi", 
    "nr_posts": 4084, 
    "nr_followers": 1491, 
    "id": "2398726632", 
    "screen_name": "SLOtwiterasi", 
    "nr_friends": 4962, 
    "name": "Slovenski twitera\u0161i", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-20 02:28:03", 
    "time_zone": "Amsterdam", 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948985253716283393": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948985253716283393", 
  "text": "RT @CondyTV: Castelli Luigi / Benedetti Fabio ITA/ITA in Triumph Dolomite Sprint on rally Velenje 2017 https://t.co/N1s7RKPXXv", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948985253716283393", 
  "sentiment": "", 
  "language": "it", 
  "created": "2018-01-04 18:31:30", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "The Triumph Sports Six Club, for all enthusiasts of ALL Triumph Cars. enjoy your Triumph with us !", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/TriumphSSixClub", 
    "nr_posts": 7617, 
    "nr_followers": 1454, 
    "id": "3005980295", 
    "screen_name": "TriumphSSixClub", 
    "nr_friends": 997, 
    "name": "TSSC", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-01-30 16:54:12", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Market Harborough"
  }
},
"twitter-post-948312499451056131": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948312499451056131", 
  "text": "@vecer Najbr\u017e v Velenje saj so/bodo baje samo zaradi turistov obnovili gigantski kip faliranega klju\u010davni\u010darja.", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/vecer", 
    "nr_posts": 118920, 
    "nr_followers": 16729, 
    "id": "2635091", 
    "screen_name": "vecer", 
    "nr_friends": 1657, 
    "name": "Ve\u010der", 
    "language": "en", 
    "created": "2007-03-28 08:13:20", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": ""
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948312499451056131", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 21:58:13", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-948827188543000577": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948827188543000577", 
  "text": "Mary in: Filf! FAMILY I\u2019D LIKE TO FUCK\n\n&gt; https://t.co/33yfUvBNWO \u23ee\n\nfind local christmas BDSM  Katrineholm North R\u2026 https://t.co/C3ipG8hoGU", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948827188543000577", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-04 08:03:24", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/mike_braendel", 
    "nr_posts": 23575, 
    "nr_followers": 275, 
    "id": "807634431728959489", 
    "screen_name": "mike_braendel", 
    "nr_friends": 7, 
    "name": "Mike Braendel", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-12-10 17:13:48", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948925846018056197": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948925846018056197", 
  "text": "RT @jozesket68: @BozoPredalic Velenje je podpirala cela Slovenija--\u0161e ogrevanje so naredili po okolici na ra\u010dun premoga,kjer smo mi pla\u010dali\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948925846018056197", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 14:35:26", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "I am waiting for the day when justice will overcome injustice, the truth overwhelms lies and honesty overthrows corruption.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/KARANTANEC", 
    "nr_posts": 22879, 
    "nr_followers": 722, 
    "id": "345327883", 
    "screen_name": "KARANTANEC", 
    "nr_friends": 1001, 
    "name": "Ivan Bole", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-07-30 12:09:00", 
    "time_zone": "Berlin", 
    "location": "Republic of Slovenia"
  }
},
"twitter-post-949279320941498368": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949279320941498368", 
  "text": "V Premogovniku Velenje gro\u017enje s stavko sindikata SDRES ocenjujejo kot neutemeljene https://t.co/kEeaIpAE64", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949279320941498368", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-05 14:00:01", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Slovenska tiskovna agencija\r\nSlovenian Press Agency", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/STA_novice", 
    "nr_posts": 89786, 
    "nr_followers": 16505, 
    "id": "267675462", 
    "screen_name": "STA_novice", 
    "nr_friends": 230, 
    "name": "STA novice", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-03-17 10:25:29", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Ljubljana"
  }
},
"twitter-post-950005582953697280": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/950005582953697280", 
  "text": "@Osa_Pika @rzs_si @MO_Velenje @vKavticnik @JDolenec11 @GorenjeVelenje @MojekarteSI @Ekipa24 @RTV_Sport @RKCPL\u2026 https://t.co/1SHHuzOjqg", 
  "user": {
    "description": "Sem maskota RK Gorenje Velenje, osa Pika. Rada pikam, obo\u017eujem \u0161port, \u0161e posebej rokomet. Rada imam \u0161ale na tuj ra\u010dun. Sem samocini\u010dna. Tudi do sebe. Bzzzzzzzz!", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Osa_Pika", 
    "nr_posts": 653, 
    "nr_followers": 420, 
    "id": "4103101817", 
    "screen_name": "Osa_Pika", 
    "nr_friends": 381, 
    "name": "Osa Pika", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-11-03 07:47:50", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Velenje, Slovenija"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "950005582953697280", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-07 14:05:55", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-948636131821633536": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948636131821633536", 
  "text": "01-03 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/YI7ZzaQulh #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948636131821633536", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-03 19:24:13", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-949029274601820160": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949029274601820160", 
  "text": "RT @asaikana: OFFICIAL: NK Rudar Velenje announced their Cameroonian forward John Mary has moved to China to join CL1 club Meizhou Hakka. h\u2026", 
  "nr_retweets": 9, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949029274601820160", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-04 21:26:25", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/mercatoymercado", 
    "nr_posts": 7177, 
    "nr_followers": 58, 
    "id": "2584631965", 
    "screen_name": "mercatoymercado", 
    "nr_friends": 214, 
    "name": "MercatoyMercadopases", 
    "language": "it", 
    "created": "2014-06-23 21:29:28", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-949285753644728321": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949285753644728321", 
  "text": "RT @asaikana: OFFICIAL: NK Rudar Velenje announced their Cameroonian forward John Mary has moved to China to join CL1 club Meizhou Hakka. h\u2026", 
  "nr_retweets": 9, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949285753644728321", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-05 14:25:35", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/RocKing_17", 
    "nr_posts": 82, 
    "nr_followers": 16, 
    "id": "821159214449971203", 
    "screen_name": "RocKing_17", 
    "nr_friends": 337, 
    "name": "Roc King", 
    "language": "zh-CN", 
    "created": "2017-01-17 00:56:27", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948941544165396481": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948941544165396481", 
  "text": "RT @asaikana: OFFICIAL: NK Rudar Velenje announced their Cameroonian forward John Mary has moved to China to join CL1 club Meizhou Hakka. h\u2026", 
  "nr_retweets": 9, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948941544165396481", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-04 15:37:49", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Holistic Medical Diagnostic if funded in UK will help ZHONGGUO GUOJIA [NUZI] ZUQIU DUI & CHINA-PR Ministry of Education SOCCER Schools catch up Best in West!", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/SinoSoccaSolva", 
    "nr_posts": 43936, 
    "nr_followers": 355, 
    "id": "3091327071", 
    "screen_name": "SinoSoccaSolva", 
    "nr_friends": 1813, 
    "name": "Bob Copeman", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-03-13 16:56:07", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Birmingham West Midlands"
  }
},
"twitter-post-948595016926220292": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948595016926220292", 
  "text": "RT @jozesket68: @BozoPredalic Velenje je podpirala cela Slovenija--\u0161e ogrevanje so naredili po okolici na ra\u010dun premoga,kjer smo mi pla\u010dali\u2026", 
  "nr_retweets": 6, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948595016926220292", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 16:40:50", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/alojztetickovi3", 
    "nr_posts": 1114, 
    "nr_followers": 41, 
    "id": "943732318350512130", 
    "screen_name": "alojztetickovi3", 
    "nr_friends": 50, 
    "name": "drugorazredni", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-12-21 06:38:13", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948998274505064448": {
  "tags": "velenje, velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948998274505064448", 
  "text": "01-04 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... #velenje https://t.co/ZO1GTzvVmD #velenje https://t.co/pO2cWgqPI7", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948998274505064448", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 19:23:14", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "I AM IN LOVE WITH MY SOUL", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/s1ntab", 
    "nr_posts": 935055, 
    "nr_followers": 17632, 
    "id": "2899966918", 
    "screen_name": "s1ntab", 
    "nr_friends": 18523, 
    "name": "D\u03b1\u0438i \u0e23\u03c5\u0438", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-11-30 23:56:08", 
    "time_zone": "Mountain Time (US & Canada)", 
    "location": "Utah"
  }
},
"twitter-post-948945231260667911": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948945231260667911", 
  "text": "RT @asaikana: OFFICIAL: NK Rudar Velenje announced their Cameroonian forward John Mary has moved to China to join CL1 club Meizhou Hakka. h\u2026", 
  "nr_retweets": 9, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948945231260667911", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-04 15:52:28", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Transferinfo2", 
    "nr_posts": 3054, 
    "nr_followers": 47, 
    "id": "4718668528", 
    "screen_name": "Transferinfo2", 
    "nr_friends": 145, 
    "name": "Transfernews", 
    "language": "en", 
    "created": "2016-01-05 21:52:10", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-949274772759773184": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949274772759773184", 
  "text": "RT @asaikana: OFFICIAL: NK Rudar Velenje announced their Cameroonian forward John Mary has moved to China to join CL1 club Meizhou Hakka. h\u2026", 
  "nr_retweets": 9, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949274772759773184", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-05 13:41:57", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Soccer , building bridges to Asian Super leagues representing talents from South,Central and North America top leagues https://t.co/lBXZsLTYug", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/CCsoccerplanet", 
    "nr_posts": 1810, 
    "nr_followers": 16657, 
    "id": "817974878565371904", 
    "screen_name": "CCsoccerplanet", 
    "nr_friends": 1912, 
    "name": "L_A Soccer Planet", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-01-08 06:03:03", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Lax - Beijing- Scl"
  }
},
"twitter-post-949500806239154176": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949500806239154176", 
  "text": "01-06 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... #velenje https://t.co/d2yBTVzBSN", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949500806239154176", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-06 04:40:07", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "real down-to-mars girl", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/8rend", 
    "nr_posts": 1300991, 
    "nr_followers": 12308, 
    "id": "3035823628", 
    "screen_name": "8rend", 
    "nr_friends": 11960, 
    "name": "Brenda", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-02-14 01:14:34", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "rochester, ny, usa"
  }
},
"twitter-post-948582173166227458": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948582173166227458", 
  "text": "\u0160E ENEGA POSTAVIT V VELENJE,\nBI ZA\u017dIGAL :-) https://t.co/vYrj8qvXTa", 
  "nr_retweets": 1, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948582173166227458", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 15:49:48", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/potepuski", 
    "nr_posts": 18485, 
    "nr_followers": 337, 
    "id": "872472155610636291", 
    "screen_name": "potepuski", 
    "nr_friends": 194, 
    "name": "Potepu\u0161kiPenzionist", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-06-07 15:15:46", 
    "time_zone": null, 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-949177798228295680": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949177798228295680", 
  "text": "RT @asaikana: OFFICIAL: NK Rudar Velenje announced their Cameroonian forward John Mary has moved to China to join CL1 club Meizhou Hakka. h\u2026", 
  "nr_retweets": 9, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949177798228295680", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-05 07:16:36", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Look for the positive in those around you and point them out. Positive attracts positive.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Macutd", 
    "nr_posts": 19823, 
    "nr_followers": 349, 
    "id": "65291149", 
    "screen_name": "Macutd", 
    "nr_friends": 514, 
    "name": "\u0e09\u0e31\u0e19\u0e40\u0e01\u0e34\u0e14\u0e43\u0e19\u0e23\u0e31\u0e0a\u0e01\u0e32\u0e25\u0e17\u0e35\u0e48\u0e59", 
    "language": "en", 
    "created": "2009-08-13 05:58:35", 
    "time_zone": "Hanoi", 
    "location": "BKK TH"
  }
},
"twitter-post-949600676430020608": {
  "tags": "Velenje, TEDx, TEDxVelenje, TEDxLjubljana", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949600676430020608", 
  "text": "RT @LanaCoin: Honoured to sponsor water for @TEDxLjubljana event in #Velenje https://t.co/GQWfdRBFiB #TEDx #TEDxVelenje #TEDxLjubljana #Kri\u2026", 
  "nr_retweets": 4, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949600676430020608", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-06 11:16:58", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "crypto investor and HODler", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/timeism78567670", 
    "nr_posts": 222, 
    "nr_followers": 15, 
    "id": "945069310157889536", 
    "screen_name": "timeism78567670", 
    "nr_friends": 111, 
    "name": "Coins to Lambo", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-12-24 23:10:56", 
    "time_zone": null, 
    "location": "California, USA"
  }
},
"twitter-post-948174470379982849": {
  "tags": "kersosposobni", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948174470379982849", 
  "text": "@mrevlje Naslednji projekt za Velenje s Titovo faco.#kersosposobni", 
  "user": {
    "description": "Look Dave, I can see you're really upset about this. I honestly think you ought to sit down calmly, take a stress pill, and think things over.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/mrevlje", 
    "nr_posts": 6354, 
    "nr_followers": 673, 
    "id": "14821742", 
    "screen_name": "mrevlje", 
    "nr_friends": 1191, 
    "name": "Blaz Mrevlje", 
    "language": "en", 
    "created": "2008-05-18 15:58:56", 
    "time_zone": "Berlin", 
    "location": "Earth, Milky Way Galaxy"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948174470379982849", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 12:49:44", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-948705051752706049": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948705051752706049", 
  "text": "@BozoPredalic Kar me \u010dudi, da se ne preimenuje nazaj v Titovo Velenje. \u010ce je vse bp. \ud83d\ude09", 
  "user": {
    "description": "", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/BozoPredalic", 
    "nr_posts": 17068, 
    "nr_followers": 3036, 
    "id": "370152557", 
    "screen_name": "BozoPredalic", 
    "nr_friends": 418, 
    "name": "Bo\u017eo Predali\u010d", 
    "language": "en", 
    "created": "2011-09-08 15:06:59", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Grosuplje"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948705051752706049", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 23:58:05", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-949016251334123520": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949016251334123520", 
  "text": "@vinkovasle1 @BozoPredalic @jozesket68 Pa pridi v Velenje.", 
  "user": {
    "description": "8", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/vinkovasle1", 
    "nr_posts": 107083, 
    "nr_followers": 3194, 
    "id": "459532635", 
    "screen_name": "vinkovasle1", 
    "nr_friends": 1065, 
    "name": "vinko vasle", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-01-09 19:38:58", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenia"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949016251334123520", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 20:34:40", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-948667886041780225": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948667886041780225", 
  "text": "HOOKUP with a Sexy Lisa\n\n\u2714\ufe0f https://t.co/HQyq0P83D7 \ud83d\udc48\n\n local Golden rain in \u017diar nad Hronom Tsuen Wan Bavaria  Vel\u2026 https://t.co/UkhYzuQUYn", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948667886041780225", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "en", 
  "created": "2018-01-03 21:30:24", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "#Angela #Sommers #AngelaSommers #Angela_Sommers", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/SommersXXX", 
    "nr_posts": 6179, 
    "nr_followers": 340, 
    "id": "909005066731790342", 
    "screen_name": "SommersXXX", 
    "nr_friends": 53, 
    "name": "Angela Sommers", 
    "language": "en", 
    "created": "2017-09-16 10:44:31", 
    "time_zone": null, 
    "location": "United States"
  }
},
"twitter-post-949758589912125440": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949758589912125440", 
  "text": "@krcko016le Pa to je karakterna osobina Srba. Otud nama muslimana... Titovo -U\u017eice, -Velenje, -Veles... ali je samo\u2026 https://t.co/GuR9e0tnuC", 
  "user": {
    "description": "Demokrata po ubedjenju,neumoran,dosledan...Clan Glavnog odbora DS.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/krcko016le", 
    "nr_posts": 35087, 
    "nr_followers": 5274, 
    "id": "4177662725", 
    "screen_name": "krcko016le", 
    "nr_friends": 5423, 
    "name": "Ivan Krstic Krcko", 
    "language": "sr", 
    "created": "2015-11-13 09:03:37", 
    "time_zone": "Belgrade", 
    "location": "Leskovac, Srbija"
  }, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949758589912125440", 
  "sentiment": "", 
  "language": "hr", 
  "created": "2018-01-06 21:44:28", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "nr_retweets": 0
},
"twitter-post-948107913058451456": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948107913058451456", 
  "text": "Avanzo novi direktor Sixta Primorske Matej Avanzo se vra\u010da v ko\u0161arko.  Potem ko je bil nazadnje direktor rokometneg\u2026 https://t.co/3dKIk60fN2", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948107913058451456", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-02 08:25:16", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Vse zadnje novice na enem mestu.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/ZNovice", 
    "nr_posts": 1191695, 
    "nr_followers": 1112, 
    "id": "551154223", 
    "screen_name": "ZNovice", 
    "nr_friends": 223, 
    "name": "ZadnjeNovice.info", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-04-11 17:07:33", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948970316797116416": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948970316797116416", 
  "text": "01-04 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... #velenje https://t.co/B4492jMnoW", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948970316797116416", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-04 17:32:09", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "real down-to-mars girl", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/8rend", 
    "nr_posts": 1300991, 
    "nr_followers": 12308, 
    "id": "3035823628", 
    "screen_name": "8rend", 
    "nr_friends": 11960, 
    "name": "Brenda", 
    "language": "en", 
    "created": "2015-02-14 01:14:34", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "rochester, ny, usa"
  }
},
"twitter-post-948912112260341760": {
  "tags": "", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948912112260341760", 
  "text": "RT @GorenjeVelenje: Slovenijo\ud83c\uddf8\ud83c\uddee drevi v Dolu pri Hrastniku \u010daka 1. pripravljalna tekma pred @EHFEURO. \u017de danes pa te kapetan @vKavticnik va\u2026", 
  "nr_retweets": 3, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948912112260341760", 
  "sentiment": "pos", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-04 13:40:52", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Basically I am here...and have twitter....to see what people I admire are up to\n       \nNBA/FIBA/ski-jumping/Queen/Adam Lambert/Maroon 5/Bruno Mars", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/Lilliannestar1", 
    "nr_posts": 19655, 
    "nr_followers": 186, 
    "id": "930370261", 
    "screen_name": "Lilliannestar1", 
    "nr_friends": 424, 
    "name": "Lili", 
    "language": "en", 
    "created": "2012-11-06 19:18:48", 
    "time_zone": "Ljubljana", 
    "location": ""
  }
},
"twitter-post-948634048162947073": {
  "tags": "drazba", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948634048162947073", 
  "text": "RT @IzklicnaCenaNet: #drazba Stanovanje (56,4m2), B. Kraigherja 2, Velenje. Izklicna cena = 32.000\u20ac. https://t.co/k3huv8UBE9 https://t.co/T\u2026", 
  "nr_retweets": 2, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948634048162947073", 
  "sentiment": "neg", 
  "language": "sl", 
  "created": "2018-01-03 19:15:56", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Povezujemo podjetja v Sloveniji in delimo njihove zanimive tweete z nasimi sledilci.", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/podjetjaSI", 
    "nr_posts": 3806, 
    "nr_followers": 733, 
    "id": "2205415719", 
    "screen_name": "podjetjaSI", 
    "nr_friends": 1205, 
    "name": "Podjetja v Sloveniji", 
    "language": "en", 
    "created": "2013-12-03 02:57:41", 
    "time_zone": null, 
    "location": "Slovenija"
  }
},
"twitter-post-948540759191334912": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/948540759191334912", 
  "text": "01-03 Nikita Khrouchtchev prononce un discours \u00e0 son arriv\u00e9e... https://t.co/PyEZ7IXHZU #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "948540759191334912", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-03 13:05:14", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
"twitter-post-949275826733793281": {
  "tags": "velenje", 
  "URL": "https://twitter.com/Interior/status/949275826733793281", 
  "text": "01-05 Un mineur accueille Nikita Khrouctchev \u00e0 Velenje,... https://t.co/cE9I1dt8GM #velenje", 
  "nr_retweets": 0, 
  "keyword": "velenje", 
  "id": "949275826733793281", 
  "sentiment": "", 
  "language": "fr", 
  "created": "2018-01-05 13:46:08", 
  "coordinates": "", 
  "place": "", 
  "nr_favourites": 0, 
  "type": "twitter-post", 
  "user": {
    "description": "Jesus is my Savior, God is the reason i'm here. Family No.1", 
    "ULR": "http://www.twitter.com/eli23b", 
    "nr_posts": 1186193, 
    "nr_followers": 19274, 
    "id": "2411739817", 
    "screen_name": "eli23b", 
    "nr_friends": 21697, 
    "name": "eli3zaBeth", 
    "language": "en", 
    "created": "2014-03-26 00:09:36", 
    "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", 
    "location": "Wisconsin, USA"
  }
},
